<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jcr:root xmlns:sling="http://sling.apache.org/jcr/sling/1.0" xmlns:cq="http://www.day.com/jcr/cq/1.0" xmlns:jcr="http://www.jcp.org/jcr/1.0" xmlns:mix="http://www.jcp.org/jcr/mix/1.0" xmlns:nt="http://www.jcp.org/jcr/nt/1.0"
    jcr:primaryType="cq:Page">
    <jcr:content
        cq:lastModified="{Date}2024-11-27T01:59:11.767-05:00"
        cq:lastModifiedBy="GEORGIX2"
        cq:template="/conf/abbvie-com2/settings/wcm/templates/secondary-tertiary-page-template"
        jcr:isCheckedOut="{Boolean}true"
        jcr:lastModified="{Date}2024-11-18T03:57:37.092-05:00"
        jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
        jcr:mixinTypes="[mix:versionable]"
        jcr:primaryType="cq:PageContent"
        jcr:title="Όροι και Προϋποθέσεις πωλήσεων"
        jcr:uuid="933640f9-7643-4de1-9e4d-6dd6dc24653a"
        sling:alias="oroi-kai-propotheseis-poliseon"
        sling:resourceType="abbvie-com2/components/remotepage"
        navTitle="Όροι και Προϋποθέσεις πωλήσεων"
        pageTitle="Όροι και Προϋποθέσεις πωλήσεων">
        <root
            jcr:primaryType="nt:unstructured"
            sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
            <responsivegrid
                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
                <experiencefragmentHeader
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="abbvie-com2/components/experiencefragment"
                    fragmentVariationPath="/content/experience-fragments/abbvie-com2/us/en/site/header/master"/>
                <responsivegrid1
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
                    <container
                        cq:styleIds="[1653545835859,1653545825683,1653545835879,1653545847149]"
                        jcr:primaryType="nt:unstructured"
                        sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container"/>
                    <container2
                        cq:styleIds="[1653545835855,1653545825685,1653242825678,1653545835860]"
                        jcr:primaryType="nt:unstructured"
                        sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container"
                        backgroundColor="#FFFFFF">
                        <container3
                            cq:styleIds="[1653545835982,1653545835879,1653242825678,1653545847150,1653545825686]"
                            jcr:primaryType="nt:unstructured"
                            sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container">
                            <breadcrumb
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/breadcrumb/v2/breadcrumb"
                                disableShadowing="false"
                                hideCurrent="false"
                                showHidden="true"
                                startLevel="4"/>
                            <title
                                cq:styleIds="[1659545825678,1661545829678]"
                                jcr:lastModified="{Date}2024-11-18T03:26:38.831-05:00"
                                jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                jcr:title="Όροι και Προϋποθέσεις πωλήσεων"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/title/v2/title"
                                type="h1"
                                variant="h"/>
                        </container3>
                        <text
                            cq:styleIds="[1659545825678]"
                            jcr:created="{Date}2024-11-18T03:27:59.406-05:00"
                            jcr:createdBy="GEORGIX2"
                            jcr:lastModified="{Date}2024-11-18T03:42:39.076-05:00"
                            jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
                            jcr:primaryType="nt:unstructured"
                            sling:resourceType="abbvie-com2/components/text/v2/text"
                            text="&lt;p>&lt;b>ΓΕΝΙΚΟΙ ΟΡΟΙ ΠΩΛΗΣΕΩΝ ΤΗΣ ABBVIE ΦΑΡΜΑΚΕΥΤΙΚΗ Α.Ε. («ABBVIE»)&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>ΟΡΙΣΜΟΙ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>«ABBVIE» ορίζεται η Ελληνική ανώνυμη εταιρεία με την επωνυμία «AbbVie ΦΑΡΜΑΚΕΥΤΙΚΗ ΑΝΩΝΥΜΗ ΕΤΑΙΡΕΙΑ», με έδρα στην οδό Μαρίνου Αντύπα αρ. 41-45, Δήμος Ηρακλείου αριθμό Γ.Ε.Μ.Η. 121141701000 και Α.Φ.Μ. 800414432, ΔΟΥ ΦΑΕ Αθηνών.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>«Όροι» σημαίνει τους παρόντες όρους και προϋποθέσεις πώλησης.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>«Πελάτης» σημαίνει το φυσικό ή νομικό πρόσωπο που αγοράζει τα Προϊόντα από την ABBVIE. «Προϊόντα» σημαίνει τα φαρμακευτικά προϊόντα για ανθρώπινη χρήση που ορίζονται στην Παραγγελία Αγοράς. «Παραγγελία Αγοράς» σημαίνει η παραγγελία αγοράς που αποστέλλεται από τον Πελάτη στην ABBVIE. «ΠΧΠ» σημαίνει την Περίληψη των Χαρακτηριστικών Προϊόντων που διακινούνται από την ABBVIE, όπως τροποποιούνται, σύμφωνα με τους εφαρμοστέους νόμους και κανονισμούς.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>1. ΓΕΝΙΚΑ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>1.1 Οι παρόντες γενικοί όροι πωλήσεων ισχύουν και είναι εφαρμοστέοι σε κάθε σύμβαση πωλήσεως των Προϊόντων της ABBVIE και η τελευταία μπορεί να τους τροποποιεί ανά πάσα στιγμή, ενημερώνοντας προς τούτο τον Πελάτη. Σε κάθε περίπτωση και πλην των γενικών διατάξεων περί πωλήσεως του Αστικού Κώδικα ή άλλων ειδικότερων διατάξεων, εφαρμόζεται η φαρμακευτική νομοθεσία και οι αποφάσεις του Ε.Ο.Φ. ή άλλης αρμόδιας αρχής σχετικά με την πώληση φαρμακευτικών προϊόντων. Μόνη η υποβολή παραγγελίας προς την ABBVIE συνιστά αυτοδικαίως πλήρη και ανεπιφύλακτη αποδοχή από τον Πελάτη των παρόντων γενικών όρων. Η ABBVIE σε καμία περίπτωση δεν δεσμεύεται από τυχόν πρόσθετους ή αντίθετους στους παρόντες όρους του Πελάτη.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>1.2 Οι παρόντες Όροι εφαρμόζονται σε όλες τις παραγγελίες Προϊόντων από τον Πελάτη, πλην εάν άλλως ορίζεται από νόμο ή έθιμο και διέπουν τις εν λόγω παραγγελίες, εκτός εάν υπάρχει έγγραφη σύμβαση μεταξύ των μερών, οι όροι της οποίας θα υπερισχύουν έναντι των παρόντων Όρων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ο Πελάτης θα εκδίδει και αποστέλλει την Παραγγελία Αγοράς και είναι υπεύθυνος να διασφαλίζει ότι οι όροι της Παραγγελίας Αγοράς είναι πλήρεις και ακριβείς. Η ABBVIE διατηρεί το δικαίωμα να αποδεχθεί ή να απορρίψει μία Παραγγελία Αγοράς.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>1.3 Η οφειλή του Πελάτη προς την ABBVIE αποδεικνύεται και από απόσπασμα το οποίο θα εξάγει η ABBVIE από τα εμπορικά της βιβλία και το οποίο θα εμφανίζει την κίνηση της καρτέλας του Πελάτη και το συνολικώς οφειλόμενο από αυτόν ποσόν. Ο Πελάτης αναγνωρίζει από τώρα την πλήρη αποδεικτική δύναμη των αποσπασμάτων και των αντιγράφων από τα εμπορικά βιβλία της ABBVIE. Τα παραπάνω αποσπάσματα ή αντίγραφα θα εκδίδονται από εξουσιοδοτημένο υπάλληλο ή εκπρόσωπο της ABBVIE και ο Πελάτης αναγνωρίζει ότι αυτά αποτελούν πλήρη και έγγραφη απόδειξη των απαιτήσεων της ABBVIE κατά της οποίας, όμως, θα επιτρέπεται ανταπόδειξη.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>2. ΠΡΟΪΟΝΤΑ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Τα Προϊόντα περιγράφονται στην αντίστοιχη ΠΧΠ. Η ABBVIE δύναται να τροποποιεί την ΠΧΠ, όταν απαιτείται από τις εκάστοτε ισχύουσες κανονιστικές διατάξεις ή εάν κρίνει αναγκαίο.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>3. ΠΑΡΑΓΓΕΛΙΕΣ - ΠΑΡΑΔΟΣΗ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.1 Οι παραγγελίες Προϊόντων εκ μέρους του Πελάτη υποβάλλονται προς την ABBVIE με κάθε έγγραφο και/ή ηλεκτρονικό μέσο επικοινωνίας (fax, telex, e-mail) που αυτή θα εγκρίνει. Οι υποβληθείσες παραγγελίες Προϊόντων τελούν υπό την ρητή προϋπόθεση της αποδοχής τους από την ABBVIE. Η διενέργεια και υποβολή παραγγελίας με τους αναφερόμενους στον παρόντα όρο συνιστά ανεπιφύλακτη εκ μέρους του Πελάτη αποδοχή των παρόντων Όρων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.2 Η παράδοση των Προϊόντων γίνεται στην υποδειχθείσα από τον Πελάτη διεύθυνση, με μεταφορικό μέσο της επιλογής της ABBVIE και με κίνδυνο της τελευταίας μέχρι την παράδοση, πλην των περιπτώσεων όπου ο Πελάτης επιλέγει δικό του μέσο μεταφοράς ή παραλαβής, οπότε φέρει και τον σχετικό κίνδυνο.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.3 Τυχόν αναφερόμενες πιθανές ημερομηνίες παραδόσεως θα παραμένουν μη δεσμευτικές για την ABBVIE, εφ' όσον δεν έχει συμφωνηθεί ρητώς οτιδήποτε αντίθετο.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.4 Η παράδοση των Προϊόντων θα γίνεται μέσω αποστολής από τις εγκαταστάσεις αποθεμάτων ή φύλαξης της ABBVIE στην διεύθυνση την οποία υποδεικνύει ο Πελάτης, η οποία και θα αναγράφεται στα εκδιδόμενα για την συγκεκριμένη πώληση παραστατικά και στοιχεία της ABBVIE. Η υποδειχθείσα κατά τα ως άνω διεύθυνση δεν θα δύναται να μεταβληθεί όταν τα Προϊόντα βρίσκονται καθ΄ οδόν για τον τελικό τους προορισμό.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.5 H παράδοση των Προϊόντων θα ολοκληρώνεται κατόπιν άφιξης αυτών στην τοποθεσία παραλαβής. Κάθε παράδοση θα συνοδεύεται από Δελτίο Αποστολής στο οποίο θα αναφέρεται η παραγγελία και ο αριθμός και ποσότητα των προς παράδοση Προϊόντων. Η υπογραφή του Δελτίου Αποστολής από οποιοδήποτε πρόσωπο στην τοποθεσία παραλαβής, είτε είναι εκπρόσωπος ή υπάλληλος του Πελάτη είτε βοηθός εκπληρώσεως είτε λειτουργεί για λογαριασμό του θα είναι επαρκής και πλήρης απόδειξη της ορθής και δέουσας παράδοσης των Προϊόντων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.6. Το κόστος παράδοσης των Προϊόντων επιβαρύνει την ABBVIE εκτός εάν: (i) η Παραγγελία Αγοράς δεν πληροί τις ελάχιστες ποσότητες που καθορίζει κατά καιρούς η ABBVIE και τις οποίες θα γνωστοποιεί η ABBVIE στον Πελάτη ή (ii) ο Πελάτης ζητήσει κάποια ειδική ή μη συνήθη μέθοδο παραλαβής ή αποστολής.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.7. Η ABBVIE μπορεί να παραδώσει τα Προϊόντα σε τμήματα, σε αυτή δε την περίπτωση μπορεί να γίνεται χωριστή τιμολόγηση και πληρωμή. Κάθε καθυστέρηση ή ελάττωμα σε μία τμηματική παράδοση δεν θα δίδει στον Πελάτη το δικαίωμα να ακυρώσει κάποιο άλλο τμήμα της παραγγελίας.Ο Πελάτης θα ειδοποιεί άμεσα την ABBVIE και σε κάθε περίπτωση εντός μίας (1) εργάσιμης ημέρας από την λήψη της παραγγελίας της ABBVIE σχετικά με οποιεσδήποτε λάθος παραγγελίες που έχουν ληφθεί από τον Πελάτη ή για Προϊόντα που έχουν τυχόν καταστραφεί ή ελλείπουν.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.8 Σε περίπτωση κατά την οποία ο Πελάτης παραβιάσει τις υποχρεώσεις του οι οποίες πηγάζουν από την σύμβαση πωλήσεως ή σε περίπτωση κατά την οποία αυτός δεν συνεργάζεται με την ABBVIE προκειμένου αυτή να είναι σε θέση να εκπληρώσει τις δικές της υποχρεώσεις από την πώληση (π.χ. σε περίπτωση αρνήσεως παραλαβής), η ABBVIE δικαιούται να υπαναχωρήσει από την εκτέλεση του μέρους της παραγγελίας το οποίο δεν έχει ακόμη ολοκληρωθεί. Τα ως άνω δεν θίγουν το δικαίωμα της ABBVIE να απαιτήσει αποζημίωση για την μη εκπλήρωση ή την πλημμελή εκπλήρωση της συμβάσεως ή αποζημίωση αντί της παροχής.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>3.9 Η ABBVIE απαλλάσσεται από την ευθύνη για οποιαδήποτε καθυστέρηση, αδυναμία ή πλημμελή εκτέλεση των συμβατικών της υποχρεώσεων (εκτέλεση παραγγελιών, παράδοση κ.λπ.), οφειλόμενες σε γεγονότα ανωτέρας βίας, όπως είναι ενδεικτικώς οι πόλεμοι, οι φυσικές καταστροφές, οι πανδημίες, οι διακοπές στις συγκοινωνίες, οι γενικές&amp;nbsp;απεργίες ή ανταπεργίες, καθώς και κάθε γεγονός το οποίο είναι αντικειμενικά αναπόφευκτο, απρόβλεπτο και πέρα από τον έλεγχο της ABBVIE. Σε περίπτωση αδυναμίας της ABBVIE να προβεί σε πλήρη ή μερική εκτέλεση της συμβατικής παροχής λόγω ανυπαίτιας αδυναμίας κατά τα ανωτέρω, η τελευταία έχει δικαίωμα να υπαναχωρήσει από την σύμβαση ολικώς ή μερικώς και/ή να ακυρώσει τις παραγγελίες, χωρίς υποχρέωση καταβολής αποζημιώσεως στον Πελάτη.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>4. ΠΟΙΟΤΗΤΑ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η ABBVIE εγγυάται ότι τα Προϊόντα θα ανταποκρίνονται πλήρως στην ΠΧΠ, τις προδιαγραφές ποιότητας και θα είναι κατάλληλα για τον σκοπό που προορίζονται.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>5. ΤΙΜΗ ΚΑΙ ΟΡΟΙ ΠΛΗΡΩΜΗΣ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.1. Η τιμή των Προϊόντων θα είναι αυτή που καθορίζεται από τον τιμοκατάλογο της ABBVIE, πλην αντιθέτου συμφωνίας, με βάση και το εκάστοτε ισχύον Δελτίο Τιμών Φαρμάκων. Οι τιμές των Προϊόντων δύνανται να μεταβάλλονται χωρίς ειδοποίηση, εκτός εάν συμφωνηθεί διαφορετικά μεταξύ των μερών.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.2. Ο Πελάτης θα εξοφλεί το σχετικό τιμολόγιο (συμπεριλαμβανομένου του Φ.Π.Α.) πλήρως και ολοσχερώς εντός τριάντα (30) ημερών από την ημερομηνία παράδοσης των Προϊόντων, εκτός εάν άλλως προβλέπεται εκ του νόμου ή συμφωνηθεί εγγράφως και αναγράφεται επί του σχετικού τιμολογίου. Η ABBVIE διατηρεί το δικαίωμα να ζητήσει την εξόφληση των τιμολογίων ταυτόχρονα με την παράδοση των Προϊόντων της.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.3 Όλες οι πληρωμές πραγματοποιούνται αποκλειστικώς και μόνον με μετρητά, με κατάθεση ή έμβασμα σε λογαριασμό καθ' υπόδειξη της ABBVIE και με επιταγές εις διαταγήν της ABBVIE. Οι συναλλαγματικές και τα γραμμάτια ή πιστωτικές ή χρεωστικές κάρτες δεν αποτελούν προσήκοντα τρόπο καταβολής και ως εκ τούτου κατ' αρχήν δεν γίνονται δεκτά, πλην αντιθέτου ειδικής συμφωνίας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.4 Η ABBVIE έχει δικαίωμα διακοπής ή αρνήσεως αποστολής των Προϊόντων στον Πελάτη, εφ' όσον ο τελευταίος δεν είναι συνεπής στις πληρωμές του ή παραβιάζει τους παρόντες Όρους ή άλλες ειδικότερες συμφωνίες, παραιτουμένου του Πελάτη από κάθε δικαίωμα να ζητήσει οποιαδήποτε αποζημίωση εκ του λόγου αυτού.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.5 Σε περίπτωση καθυστερήσεως πληρωμής των τιμολογίων της ABBVIE, θα χρεώνονται τόκοι υπερημερίας βάσει του νομίμου επιτοκίου, όπως αυτό εκάστοτε καθορίζεται αρμοδίως, από την επόμενη ημέρα της δήλης ημέρας εξόφλησης εκάστου τιμολογίου.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.6 Σε περίπτωση παραλαβής των Προϊόντων από τρίτο πρόσωπο, το οποίο, είτε έχει υποδειχθεί από τον Πελάτη, είτε δρα εντός της επιχειρήσεως του Πελάτη ή σε τόπο παραδόσεως ή παραλαβής των Προϊόντων, τον οποίο υπέδειξε ο τελευταίος, η υπογραφή του τρίτου αυτού παραλήπτη θα θεωρείται ότι έχει τεθεί από πρόσωπο το οποίο έχει την προς τούτο εντολή και πληρεξουσιότητα του Πελάτη και ότι το πρόσωπο αυτό συμβάλλεται και ενεργεί στο όνομα και για λογαριασμό του Πελάτη. Ως εκ τούτου, τα ούτως υπογεγραμμένα παραστατικά θα αποτελούν πλήρη και έγγραφη απόδειξη, ιδίως ως προς την παραλαβή των Προϊόντων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.7 Για τις πληρωμές οι οποίες πραγματοποιούνται εκ μέρους του Πελάτη μέσω καταθέσεως ή εμβάσματος, τα πάσης φύσεως έξοδα της τραπεζικής συναλλαγής επιβαρύνουν τον Πελάτη.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.8 Άλλοι ειδικότεροι όροι πληρωμής θα αναγράφονται στο σώμα του κάθε τιμολογίου της ABBVIE και σε περίπτωση αμφιβολίας θα κατισχύουν των εδώ Όρων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>5.9 Η ABBVIE διατηρεί το δικαίωμα να τηρεί πιστωτικό όριο για κάθε Πελάτη το οποίο θα του το γνωστοποιεί στις αρχές κάθε έτους και το οποίο ο Πελάτης δεν θα δύναται να υπερβεί, άλλως οι παραγγελίες του δεν θα γίνονται αποδεκτές, της ABBVIE ρητώς επιφυλασσόμενης παντός άλλου δικαιώματός της&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>6. ΕΠΙΣΤΡΟΦΕΣ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>6.1 Επιστροφές ληξιπρόθεσμων προϊόντων:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σύμφωνα με την νυν ισχύουσα σχετική νομοθεσία που αφορά την επιστροφή ληγμένων ή προς λήξη φαρμάκων στις Φαρμακευτικές Εταιρείες, η ABBVIE δέχεται επιστροφές φαρμακευτικών Προϊόντων που έχουν λήξει ή λήγουν εντός του τρέχοντος κάθε φορά εξαμήνου (Α’εξάμηνο:1/01 έως 30/06 και Β’ εξάμηνο: 01/07 έως 31/12), μόνο εφόσον α. αναγράφεται επί των Προϊόντων ως υπεύθυνος κυκλοφορίας η ABBVIE ΦΑΡΜΑΚΕΥΤΙΚΗ Α.Ε. ή η ABBVIE-GMBH&amp;amp;CO-GERMANY ή η AbbVie Ltd, UK β. υφίσταται πρωτότυπο παραστατικό αγοράς από την ABBVIE γ. Δεν απουσιάζει η ταινία γνησιότητας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>6.2 Επιστροφές μη ληξιπρόθεσμων προϊόντων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>H ABBVIE δεν δέχεται επιστροφές Προϊόντων παρά μόνο εάν διαπιστωθεί απόκλιση στην εκτέλεση της παραγγελίας και τη μεταφορά της (ποσοτική ή ποιοτική) με υπαιτιότητά της. Για να είναι δυνατή η διερεύνηση αυτής της απόκλισης θα πρέπει ο Πελάτης, εάν διαπιστωθούν τα ανωτέρω, να ενημερώσει την ABBVIE εντός μίας (1) εργάσιμης ημέρας από την ημερομηνία παραλαβής. Μετά την παρέλευση αυτού του χρόνου, ουδεμία επιστροφή θα δύναται να λάβει χώρα. Σε περίπτωση παραλαβής εμφανώς κατεστραμμένων δεμάτων, απαιτείται να αναγράφεται αυτό επί του παραστατικού παραλαβής.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>7. ΑΦΕΡΕΓΓΥΟΤΗΤΑ ΠΕΛΑΤΗ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε περίπτωση που ο Πελάτης πτωχεύσει ή κατατεθεί εναντίον του αίτηση πτώχευσης ή εισέλθει καθ’ οιονδήποτε τρόπο σε διαδικασία πτώχευσης ή συνδιαλλαγής ή εξυγίανσης ή προβεί σε οποιαδήποτε ρύθμιση ή συμβιβασμό με τους πιστωτές του ή λυθεί και τεθεί υπό εκκαθάριση ή καθ’οιονδήποτε τρόπο καταστεί αφερέγγυος ή συστηματικά αθετεί τις συμβατικές του υποχρεώσεις, τότε η ABBVIE, με την ρητή επιφύλαξη κάθε άλλου δικαιώματός της, δύναται να ακυρώσει ή αναστείλει όλες τις παραδόσεις εκκρεμών Παραγγελιών Αγοράς, χωρίς να έχει ευθύνη έναντι του Πελάτη και κάθε εκκρεμή ποσά σε σχέση με ήδη παραδοθέντα Προϊόντα θα καθίστανται αυτόματα ληξιπρόθεσμα και απαιτητά, κατόπιν προηγούμενης ειδοποίησης της ABBVIE.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>8. ΕΥΘΥΝΗ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η ABBVIE θα ευθύνεται έναντι του Πελάτη μόνον για άμεσες και θετικές ζημίες που τυχόν προκληθούν από τα Προϊόντα και δη μόνο σε περίπτωση δόλου ή βαριάς αμέλειας εκ μέρους των στελεχών της, των προστηθέντων της ή των βοηθών εκπληρώσεώς της, αποκλειομένης ρητώς τυχόν ευθύνης από ελαφριά αμέλεια. Σε καμία περίπτωση δεν&amp;nbsp;θα υπέχει η ABBVIE ευθύνη για έμμεσες ή παρεπόμενες ή αποθετικές ζημίες ή διαφυγόντα κέρδη. Σε κάθε περίπτωση, τυχόν ευθύνη της ABBVIE έναντι του Πελάτη εκ της πωλήσεως των Προϊόντων θα διέπεται από τις διατάξεις του Αστικού Κώδικα και άλλης τυχόν ειδικότερης νομοθεσίας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>9. ΠΡΟΣΩΠΙΚΑ ΔΕΔΟΜΕΝΑ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η ABBVIE δηλώνει ότι τα προσωπικά δεδομένα τα οποία παρέχει ο Πελάτης ή ενδέχεται να παράσχει στο μέλλον, συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικώς του ονόματος, της διεύθυνσης, των στοιχείων ταυτότητας και του φορολογικού μητρώου του Πελάτη ενδέχεται να αποτελέσουν αντικείμενο επεξεργασίας προς υλοποίηση της πώλησης των Προϊόντων, σύμφωνα και σε συμμόρφωση με τον Κανονισμό 679/2016 της ΕΕ για την Γενική Προστασία των Προσωπικών Δεδομένων. Τα προσωπικά δεδομένα του Πελάτη μπορούν να γνωστοποιηθούν στις εταιρείες του ομίλου ABBVIE, οι οποίες μπορεί να βρίσκονται εντός ή εκτός του Ευρωπαϊκού Οικονομικού Χώρου. Εν προκειμένω, η ABBVIE έχει λάβει όλα τα απαραίτητα νομικά μέτρα για να εξασφαλίσει ότι η μεταφορά δεδομένων σε αυτές τις χώρες είναι ασφαλής και σύμφωνα με τις διατάξεις των εφαρμοστέων κανονισμών και έχει εισαγάγει τους αντίστοιχους τυποποιημένους συμβατικούς όρους προκειμένου να διασφαλιστεί η διεθνής μεταφορά δεδομένων. Ο Πελάτης μπορεί να ασκήσει τα δικαιώματά του πρόσβασης, διόρθωσης, διαγραφής, αντίρρησης, το δικαίωμα να ζητήσει τον περιορισμό της επεξεργασίας των προσωπικών του δεδομένων και το δικαίωμα σε φορητότητα, επικοινωνώντας με την ABBVIE.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Επιπλέον, ο Πελάτης έχει το δικαίωμα να υποβάλει καταγγελία ενώπιον της Ελληνικής Αρχής Προστασίας Προσωπικών Δεδομένων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>10. ΕΜΠΙΣΤΕΥΤΙΚΟΤΗΤΑ &lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>10.1. Όλες οι πληροφορίες που η ABBVIE παρέχει στον Πελάτη είναι αυστηρά προσωπικές και εμπιστευτικές. Οι συγκεκριμένες πληροφορίες περιλαμβάνουν πληροφορίες που σχετίζονται πιθανώς με τα Προϊόντα, προμηθευτές, πελάτες, μεθόδους, τεχνικές πληροφορίες, εφευρέσεις, εμπορικές πληροφορίες και περιλαμβάνουν τύπους και τεχνικά σχέδια για τα Προϊόντα και τις διαδικασίες παραγωγής, χαρακτηριστικά, διαδικασίες, εμπορικά μυστικά, ευρεσιτεχνίες, εφευρέσεις, ανακαλύψεις, τεχνογνωσία και πνευματικά δικαιώματα. &lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>10.2. Ο Πελάτης δεν επιτρέπεται να αποκαλύψει δημόσια ή να χρησιμοποιήσει με οποιονδήποτε τρόπο τις πληροφορίες που παρέχονται από την ABBVIE με κάθε τρόπο χωρίς την έγγραφη συγκατάθεση της ABBVIE και πρέπει να επιστρέψει όλες τις πληροφορίες και τους διακομιστές δεδομένων στην ABBVIE και να καταστρέψει αμέσως μόλις ζητηθεί από την ABBVIE οποιαδήποτε αντίγραφα αυτών. Η διάρκεια αυτής της υποχρέωσης εμπιστευτικότητας είναι απεριόριστη. &lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>10.3. Ο Πελάτης πρέπει να λαμβάνει οποιαδήποτε και όλα τα απαραίτητα μέτρα και προφυλάξεις προς αποφυγήν αποκαλύψεως πληροφοριών που παρέχονται από την ABBVIE σε τρίτο μέρος και ο Πελάτης θα επιβάλλει την υποχρέωση εμπιστευτικότητας στο προσωπικό του και σε εμπλεκόμενα τρίτα μέρη.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>10.4. Οι περιορισμοί σχετικά με την χρήση και την αποκάλυψη των πληροφοριών που παρέχονται από την ABBVIE δεν έχουν εφαρμογή σε πληροφορίες σχετικά με τις οποίες ο Πελάτης μπορεί να αποδείξει ότι: α) είναι δημοσίως&amp;nbsp;γνωστό πότε αποκαλύπτονται, β) πρέπει να παρασχεθούν ως απόρροια νομικής υποχρέωσης ή δικαστικής απόφασης που έχει καταστεί τελεσίδικη.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>11. ΜΕΡΙΚΗ ΑΚΥΡΟΤΗΤΑ – ΜΗ ΠΑΡΑΙΤΗΣΗ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε περίπτωση κατά την οποία οιοσδήποτε από τους παρόντες γενικούς όρους ήθελε τυχόν κριθεί άκυρος για οιονδήποτε λόγο, οι υπόλοιποι όροι εξακολουθούν να ισχύουν ως εάν ο άκυρος όρος να μην είχε συμπεριληφθεί σε αυτούς.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Τυχόν παράλειψη της ABBVIE να μην ασκήσει οιοδήποτε από τα ως άνω δικαιώματά της, δεν είναι δυνατόν σε καμία περίπτωση να ερμηνευθεί ή να θεωρηθεί ως τροποποίηση των παρόντων γενικών όρων ή ως παραίτησή της από τα προβλεπόμενα με αυτούς δικαιώματα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;b>12. ΔΙΚΑΙΟΔΟΣΙΑ - ΠΑΡΕΚΤΑΣΗ ΑΡΜΟΔΙΟΤΗΤΑΣ - ΕΦΑΡΜΟΣΤΕΟ ΔΙΚΑΙΟ&lt;/b>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Οποιαδήποτε διαφορά, αμφισβήτηση ή διαφωνία σχετική με την εκτέλεση και /ή την ερμηνεία των παρόντων Όρων θα διέπεται από το Ελληνικό δίκαιο και θα υπάγεται στην αποκλειστική δικαιοδοσία των αρμοδίων Δικαστηρίων των Αθηνών.&lt;/p>&#xd;&#xa;"
                            textIsRich="true"/>
                    </container2>
                </responsivegrid1>
                <experiencefragmentFooter
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="abbvie-com2/components/experiencefragment"
                    fragmentVariationPath="/content/experience-fragments/abbvie-com2/us/en/site/footer/master"/>
            </responsivegrid>
        </root>
    </jcr:content>
</jcr:root>
