<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jcr:root xmlns:sling="http://sling.apache.org/jcr/sling/1.0" xmlns:cq="http://www.day.com/jcr/cq/1.0" xmlns:jcr="http://www.jcp.org/jcr/1.0" xmlns:mix="http://www.jcp.org/jcr/mix/1.0" xmlns:nt="http://www.jcp.org/jcr/nt/1.0"
    jcr:primaryType="cq:Page">
    <jcr:content
        cq:lastModified="{Date}2023-09-15T11:04:56.474-04:00"
        cq:lastModifiedBy="chiucx"
        cq:redirectTarget="https://privacy.abbvie/"
        cq:template="/conf/abbvie-com2/settings/wcm/templates/secondary-tertiary-page-template"
        jcr:isCheckedOut="{Boolean}true"
        jcr:lastModified="{Date}2023-09-15T11:04:56.466-04:00"
        jcr:lastModifiedBy="chiucx"
        jcr:mixinTypes="[mix:versionable]"
        jcr:primaryType="cq:PageContent"
        jcr:title="\[removed] Protecting Data"
        jcr:uuid="5b816ee9-24a1-4be4-b1d7-8c0c04860342"
        sling:resourceType="abbvie-com2/components/remotepage"
        ctaAltText="Learn more about protecting data"
        eyebrow="Who We Are"
        hideInNav="true"
        navTitle="Protecting Data"
        pageTitle="Protecting Data"
        title="Protecting Data">
        <root
            jcr:primaryType="nt:unstructured"
            sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
            <responsivegrid
                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
                <experiencefragmentHeader
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="abbvie-com2/components/experiencefragment"
                    fragmentVariationPath="/content/experience-fragments/abbvie-com2/us/en/site/header/master"/>
                <responsivegrid1
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
                    <container
                        cq:styleIds="[1653545835859,1653545825683,1653545835879,1653545847150]"
                        jcr:lastModified="{Date}2022-12-07T20:38:44.246-05:00"
                        jcr:lastModifiedBy="millicx"
                        jcr:primaryType="nt:unstructured"
                        sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container"
                        backgroundColor="#8A2ECC"/>
                    <container2
                        cq:styleIds="[1653545835855,1653545835860,1653545825685,1653545847150,1653242825678,1653545835879]"
                        jcr:primaryType="nt:unstructured"
                        sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container"
                        backgroundColor="#FFFFFF">
                        <container3
                            cq:styleIds="[1653545835982,1653545835879,1653242825678,1653545847150,1653545825686]"
                            jcr:primaryType="nt:unstructured"
                            sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container">
                            <breadcrumb
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/breadcrumb/v2/breadcrumb"
                                disableShadowing="false"
                                hideCurrent="false"
                                showHidden="true"
                                startLevel="4"/>
                            <title
                                cq:styleIds="[1659545825678,1661545829678]"
                                jcr:lastModified="{Date}2023-01-09T15:28:46.275-05:00"
                                jcr:lastModifiedBy="mihalsk"
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                jcr:title="Protecting Data"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/title/v2/title"
                                type="h1"/>
                        </container3>
                    </container2>
                    <container_1316821532
                        cq:styleIds="[1653545847149,1653545825688]"
                        jcr:created="{Date}2022-12-12T11:34:52.619-05:00"
                        jcr:createdBy="chiucx"
                        jcr:lastModified="{Date}2022-12-12T11:34:52.619-05:00"
                        jcr:lastModifiedBy="chiucx"
                        jcr:primaryType="nt:unstructured"
                        sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container">
                        <title
                            cq:styleIds="[1659545825678,1661545829678]"
                            jcr:created="{Date}2022-11-29T12:22:19.513-05:00"
                            jcr:createdBy="chiucx"
                            jcr:lastModified="{Date}2022-11-29T12:45:03.563-05:00"
                            jcr:lastModifiedBy="chiucx"
                            jcr:primaryType="nt:unstructured"
                            jcr:title="AbbVie health care provider and supplier notice"
                            sling:resourceType="abbvie-com2/components/title/v2/title"
                            type="h3"/>
                        <text
                            cq:styleIds="[1659545825678]"
                            jcr:created="{Date}2022-11-29T12:22:51.937-05:00"
                            jcr:createdBy="chiucx"
                            jcr:lastModified="{Date}2022-11-29T12:22:58.498-05:00"
                            jcr:lastModifiedBy="chiucx"
                            jcr:primaryType="nt:unstructured"
                            sling:resourceType="abbvie-com2/components/text/v2/text"
                            text="&lt;p>AbbVie collects information, including personally identifying information, relating to customers, medical and health care professionals, industry experts and opinion leaders, consumers, suppliers, service providers, business partners, and vendors with whom AbbVie has a business or commercial relationship. This personally identifying information is in systems managed by AbbVie where the purpose is to allow AbbVie to meet regulatory reporting obligations, manage services and relationships, manage payment obligations, and respond to requests as required by law. The AbbVie systems contain basic personal information such as names, titles, professional affiliations and contact details, as well as information about past and present activities that AbbVie may have with customers, medical and health care professionals, industry experts and opinion leaders, consumers, suppliers, service providers, business partners, and vendors. AbbVie stores all personal identifying information securely and in accordance with applicable laws and standards. AbbVie may transmit personal information about you to other AbbVie locations worldwide, including in the United States and other countries that may not have the same data protection requirements as your country. However, AbbVie locations worldwide are required to protect and treat personally identifying information in a manner consistent with this notice and in accordance with AbbVie’s policies and applicable laws.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Customers, medical and health care professionals, industry experts and opinion leaders, consumers, suppliers, service providers, business partners, and vendors have the right, free of charge, to be informed about the information we hold about you and to modify or ask for the deletion of your personally identifying information contained in AbbVie systems. For that purpose, please contact us at the following email address:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>See below for additional languages.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>ALGERIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>إشعار مقدم الرعاية الصحية AbbVie والموردتجمع AbbVie المعلومات، بما في ذلك معلومات تحديد الشخصية المتعلقة بالعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والباعة الذين لديهم علاقة عمل أو علاقة تجارية مع AbbVie. ومعلومات تحديد الشخصية هذه هي النظم التي تديرها AbbVie بغرض تمكينها من الوفاء بالتزامات الإبلاغ التنظيمي، وإدارة الخدمات والعلاقات، وإدارة التزامات الدفع، والاستجابة للطلبات وفقًا للقانون. وتحتوي نظم AbbVie على المعلومات الشخصية الأساسية مثل الأسماء والألقاب والانتماءات المهنية وتفاصيل الاتصال ومعلومات عن الأنشطة السابقة والحالية التي قد تكون لدى AbbVie مع العملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين. وتقوم AbbVie بحفظ جميع معلومات تحديد الشخصية بشكل آمن وفقًا للقوانين والمعايير المعمول بها. وقد تنقل AbbVie المعلومات الشخصية عنك إلى مواقع AbbVie أخرى في جميع أنحاء العالم بما في ذلك الولايات المتحدة ودول أخرى قد لا يكون لها نفس متطلبات حماية البيانات في بلدك. ومع ذلك، تلتزم مواقع AbbVie في جميع أنحاء العالم بحماية والتعامل مع معلومات تحديد الشخصية بشكل يتفق مع هذا الإشعار وفقًا لسياسات AbbVie والقوانين المعمول بها.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>للعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين الحق في الاطلاع مجانًا على المعلومات التي نحتفظ بها عنك وتعديل أو طلب حذف معلومات تحديد شخصيتك الموجودة في نظم AbbVie. ولهذا الغرض، يرجى الاتصال بنا على عنوان البريد الإلكتروني التالي:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>BELGIUM&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kennisgeving van AbbVie aan zorgverleners en leveranciers&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie verzamelt informatie, waaronder persoonsidentificerende informatie, over klanten, medische hulp- en zorgverleners, deskundigen en opinieleiders uit de gezondheidszorg, consumenten, leveranciers, dienstverleners, zakelijke partners en verkopers met wie AbbVie een zakelijke of commerciële relatie heeft. Deze persoonsidentificerende informatie is aanwezig in systemen die beheerd worden door AbbVie, met als doel AbbVie toe te staan om aan wettelijke rapportageverplichtingen te voldoen, diensten en relaties te beheren, betalingsverplichtingen te beheren en te reageren op verzoeken zoals vereist door de wet. De AbbVie systemen bevatten persoonlijke basisinformatie zoals namen, titels, professionele affiliaties en contactgegevens, evenals informatie over vorige en huidige activiteiten van AbbVie met klanten, medische hulp- en zorgverleners, deskundigen en opinieleiders uit de gezondheidszorg, consumenten, leveranciers, dienstverleners, zakelijke partners en verkopers. AbbVie slaat alle persoonsidentificerende informatie veilig, en in overeenstemming met de geldende wetten en normen, op. AbbVie kan uw persoonlijke informatie doorgeven aan andere AbbVie locaties over de hele wereld, waaronder de Verenigde Staten en andere landen die mogelijk niet dezelfde eisen voor gegevensbescherming stellen als het land waar u woont. De AbbVie locaties over de hele wereld zijn echter verplicht om persoonsidentificerende informatie te beschermen en te behandelen op een manier die in overeenstemming is met deze kennisgeving, en conform het beleid van AbbVie en de toepasselijke wetten.&lt;br>&#xd;&#xa;Klanten, medische hulp- en zorgverleners, deskundigen en opinieleiders uit de gezondheidszorg, consumenten, leveranciers, dienstverleners, zakelijke partners en verkopers hebben het recht kosteloos te worden geïnformeerd over de informatie die wij over hen hebben, en de persoonsidentificerende informatie die in de systemen van AbbVie aanwezig is te wijzigen of om verwijdering ervan te vragen. Neem contact met ons op via het volgende&amp;nbsp;e-mailadres：&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>BOSNIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Obavještenje kompanije AbbVie za pružaoce zdravstvenih usluga i dobavljače&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kompanija AbbVie prikuplja informacije, uključujući i informacije za ličnu identifikaciju, koje se odnose na klijente, medicinske i zdravstvene radnike, stručnjake u ovoj oblasti i lidere mišljenja, potrošače, dobavljače, pružaoce usluga, poslovne partnere i prodavce sa kojima AbbVie ima poslovni ili komercijalni odnos. Ove informacije za ličnu identifikaciju nalaze se u sistemima kojima upravlja kompanija AbbVie gdje je svrha da omogući kompaniji AbbVie ispunjenje obaveze regulatornog izvještavanja, upravljanje uslugama i odnosima, upravljanje obavezama plaćanja i odgovaranje na zahtjeve u skladu sa zakonom. Sistemi kompanije AbbVie sadrže osnovne lične podatke, kao što su imena, zvanja, profesionalne sklonosti i kontakt podaci, kao i informacije o aktivnostima u prošlosti i sadašnjosti koje kompanija AbbVie može imati s klijentima, medicinskim i zdravstvenim radnicima, stručnjacima u ovoj oblasti i liderima mišljenja, potrošačima, dobavljačima, pružaocima usluga, poslovnim partnerima i prodavcima. Kompanija AbbVie čuva sve informacije za ličnu identifikaciju sigurno i u skladu sa važećim zakonima i standardima. Kompanija AbbVie može prenositi lične podatke o vama na drugim lokacijama kompanije AbbVie širom svijeta, uključujući i Sjedinjene Države i druge zemlje koje možda nemaju iste zahtjeve za zaštitu podataka kao što ih ima vaša zemlja. Međutim, lokacije kompanije AbbVie širom svijeta dužne su da zaštite i postupaju sa informacijama za ličnu identifikaciju na način koji je u skladu sa ovim obavještenjem i u skladu sa propisima kompanije AbbVie i važećim zakonima.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Klijenti, medicinski i zdravstveni radnici, stručnjaci u ovoj oblasti i lideri mišljenja, potrošači, dobavljači, pružaoci usluga, poslovni partneri i prodavci imaju pravo, bez naknade, da budu informisani o informacijama koje imamo o vama i da mijenjaju ili traže brisanje vaših informacija za ličnu identifikaciju koje se nalaze u sistemima kompanije AbbVie. U tu svrhu, kontaktirajte nas na adresu&amp;nbsp;e-pošte:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>BULGARIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Съобщение до доставчиците на AbbVie Healthcare&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie събира информация, включително информация, която може да идентифицира лично клиенти, медицински и здравни специалисти, експерти и лица с компетентно мнение в отрасъла, потребители, доставчици, доставчици на услуги, бизнес партньори и търговци, с които AbbVie извършва бизнес или има търговски взаимоотношения. Тази лична информация се съхранява на управлявани от AbbVie системи и се използва, за да може AbbVie да изпълнява регулаторните изисквания за отчетност, да управлява своите услуги и взаимоотношения, да управлява платежните изисквания и да отговаря на заявки в съответствие със законовите разпоредби. Системите на AbbVie съхраняват основни лични данни, като например имена, обръщения, професионална принадлежност и данни за контакт; системите съхраняват също и информация относно минали и настоящи съвместни дейности между AbbVie и клиенти, медицински и здравни специалисти, експерти и лица с компетентно мнение в отрасъла, потребители, доставчици, доставчици на услуги, бизнес партньори и търговци. AbbVie съхранява цялата лична информация по защитен начин и в съответствие с приложимите закони и стандарти. AbbVie може да прехвърля ваши лични данни до други обекти на AbbVie по целия свят, включително в САЩ и в други държави, където изискванията за защита на личните данни могат да се различават от тези във вашата държава. Въпреки това обектите на AbbVie по целия свят са задължени да защитават и третират личните данни по начин, който е съобразен с настоящото съобщение, с правилата на AbbVie и с приложимото законодателство.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Всички клиенти, медицински и здравни специалисти, експерти и лица с компетентно мнение в отрасъла, потребители, доставчици, доставчици на услуги, бизнес партньори и търговци имат правото безплатно да бъдат осведомявани каква информация съхраняваме за тях, да променят тази информация или да поискат изтриването на всички техни лични данни, съхранявани в системите на AbbVie. За тази цел се свържете с нас на следния имейл адрес:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>CANADA (French)&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Avis à l’attention des fournisseurs et prestataires de soins de santé d’AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie collecte des renseignements, y compris des renseignements personnels, sur les clients, professionnels médicaux et de la santé, experts et leaders d’opinion du secteur, consommateurs, fournisseurs, prestataires de services, partenaires commerciaux et distributeurs avec lesquels AbbVie entretient des rapports professionnels ou commerciaux. Ces renseignements personnels sont stockés dans des systèmes gérés par AbbVie afin de permettre à AbbVie de satisfaire à ses obligations de déclaration réglementaires, de gérer ses services et relations, ses obligations de paiement et de donner suite aux requêtes lorsque la loi l’exige. Les systèmes d’AbbVie contiennent des renseignements élémentaires, tels que les noms, intitulés de poste, affiliations et coordonnées professionnelles, ainsi que des renseignements relatifs aux activités passées et présentes qu’AbbVie peut avoir avec des clients, professionnels médicaux et de la santé, experts et leaders d’opinion du secteur, consommateurs, fournisseurs, prestataires de services, partenaires commerciaux et distributeurs. AbbVie stocke de manière sécuritaire tous les renseignements personnels collectés conformément aux lois et réglementations applicables. AbbVie peut transmettre des renseignements personnels vous concernant à d’autres sites d’AbbVie dans le monde, notamment aux États-Unis et dans d’autres pays dont les exigences en matière de protection des données peuvent être différentes de celles de votre pays. Cependant, les sites d’AbbVie dans le monde entier sont tenus de protéger et traiter les renseignements personnels conformément à cet avis, aux politiques d’AbbVie et aux lois applicables.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Les professionnels médicaux et de la santé, experts et leaders d’opinion du secteur, consommateurs, fournisseurs, prestataires de services, partenaires commerciaux et distributeurs ont le droit, et ce à titre gratuit, de savoir quels renseignements les concernant nous détenons et de modifier ou demander la suppression de leurs renseignements personnels qui se trouvent dans les systèmes d’AbbVie. Pour toute demande de ce type, veuillez nous contacter à l’adresse électronique suivante :&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>CHINA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie 医疗保健提供者和供应商通知&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie 会收集与客户、医疗与医疗保健专业人士、业界专家、意见领袖、消费者、供货商、服务提供者、企业伙伴以及与 AbbVie 有业务或商业上往来的厂商的相关信息，其中包含可识别个人身份的信息。此类可识别个人身份的信息会存放在由 AbbVie 管理的系统中，目的是为了让 AbbVie 得以履行监管报告的义务、管理服务与关系、管理付款义务以及因应法律上的要求。AbbVie 系统中含有基本个人信息，例如姓名、职称、服务机构以及联系信息等，以及关于 AbbVie 过去和现在可能与客户、医疗保健专业人士、业界专家、意见领袖、消费者、供货商、服务提供者、企业伙伴以及厂商所进行活动的相关信息。AbbVie 会以安全的方式并遵守适用的法规与规范，存储所有可识别个人身份的信息。AbbVie 可将您的个人信息传输到全球其它 AbbVie 据点，其中包括美国与其它国家/地区，而该据点的数据保护规范可能与您的国家/地区不同。但是，AbbVie 在全球的据点都必须遵照本通知以及 AbbVie 的政策以及适用法律保护与处置可识别个人身份的信息。&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>客户、医疗与医疗保健专业人士、业界专家、意见领袖、消费者、供货商、服务提供者、企业伙伴以及相关厂商有权免费获知我们所拥有关于个人的信息，并且要求修改与删除 AbbVie 系统中可识别个人身份的信息。若需要知道您在 AbbVie 系统中的信息，或是要求修改或删除个人信息，&lt;br>&#xd;&#xa;请利用以下电子邮件地址与我们联系：&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>COLOMBIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Notificación de proveedor y proveedor de asistencia de salud de AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie recopila información, incluida información de identificación personal, con respecto a los clientes, profesionales médicos y de asistencia de salud, expertos de la industria y líderes de opinión, consumidores, proveedores, proveedores de servicios, socios comerciales y vendedores con quienes AbbVie tiene una relación de negocios o comercial. Esta información de identificación personal está en sistemas administrados por AbbVie donde el propósito es permitir que AbbVie cumpla con las obligaciones de reporte reglamentarias, administre servicios y relaciones, administre obligaciones de pago y responda a solicitudes exigidas por la ley. Los sistemas AbbVie contienen información personal básica, como nombres, cargos, afiliaciones profesionales y detalles de contacto, así como información sobre actividades pasadas y presentes que AbbVie pueda tener con clientes, profesionales médicos y de asistencia de salud, expertos de la industria y líderes de opinión, consumidores, proveedores, proveedores de servicios, socios comerciales y vendedores. AbbVie almacena toda la información de identificación de forma segura y de acuerdo con las leyes y estándares pertinentes. AbbVie puede transmitir información personal sobre usted a otros centros de AbbVie en diferentes partes del mundo, incluso en los Estados Unidos y otros países que podrían no tener los mismos requisitos de protección de datos que su país. No obstante, los centros de AbbVie en todo el mundo están obligados a proteger y tratar la información de identificación personal de un modo que cumpla con este aviso y acorde con las políticas y leyes pertinentes&lt;br>&#xd;&#xa;de AbbVie.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Los clientes, profesionales médicos y de asistencia de salud, expertos de la industria y líderes de opinión, consumidores, proveedores, proveedores de servicios, socios comerciales y vendedores tienen el derecho, sin costo alguno, a ser informados sobre la información que mantenemos sobre usted y a modificar o pedir que se elimine la información que lo identifique personalmente contenida en los sistemas de AbbVie. Para ese propósito, comuníquese con nosotros a la siguiente dirección de correo&amp;nbsp;electrónico:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>CROATIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Obavijest tvrtke AbbVie isporučiteljima usluga i dobavljačima u zdravstvu&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie prikuplja podatke, uključujući podatke na temelju kojih je moguće osobno identificiranje, one povezane s klijentima, medicinskim i zdravstvenim stručnjacima, stručnjacima iz industrije, oblikovateljima javnog mnijenja, potrošačima, dobavljačima, pružateljima usluga, poslovnim partnerima i proizvođačima s kojima AbbVie ima poslovni ili komercijalni odnos. Ti podaci temeljem kojih je moguće osobno identificiranje nalaze se u sustavima kojima upravlja tvrtka AbbVie. Svrha prikupljanja tih podataka je omogućiti tvrtki AbbVie ispunjavanje obveza zakonom propisanog izvješćivanja, upravljanje uslugama i odnosima, upravljanje obvezama plaćanja i odgovaranje na zakonom propisane zahtjeve. AbbVie sustavi sadrže osnovne osobne podatke poput imena, funkcije, stručnih udruženja i podataka o kontaktu kao i podataka o povijesnim i trenutačnim aktivnostima koje tvrtka AbbVie može imati s klijentima, medicinskim i zdravstvenim stručnjacima, stručnjacima iz industrije, oblikovateljima javnog mnijenja, potrošačima, dobavljačima, pružateljima usluga, poslovnim partnerima i proizvođačima. Sve podatke koji omogućuju osobno identificiranje tvrtka AbbVie pohranjuje sigurno i u skladu s važećim zakonima i normama. AbbVie može osobne podatke o vama prenositi na druge AbbVie lokacije diljem svijeta, uključujući Sjedinjene Države i ostale zemlje koje možda nemaju iste zahtjeve u pogledu zaštite podataka kao vaša zemlja. No, od AbbVie lokacija diljem svijeta zahtijeva se da štite podatke temeljem kojih je moguće osobno identificiranje teda ih tretiraju u skladu s ovom obavijesti, pravilima tvrtke AbbVie i važećim zakonima.&lt;br>&#xd;&#xa;Klijenti, medicinski i zdravstveni stručnjaci, stručnjaci iz industrije i oblikovatelji javnog mnijenja, potrošači, dobavljači, pružatelji usluga i proizvođači imaju pravo na besplatne informacije o podacima koje o vama čuvamo, na izmjenu ili zahtijevanje brisanja vaših podataka koji omogućuju osobno identificiranje iz sustava AbbVie. Za takve zahtjeve kontaktirajte nas na sljedeću e-adresu:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>CZECH REPUBLIC&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Oznámení pro poskytovatele zdravotní péče a dodavatele AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Společnost AbbVie shromažďuje informace včetně osobních identifikačních údajů týkajících se zákazníků, lékařských a zdravotnických odborníků, odborníků z odvětví a názorových vůdců, spotřebitelů, dodavatelů, poskytovatelů služeb, obchodních partnerů a prodejců, s nimiž má společnost AbbVie obchodní vztah. Tyto osobní identifikační údaje jsou uloženy v systémech spravovaných společností AbbVie a jejich účelem je umožnit společnosti AbbVie splnit zákonné oznamovací povinnosti, spravovat služby a vztahy, řídit platební povinnosti a reagovat na požadavky v souladu se zákonem. Systémy AbbVie obsahují základní osobní údaje, jako jsou jména, funkce, profesní zařazení a kontaktní údaje, jakož i informace o minulých a současných aktivitách, které může mít společnost AbbVie se zákazníky, lékařskými a zdravotnickými odborníky, odborníky z odvětví a názorovými vůdci, spotřebiteli, dodavateli, poskytovateli služeb, obchodními partnery a prodejci. Společnost AbbVie bezpečně uchovává všechny osobní identifikační údaje v souladu s platnými právními předpisy a normami. Společnost AbbVie může vaše osobní údaje předávat do jiných zemí po celém světě, kde tato společnost působí, včetně Spojených států a dalších zemí, které nemusí mít stejné požadavky na ochranu údajů, jako jsou ve vaší zemi. Všechna místa po celém světě, kde společnost AbbVie působí, jsou však povinna chránit osobní identifikační údaje a zacházet s nimi v souladu s tímto oznámením, se zásadami společnosti AbbVie a s příslušnými&amp;nbsp;právními předpisy.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Zákazníci, lékařští a zdravotničtí odbornicí, odborníci z odvětví a názoroví vůdci, spotřebitelé, dodavatelé, poskytovatelé služeb, obchodní partneři a prodejci mají právo být bezplatně informováni o údajích, které o vás uchováváme, a upravit nebo požádat o vymazání vašich osobních identifikačních údajů uložených v systémech AbbVie. Za tímto účelem nás prosím kontaktujte na následující e-mailové adrese:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>DENMARK&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Meddelelse fra AbbVie til sundhedsplejeudbydere og leverandører&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie indsamler oplysninger, herunder personligt identificerbare oplysninger, om kunder, læger og sundhedspersonale, industrieksperter og meningsdannere, forbrugere, leverandører, tjenesteudbydere, samarbejdspartnere og sælgere med hvem AbbVie har forretningsmæssige eller kommercielle relationer. Disse personligt identificerende oplysninger er i systemer, der styres af AbbVie, hvor formålet er at gøre det muligt for AbbVie at opfylde lovgivningsmæssige rapporteringsforpligtelser, administrere tjenester og relationer, administrere betalingsforpligtelser og svare på anmodninger som påkrævet ved lov. AbbVies systemer indeholder basale personlige oplysninger såsom navne, titler, faglige tilhørsforhold og kontaktoplysninger, samt oplysninger om tidligere og nuværende aktiviteter som AbbVie måtte have med kunder, læger og sundhedspersonale, industrieksperter og meningsdannere, forbrugere, leverandører, tjenesteudbydere, samarbejdspartnere og sælgere. AbbVie gemmer alle personligt identificerende oplysninger sikkert og i overensstemmelse med gældende love og standarder. AbbVie kan videregive personlige oplysninger om dig til andre AbbVie-lokaliteter rundt om i verden, herunder i USA og andre lande, der måske ikke har de samme krav til databeskyttelse som dit land. AbbVie-lokaliteter rundt om i verden er dog forpligtet til at beskytte og behandle personlige oplysninger i overensstemmelse med denne meddelelse og i overensstemmelse med AbbVies politikker og gældende love.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kunder, læger og sundhedspersonale, industrieksperter og meningsdannere, forbrugere, leverandører, tjenesteudbydere, samarbejdspartnere og sælgere har ret til gratis at blive underrettet om de oplysninger, vi har om dig, og til at ændre eller anmode om sletning af dine personligt identificerbare oplysninger indeholdt i AbbVies systemer. Til dette formål bedes du kontakte os på følgende e-mail-adresse:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>FINLAND&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVien tiedonanto terveydenhuollon tarjoajille ja tuottajille&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie kerää tietoa, mukaan lukien henkilökohtaisesti yksilöivää tietoa, joka koskee asiakkaita, lääkäreitä ja terveydenhuollon ammattilaisia, teollisuuden asiantuntijoita ja mielipidejohtajia, kuluttajia, tavarantoimittajia, palveluntarjoajia, liikekumppaneita ja myyjiä, joiden kanssa AbbViellä on liike- tai kaupallinen suhde. Nämä henkilökohtaisesti yksilöivät tiedot on koottu AbbVien hallitsemiin järjestelmiin, joiden tarkoitus on tehdä AbbVielle mahdolliseksi täyttää säädösten edellyttämät raportointivelvollisuudet, hallita palveluja ja suhteita, hallita maksuvelvoitteita ja vastata lain vaatimiin vaatimuksiin. AbbVie-järjestelmät sisältävät perushenkilötietoja, kuten nimiä, arvonimiä, ammatillisia yhteyksiä, yhteystietoja sekä tietoja menneistä ja nykyisistä toiminnoista, joita AbbViellä saattaa olla asiakkaiden, lääkäreiden ja terveydenhuollon ammattilaisten, teollisuuden asiantuntijoiden ja mielipidejohtajien, kuluttajien, tavarantoimittajien, palveluntarjoajien, liikekumppaneiden ja myyjien kanssa. AbbVie tallentaa kaikki henkilökohtaiset tiedot turvallisesti ja sovellettavien lakien ja standardien mukaisesti. AbbVie voi siirtää henkilökohtaiset tietosi toisiin AbbVien asemapaikkoihin maailmanlaajuisesti, mukaan lukien Yhdysvaltoihin ja muihin maihin, joilla ei välttämättä ole samoja tietosuojavaatimuksia kuin omassa maassasi. AbbVie-yritysten on kaikkialla maailmassa kuitenkin suojattava ja käsiteltävä henkilökohtaisia tietoja tämän tiedonannon ja AbbVien toimintalinjojen ja sovellettavien lakien mukaisesti.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Asiakkailla, lääkäreillä ja terveydenhuollon ammattilaisilla, teollisuuden asiantuntijoilla ja mielipidejohtajilla, kuluttajilla, tavarantoimittajilla, palveluntarjoajilla, liikekumppaneilla ja myyjillä on oikeus saada maksutta tietoja AbbVie-järjestelmiin tallentamistamme tiedoistasi ja muokata tai pyytää henkilökohtaisten tietojesi poistamista. Ota siinä tapauksessa yhteyttä meihin&lt;br>&#xd;&#xa;sähköpostiosoitteeseen:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>FRANCE&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Avis à l’attention des fournisseurs et prestataires de soins de santé d’AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie collecte des informations, y compris des informations personnelles, sur les clients, professionnels médicaux et de la santé, experts et leaders d’opinion du secteur, consommateurs, fournisseurs, prestataires de services, partenaires commerciaux et distributeurs avec lesquels AbbVie entretient des rapports professionnels ou commerciaux. Ces informations personnelles sont stockées dans des systèmes gérés par AbbVie afin de permettre à AbbVie de satisfaire à ses obligations réglementaires de reporting, de gérer ses services et relations, ses obligations de paiement et de donner suite aux requêtes lorsque la loi l’exige. Les systèmes d’AbbVie contiennent des informations élémentaires, telles que les noms, intitulés de poste, affiliations et coordonnées professionnelles, ainsi que des informations relatives aux activités passées et présentes qu’AbbVie peut avoir avec des clients, professionnels médicaux et de la santé, experts et leaders d’opinion du secteur, consommateurs, fournisseurs, prestataires de services, partenaires commerciaux et distributeurs. AbbVie stocke en toute sécurité toutes les informations personnelles collectées conformément aux lois et réglementations applicables. AbbVie peut transmettre des informations personnelles vous concernant à d’autres sites d’AbbVie dans le monde, notamment aux États-Unis et dans d’autres pays dont les exigences en matière de protection des données peuvent être différentes de celles de votre pays. Cependant, les sites d’AbbVie dans le monde entier sont tenus de protéger et traiter les informations personnelles conformément à cet avis, aux politiques d’AbbVie et aux lois applicables.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Les professionnels médicaux et de la santé, experts et leaders d’opinion du secteur, consommateurs, fournisseurs, prestataires de services, partenaires commerciaux et distributeurs ont le droit, et ce à titre gratuit, de savoir quelles informations les concernant nous détenons et de modifier ou demander la suppression de leurs informations personnelles qui se trouvent dans les systèmes d’AbbVie. Pour toute demande de ce type, veuillez nous contacter à l’adresse e-mail suivante:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>GERMANY&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Mitteilung an Gesundheitsdienstleister und Lieferanten von AbbVietz&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie sammelt Informationen – darunter auch personenbezogene Daten – in Bezug auf Kunden, Ärzte und Gesundheitsdienstleister, Branchenexperten und Meinungsführer, Verbraucher, Lieferanten, Dienstleister, Geschäftspartner und Händler, zu denen AbbVie eine Geschäftsbeziehung pflegt. Diese personenbezogenen Daten werden in von AbbVie verwalteten Systemen gespeichert, deren Zweck darin besteht, es AbbVie zu ermöglichen, gesetzliche Meldepflichten zu erfüllen, Dienstleistungen und Beziehungen zu verwalten, Zahlungsverpflichtungen zu erfüllen und im gesetzlich vorgeschriebenen Rahmen auf Anfragen zu antworten. Die AbbVie-Systeme enthalten grundlegende Daten wie z. B. Namen, Titel, berufliche Zugehörigkeit und Kontaktinformationen, sowie Informationen zu früheren und aktuellen Aktivitäten zwischen AbbVie und Kunden, Ärzten und Gesundheitsdienstleistern, Branchenexperten und Meinungsführern, Verbrauchern, Lieferanten, Dienstleistern, Geschäftspartnern und Händlern. AbbVie speichert alle personenbezogenen Daten auf gesicherte Art und Weise und in Übereinstimmung mit den geltenden Gesetzen und Standards. AbbVie kann Ihre personenbezogenen Daten an andere AbbVie-Standorte auf der ganzen Welt übermitteln, einschließlich in die Vereinigten Staaten und andere Länder, in denen möglicherweise nicht die gleichen Datenschutzvorschriften gelten wie in Ihrem Land. Die weltweiten AbbVie-Standorte sind jedoch verpflichtet, personenbezogene Daten in Übereinstimmung mit dieser Mitteilung und mit den Richtlinien von AbbVie, sowie den geltenden Gesetzen zu schützen und&lt;br>&#xd;&#xa;zu behandeln.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kunden, Ärzte und Gesundheitsdienstleister, Branchenexperten und Meinungsführer, Verbraucher, Lieferanten, Dienstleister, Geschäftspartner und Händler haben das Recht, kostenlos über die Daten, die wir über sie verfügen, informiert zu werden und ihre personenbezogenen Daten, die in den AbbVie-Systemen gespeichert sind, ändern oder löschen zu lassen. Zu diesem Zweck kontaktieren Sie uns bitte unter der folgenden&lt;br>&#xd;&#xa;E-Mail-Adresse:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>HONG KONG&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie 醫療保健機構與供應商通知&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie 會收集與客戶、醫療與醫療保健專業人員、業界專家、意見領袖、消費者、供應商、服務提供者、企業夥伴以及與 AbbVie 有業務或商業上往來的廠商的相關資訊，其中包含可識別個人身份的資訊。此等可識別個人身份的資訊會存放在由 AbbVie 管理的系統中，其目的是為了讓 AbbVie 得以履行監管報告的義務、管理服務與關係、管理付款義務以及因應法律上的要求。AbbVie 系統中含有基本個人資訊，例如姓名、職稱、服務機構以及聯絡資訊等，以及關於 AbbVie 過去和現在可能與客戶、醫療保健專業人員、業界專家、意見領袖、消費者、供應商、服務提供者、企業夥伴以及廠商所進行活動的相關資訊。AbbVie 會以安全的方式並遵守適用的法規與規範，來儲存所有可識別個人身份的資訊。AbbVie 可將您的個人資訊傳輸到全球其他 AbbVie 據點，其中包括美國與其他國家/地區，而該據點的資料保護規範可能與您的國家/地區不同。但是，AbbVie 在全球的據點都必須遵照本通知以及 AbbVie 的政策以及適用法律保護與處置可識別個人身份的資訊。&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>客戶、醫療與醫療保健專業人員、業界專家、意見領袖、消費者、供應商、服務提供者、企業夥伴以及相關廠商有權免費獲知我們所擁有關於個人的資訊，並且要求修改與刪除 AbbVie 系統中可識別個人身份的資訊。若需要知道您在 AbbVie 系統中的資訊，或是要求修改或刪除個人資訊，&lt;br>&#xd;&#xa;請利用下列電郵地址與我們聯絡：&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>IRELAND&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie Healthcare Provider and Supplier Notice&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie collects information, including personally identifying information, relating to customers, medical and health care professionals, industry experts and opinion leaders, consumers, suppliers, service providers, business partners, and vendors with whom AbbVie has a business or commercial relationship. This personally identifying information is in systems managed by AbbVie where the purpose is to allow AbbVie to meet regulatory reporting obligations, manage services and relationships, manage payment obligations, and respond to requests as required by law. The AbbVie systems contain basic personal information such as names, titles, professional affiliations and contact details, as well as information about past and present activities that AbbVie may have with customers, medical and health care professionals, industry experts and opinion leaders, consumers, suppliers, service providers, business partners, and vendors. AbbVie stores all personal identifying information securely and in accordance with applicable laws and standards. AbbVie may transmit personal information about you to other AbbVie locations worldwide, including in the United States and other countries that may not have the same data protection requirements as your country. However, AbbVie locations worldwide are required to protect and treat personally identifying information in a manner consistent with this notice and in accordance with AbbVie’s policies and applicable laws.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Customers, medical and health care professionals, industry experts and opinion leaders, consumers, suppliers, service providers, business partners, and vendors have the right, free of charge, to be informed about the information we hold about you and to modify or ask for the deletion of your personally identifying information contained in AbbVie systems. For that purpose, please contact us at the following e-mail address:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>ISRAEL&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>הודעת AbbVie לספקים של שירותי בריאותוהבריאות, מומחים ומובילי דעה בענף, צרכנים, ספקים, נותני שירותים, שותפים עסקיים ומוכרים שעמם AbbVie מקיימת קשרים עסקיים או מסחריים. מידע זיהוי אישי זה נמצא במערכות המנוהלות על ידי AbbVie ומטרת איסופו היא לאפשר ל-AbbVie לעמוד בחובות הדיווח הרגולטוריות, לנהל שירותים וקשרים, לנהל התחייבויות תשלום, וכן להגיב לבקשות כנדרש על פי חוק. מערכות AbbVie מכילות מידע אישי בסיסי, כגון שמות, תפקידים, השתייכות לארגונים מקצועיים ופרטים ליצירת קשר, וכן מידע בנוגע לפעילויות ש-AbbVie עשויה לקיים, בעבר ובהווה, עם לקוחות, אנשי מקצוע בתחום שירותי הרפואה והבריאות, מומחים ומובילי דעה בענף, צרכנים, ספקים, נותני שירותים, שותפים עסקיים ומוכרים. חברת AbbVie מאחסנת את כל מידע הזיהוי האישי באופן מאובטח ובהתאם לחוקים ולתקנים החלים בעניין זה. חברת AbbVie עשויה להעביר מידע אישי אודותיך לאתרי AbbVie אחרים ברחבי העולם, לרבות בארצות הברית ובארצות אחרות שבהן דרישות ההגנה על נתונים עשויות להיות שונות מאלו שבארצך. עם זאת, אתרי AbbVie ברחבי העולם מחויבים לשמור על מידע זיהוי אישי ולטפל בו באופן שעולה בקנה אחד עם האמור בהודעה זו ובהתאם לכללי המדיניות של AbbVie ולחוקים החלים בעניין זה.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>ללקוחות, אנשי מקצוע בתחום שירותי הרפואה והבריאות, מומחים ומובילי דעה בענף, צרכנים, ספקים, נותני שירותים, שותפים עסקיים ומוכרים עומדת זכות לדעת איזה מידע מוחזק בידינו אודותיך, וכן להכניס שינויים או לבקש מחיקה של מידע הזיהוי האישי שלך שנמצא במערכות של AbbVie. לשם כך, נא לפנות אלינו לכתובת הדוא”ל הבאה:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>ITALY&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Avviso ai fornitori di AbbVie Healthcare&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie raccoglie informazioni, comprendenti dati di identificazione personale relativi a clienti, professionisti medici e sanitari, specialisti e opinion leader del settore, consumatori, fornitori, fornitori di servizi, partner commerciali e venditori con i quali AbbVie ha un rapporto di affari o commerciale. Questi dati di identificazione personale si trovano all’interno di sistemi gestiti da AbbVie, il cui scopo è consentire ad AbbVie di adempiere ai propri obblighi di segnalazione alle autorità regolatorie, gestire servizi e relazioni, gestire obblighi di pagamento e rispondere a richieste a norma di legge. I sistemi di AbbVie contengono dati personali di base, come nomi, titoli, affiliazioni professionali e recapiti, nonché informazioni relative ad attività passate e presenti che AbbVie può avere svolto con clienti, professionisti medici e sanitari, specialisti e opinion leader del settore, consumatori, fornitori, fornitori di servizi, partner commerciali e venditori. AbbVie conserva tutti i dati di identificazione personale in maniera sicura e conforme alle leggi e agli standard vigenti. AbbVie può trasmettere i dati personali a Lei relativi ad altre sedi di AbbVie nel mondo, compresi gli Stati Uniti e altri Paesi che potrebbero non disporre degli stessi requisiti di protezione dei dati vigenti nel Suo Paese. Le sedi globali di AbbVie sono comunque tenute a proteggere e trattare i dati di identificazione personale secondo quanto indicato nel presente avviso e in conformità alle politiche di AbbVie e alle&lt;br>&#xd;&#xa;leggi vigenti.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Clienti, professionisti medici e sanitari, specialisti e opinion leader del settore, consumatori, fornitori, fornitori di servizi, partner commerciali e venditori hanno diritto, a titolo gratuito, di venire a conoscenza dei dati a essi relativi in nostro possesso e di rettificarli, oppure di richiedere la cancellazione di dati di identificazione personale contenuti nei sistemi AbbVie. A tale scopo, non esiti a contattarci al seguente indirizzo e-mail:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>JAPAN&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie医療機関およびサプライヤー向け通知&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVieは、AbbVieと業務上または商取引上の関係を有する顧客、医療およびヘルスケアの専門家、業界のエキスパートおよびオピニオンリーダー、消費者、サプライヤー、サービスプロバイダー、ビジネスパートナー、ならびにベンダーに関する情報を、個人識別情報を含めて収集します。この個人識別情報はAbbVieによって管理されるシステムに格納され、収集の目的はAbbVieが法規制上の報告義務を満たし、サービスおよび関係を管理し、支払い義務を管理し、法律によって求められる要求に応えられるようにすることです。AbbVieのシステムには名前、職位、所属、および連絡先詳細などの基本的な個人情報に加え、AbbVieが顧客、医療およびヘルスケアの専門家、業界のエキスパートおよびオピニオンリーダー、消費者、サプライヤー、サービスプロバイダー、ビジネスパートナー、ならびにベンダーとの間で実行している可能性のある、過去および現在の活動が格納されています。AbbVieはすべての個人識別情報を安全に、かつ適用される法規制に従って保管します。AbbVieは、あなたに関する個人情報を、米国およびその他の国を含む世界各地のAbbVie拠点に転送する場合があります。これらの国には、あなたの国のデータ保護要件と同等の要件があるとは限りません。しかし、AbbVieの世界各地の拠点では、本通知と整合性のある形で、またAbbVieの方針および適用法に従って、個人識別情報の保護および取り扱いを行うことが必須となっています。&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>顧客、医療およびヘルスケアの専門家、業界のエキスパートおよびオピニオンリーダー、消費者、サプライヤー、サービスプロバイダー、ビジネスパートナー、ならびにベンダーは、当社が保有しているあなたの情報に関して知る権利、ならびにAbbVieシステムに格納されている個人識別情報の修正または削除を求める権利を無償で有します。そのためには、Eメールアドレス&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>までお問い合わせください。&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>LEBANON&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>إشعار مقدم الرعاية الصحية AbbVie والموردتجمع AbbVie المعلومات، بما في ذلك معلومات تحديد الشخصية المتعلقة بالعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والباعة الذين لديهم علاقة عمل أو علاقة تجارية مع AbbVie. ومعلومات تحديد الشخصية هذه هي النظم التي تديرها AbbVie بغرض تمكينها من الوفاء بالتزامات الإبلاغ التنظيمي، وإدارة الخدمات والعلاقات، وإدارة التزامات الدفع، والاستجابة للطلبات وفقًا للقانون. وتحتوي نظم AbbVie على المعلومات الشخصية الأساسية مثل الأسماء والألقاب والانتماءات المهنية وتفاصيل الاتصال ومعلومات عن الأنشطة السابقة والحالية التي قد تكون لدى AbbVie مع العملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين. وتقوم AbbVie بحفظ جميع معلومات تحديد الشخصية بشكل آمن وفقًا للقوانين والمعايير المعمول بها. وقد تنقل AbbVie المعلومات الشخصية عنك إلى مواقع AbbVie أخرى في جميع أنحاء العالم بما في ذلك الولايات المتحدة ودول أخرى قد لا يكون لها نفس متطلبات حماية البيانات في بلدك. ومع ذلك، تلتزم مواقع AbbVie في جميع أنحاء العالم بحماية والتعامل مع معلومات تحديد الشخصية بشكل يتفق مع هذا الإشعار وفقًا لسياسات AbbVie والقوانين المعمول بها.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>للعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين الحق في الاطلاع مجانًا على المعلومات التي نحتفظ بها عنك وتعديل أو طلب حذف معلومات تحديد شخصيتك الموجودة في نظم AbbVie. ولهذا الغرض، يرجى الاتصال بنا على عنوان البريد الإلكتروني التالي:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>MALAYSIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Notis Penyedia dan Pembekal Penjagaan Kesihatan AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie mengumpulkan maklumat, termasuk maklumat yang boleh mengenali secara peribadi, yang berkaitan dengan pelanggan, profesional perubatan dan penjagaan kesihatan, pakar industri dan pemimpin pendapat, pengguna, pembekal, penyedia perkhidmatan, rakan kongsi perniagaan dan vendor yang AbbVie mmepunyai hubungan perniagaan atau komersil. Maklumat yang boleh mengenali secara peribadi ini terdapat di dalam sistem yang diuruskan oleh AbbVie yang bertujuan untuk membolehkan AbbVie memenuhi kewajipan pelaporan kawal selia, menguruskan perkhidmatan dan hubungan, menguruskan kewajipan bayaran serta memberikan maklum balas kepada permintaan seperti yang diperlukan menurut undang-undang. Sistem AbbVie mengandungi maklumat peribadi asas seperti nama, gelaran, hubungan profesional dan butiran hubungan, di samping maklumat mengenai aktiviti lepas dan masa kini AbbVie dengan pelanggan, profesional perubatan dan penjagaan kesihatan, pakar industri dan pemimpin pendapat, pengguna, pembekal, penyedia perkhidmatan, rakan kongsi perniagaan dan vendor. AbbVie menyimpan semua maklumat yang mengenali secara peribadi dengan selamat dan selaras dengan undang-undang serta piawaian yang diguna pakai. AbbVie mungkin menghantar maklumat peribadi mengenai anda kepada lokasi AbbVie lain di seluruh dunia, termasuk di Amerika Syarikat dan negara lain yang mungkin tidak mempunyai keperluan perlindungan data seperti negara anda. Walau bagaimanapun, lokasi AbbVie di seluruh dunia diperlukan untuk melindungi dan mengendalikan maklumat yang mengenali secara peribadi menggunakan cara yang konsisten dengan notis ini dan selaras dengan dasar AbbVie serta undang-undang yang diguna pakai.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Pelanggan, profesional perubatan dan penjagaan kesihatan, pakar industri dan pemimpin pendapat, pengguna, pembekal, penyedia perkhidmatan, rakan kongsi perniagaan dan vendor mempunyai hak, secara percuma, untuk dimaklumkan mengenai maklumat yang kami simpan mengenai diri anda dan untuk mengubah suai atau meminta agar dipadamkan maklumat anda yang mengenali secara peribadi yang terkandungan di dalam sistem AbbVie. Bagi tujuan tersebut, sila hubungi kami di alamat e-mel berikut:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>MEXICO&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Notificación del proveedor de atención médica AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie recopila información, incluyendo información de identificación personal, en relación con los clientes, profesionales médicos y de la salud, expertos de la industria y líderes de opinión, consumidores, proveedores, proveedores de servicios y socios comerciales con quien AbbVie tiene una relación comercial o de negocios. Esta información de identificación personal se encuentra en sistemas administrados por AbbVie, donde la finalidad es permitir que AbbVie cumpla con las obligaciones de presentación de informes, gestione servicios y relaciones, gestione las obligaciones de pago y responda a las solicitudes según lo exija la ley. Los sistemas de AbbVie contienen cierta información personal básica, como nombres, títulos, afiliaciones profesionales y detalles de contacto, así como información acerca de las actividades pasadas y presentes que AbbVie puede tener con clientes, profesionales médicos y de la salud, expertos de la industria y líderes de opinión, consumidores, proveedores, proveedores de servicios y socios comerciales. AbbVie almacena toda la información de identificación personal de manera segura y de conformidad con las leyes y normas aplicables. AbbVie puede transmitir información personal sobre usted a otras ubicaciones de AbbVie en todo el mundo, incluyendo Estados Unidos y otros países que pueden no tener los mismos requisitos de protección de datos que su país. Sin embargo, las ubicaciones de AbbVie en todo el mundo deben proteger y tratar la información de identificación personal de manera consistente con esta notificación y de conformidad con las políticas de AbbVie y las leyes aplicables.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Los clientes, profesionales médicos y de la salud, expertos de la industria y líderes de opinión, consumidores, proveedores, proveedores de servicios y socios comerciales tienen el derecho, sin costo alguno, de ser informados acerca de la información que retenemos sobre usted y de modificar o solicitar la eliminación de la información de identificación personal contenida en los sistemas de AbbVie. Para esa finalidad, comuníquese con nosotros a la siguiente dirección de correo electrónico:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>NETHERLANDS&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kennisgeving van AbbVie aan zorgverleners en leveranciers&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie verzamelt informatie, waaronder persoonsidentificerende informatie, over klanten, medische en beroepsbeoefenaren in de gezondheidszorg, industrie-experts en opinieleiders, consumenten, leveranciers, dienstverleners, zakelijke partners en verkopers met wie AbbVie een zakelijke of commerciële relatie heeft. Deze persoonsidentificerende informatie is aanwezig in systemen die beheerd worden door AbbVie, waarbij het doel is om AbbVie toe te staan aan wettelijke rapportageverplichtingen te voldoen, diensten en relaties te beheren, betalingsverplichtingen te beheren en te reageren op verzoeken zoals vereist door de wet. De AbbVie systemen bevatten elementaire persoonsinformatie zoals namen, titels, professionele voorkeuren en contactgegevens, evenals informatie over vorige en huidige activiteiten die AbbVie gemeen kan hebben met klanten, medische en beroepsbeoefenaren in de gezondheidszorg, industrie-experts en opinieleiders, consumenten, leveranciers, dienstverleners, zakelijke partners en verkopers. AbbVie slaat alle persoonsidentificerende informatie veilig en in overeenstemming met de geldende wetten en normen op. AbbVie kan persoonlijke informatie over u doorgeven aan andere AbbVie locaties over de hele wereld, waaronder locaties in de Verenigde Staten en andere landen die misschien niet dezelfde eisen voor gegevensbescherming als uw land bezitten. De AbbVie locaties over de hele wereld zijn echter verplicht om persoonsidentificerende gegevens te beschermen en te behandelen op een manier die in overeenstemming is met deze kennisgeving en conform het beleid van AbbVie en de toepasselijke wetten.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Klanten, medische en beroepsbeoefenaren in de gezondheidszorg, industrie-experts en opinieleiders, consumenten, leveranciers, dienstverleners, zakelijke partners en verkopers hebben het recht kosteloos te worden geïnformeerd over de informatie die wij over hen hebben en hun persoonsidentificerende gegevens die in de systemen van AbbVie aanwezig zijn te wijzigen of om hun verwijdering te vragen. Neemt u voor dal doel contact met ons op via het volgende e-mailadres：&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>NORWAY&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie kunngjøring for helsepersonell og leverandører&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie innhenter informasjon, inkludert personlig identifiserbar informasjon, knyttet til kunder, medisinske og helsepersonell, bransjeeksperter og opinionsledere, forbrukere, leverandører, tjenesteytere, forretningspartnere og leverandører som AbbVie driver virksomhet med eller har kommersielle forhold til. Denne personlig identifiserbare informasjonen befinner seg i systemer som forvaltes av AbbVie hvor formålet er å tillate AbbVie å møte regulatoriske rapporteringsplikter, administrere tjenester og relasjoner, administrere betalingsforpliktelser og svare på forespørsler som kreves av loven. AbbVie-systemene inneholder grunnleggende personlig informasjon som navn, titler, profesjonelle bevisninger og kontaktinformasjon, samt informasjon om tidligere og nåværende aktiviteter som AbbVie kan ha med kunder, helsepersonell, bransjeeksperter og opinionsledere, forbrukere, leverandører, tjenesteytere, samarbeidspartnere og leverandører. AbbVie lagrer all personlig identifiserbar informasjon sikkert og i samsvar med gjeldende lover og standarder. AbbVie kan overføre personlig informasjon om deg til andre AbbVie-steder over hele verden, blant annet i USA og andre land som kanskje ikke har de samme kravene til databeskyttelse som landet ditt. Likevel, AbbVie-steder over hele verden er pålagt å beskytte og behandle personlig identifiserbar informasjon på en måte som er forenlig med denne kunngjøringen og i samsvar med AbbVies retningslinjer og&amp;nbsp;gjeldende lover.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kunder, helsepersonell, bransjeeksperter og opinionsledere, forbrukere, leverandører, tjenesteytere, samarbeidspartnere og leverandører har rett til, uten kostnad, å bli orientert om den informasjonen vi har om deg og til å endre eller be om sletting av personlig identifiserbar informasjon som finnes i AbbVies systemer. For dette formålet, kan du kontakte oss på følgende&lt;br>&#xd;&#xa;e-postadresse:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>PORTUGAL&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Aviso para fornecedores e prestadores de cuidados de saúde da AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>A AbbVie recolhe informações, incluindo informações de identificação pessoal, relacionadas com clientes, profissionais de cuidados médicos e de saúde, especialistas da indústria e formadores de opinião, consumidores, fornecedores, prestadores de serviços, parceiros de negócio e vendedores com os quais a AbbVie tenha uma relação comercial ou de negócio. Esta informação de identificação pessoal encontra-se em sistemas geridos pela AbbVie, cujo objetivo é permitir que a AbbVie cumpra com as obrigações regulamentares em termos de declarações, gestão de serviços e relações, gestão de obrigações de pagamento e resposta a solicitações quando exigidas por lei. Os sistemas AbbVie contêm informações pessoais básicas, tais como nomes, títulos, filiações profissionais e detalhes de contacto, assim como informações sobre atividades passadas e recentes que a AbbVie pode ter com clientes, profissionais de cuidados médico e de saúde, especialistas da indústria e formadores de opinião, consumidores, fornecedores, prestadores de serviços, parceiros de negócio, e vendedores. A AbbVie guarda todas as informações de identificação pessoal em segurança e de acordo com a legislação e normas aplicáveis. A AbbVie pode transmitir as informações pessoais sobre si a outras unidades da AbbVie em todo o mundo, incluindo os Estados Unidos e outros países que possam não ter as mesmas exigências em matéria de proteção de dados do seu país. No entanto, é exigido às unidades da AbbVie em todo o mundo a proteção e tratamento das informações de identificação pessoal de uma forma consistente com este aviso e de acordo com as políticas da AbbVie e&amp;nbsp;legislação aplicável.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Clientes, profissionais de cuidados médicos e de saúde, especialistas da indústria e formadores de opinião, consumidores, fornecedores, prestadores de serviços, parceiros de negócios, e vendedores têm o direito de, gratuitamente, serem informados sobre as informações que recolhemos e de modificar ou pedir para apagar as suas informações de identificação pessoal existentes nos sistemas AbbVie. Para este efeito, contacte-nos através do seguinte endereço de&lt;br>&#xd;&#xa;e-mail:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>ROMANIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Notificarea AbbVie pentru prestatori şi furnizori din domeniul sănătăţii&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie colectează informaţii, inclusiv informaţii care pot duce la identificare personală, referitoare la clienţi, profesionişti în domeniul medicinei şi al sănătăţii, experţi din acest sector şi lideri de opinie, consumatori, furnizori, prestatori de servicii, parteneri de afaceri şi agenţi de vânzări cu care AbbVie are o relaţie profesională sau comercială. Aceste informaţii care pot duce la identificare personală se găsesc în cadrul sistemelor gestionate de AbbVie, al căror obiectiv este să permită AbbVie să îşi îndeplinească obligaţiile de raportare impuse de organismele de reglementare, să gestioneze serviciile şi relaţiile, să gestioneze obligaţiile de plată şi să răspundă la solicitările impuse prin lege. Sistemele AbbVie conţin informaţii personale de bază, de exemplu, nume, funcţii, afilieri profesionale şi date de contact, precum şi informaţii despre activităţi trecute sau prezente care pot exista în relaţia dintre AbbVie şi clienţi, profesionişti în domeniul medicinei şi al sănătăţii, experţi din acest sector şi lideri de opinie, consumatori, furnizori, prestatori de servicii, parteneri de afaceri şi agenţi de vânzări. AbbVie stochează toate informaţiile care pot duce la identificare personală în siguranţă, cu respectarea legilor şi a standardelor aplicabile. AbbVie poate să transmită informaţii personale despre dvs. către alte sedii AbbVie din întreaga lume, inclusiv din Statele Unite şi din alte ţări în care cerinţele privind protecţia datelor pot să fie diferite de cele din ţara dvs. Totuşi, sediile AbbVie din întreaga lume au obligaţia să protejeze şi să trateze informaţiile care pot duce la identificare personală într-o manieră conformă cu această notificare şi cu politicile AbbVie şi legislaţia aplicabilă.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Clienţii, profesioniştii în domeniul medicinei şi al sănătăţii, experţii din sector şi liderii de opinie, consumatorii, furnizorii, prestatorii de servicii, partenerii de afaceri şi agenţii de vânzări au dreptul să fie informaţi, gratuit, cu privire la informaţiile deţinute despre aceştia şi să modifice sau să solicite ştergerea informaţiilor care îi pot identifica personal, conţinute de sistemele AbbVie. În acest scop, contactaţi-ne la următoarea adresă de e-mail:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>RUSSIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Заявление компании AbbVie для поставщиков товаров и услуг в области здравоохранения&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Компания AbbVie собирает информацию, в том числе персональную информацию о клиентах компании, специалистах в области здравоохранения и производства медицинских товаров, экспертах отрасли и ведущих специалистах, потребителях, поставщиках товаров и услуг, деловых партнерах и фармацевтах, с которыми компанию AbbVie связывают профессиональные или коммерческие взаимоотношения. Такая персональная информация хранится в системах, управляемых AbbVie, при этом основной задачей компании AbbVie является соответствие нормативным требованиям по представлению обязательной отчетности, управление услугами и деловыми отношениями, управление платежными обязательствами и обработка запросов в соответствии с законодательством. В системах компании AbbVie хранится персональная информация общего характера, например, имена, названия, сведения о профессии и контактные данные, а также информация о прошлых и действующих деловых взаимоотношениях компании AbbVie с клиентами, специалистами в области здравоохранения и производства медицинских товаров, экспертами отрасли и ведущими специалистами, потребителями, поставщиками товаров и услуг, деловыми партнерами и фармацевтами. Компания AbbVie со всей тщательностью обеспечивает безопасное хранение всей персональной информации в соответствии со стандартами безопасности и действующим законодательством. Компания AbbVie может передавать вашу персональную информацию в другие подразделения AbbVie, расположенные по всему миру, в том числе — в Соединенные Штаты и другие страны, где могут действовать требования по защите персональных данных, отличные от принятых в вашей стране. Тем не менее, подразделения AbbVie в каждой стране обязаны обеспечивать безопасность и обрабатывать персональную информацию в соответствии с настоящим заявлением, а также в соответствии с политикой конфиденциальности AbbVie и действующим законодательством.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Клиенты компании, специалисты в области здравоохранения и производства медицинских товаров, эксперты отрасли и ведущие специалисты, потребители, поставщики товаров и услуг, деловые партнеры и фармацевты имеют право бесплатно узнавать о собираемой о них информации, а также — право вносить изменения в такую информацию и требовать удаления всей персональной информации, которая хранится в системах AbbVie. Если вы хотите изменить или удалить вашу персональную информацию, свяжитесь с нами по&lt;br>&#xd;&#xa;адресу:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SAUDI ARABIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>إشعار مقدم الرعاية الصحية AbbVie والموردتجمع AbbVie المعلومات، بما في ذلك معلومات تحديد الشخصية المتعلقة بالعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والباعة الذين لديهم علاقة عمل أو علاقة تجارية مع AbbVie. ومعلومات تحديد الشخصية هذه هي النظم التي تديرها AbbVie بغرض تمكينها من الوفاء بالتزامات الإبلاغ التنظيمي، وإدارة الخدمات والعلاقات، وإدارة التزامات الدفع، والاستجابة للطلبات وفقًا للقانون. وتحتوي نظم AbbVie على المعلومات الشخصية الأساسية مثل الأسماء والألقاب والانتماءات المهنية وتفاصيل الاتصال ومعلومات عن الأنشطة السابقة والحالية التي قد تكون لدى AbbVie مع العملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين. وتقوم AbbVie بحفظ جميع معلومات تحديد الشخصية بشكل آمن وفقًا للقوانين والمعايير المعمول بها. وقد تنقل AbbVie المعلومات الشخصية عنك إلى مواقع AbbVie أخرى في جميع أنحاء العالم بما في ذلك الولايات المتحدة ودول أخرى قد لا يكون لها نفس متطلبات حماية البيانات في بلدك. ومع ذلك، تلتزم مواقع AbbVie في جميع أنحاء العالم بحماية والتعامل مع معلومات تحديد الشخصية بشكل يتفق مع هذا الإشعار وفقًا لسياسات AbbVie والقوانين المعمول بها.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>للعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين الحق في الاطلاع مجانًا على المعلومات التي نحتفظ بها عنك وتعديل أو طلب حذف معلومات تحديد شخصيتك الموجودة في نظم AbbVie. ولهذا الغرض، يرجى الاتصال بنا على عنوان البريد الإلكتروني التالي:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SLOVAKIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Oznámenie pre poskytovateľov zdravotnej starostlivosti a dodávateľov spoločnosti AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Spoločnosť AbbVie zhromažďuje informácie, vrátane osobne identifikovateľných informácií, týkajúce sa zákazníkov, lekárov a zdravotníckych pracovníkov, odborníkov a mienkotvorcov v odvetví, zákazníkov, dodávateľov, poskytovateľov služieb, obchodných partnerov a predajcov, s ktorými má spoločnosť AbbVie obchodný alebo komerčný vzťah. Tieto osobne identifikovateľné informácie sa nachádzajú v systémoch spracovaných spoločnosťou AbbVie, pričom účelom je umožniť spoločnosti AbbVie splniť regulačné povinnosti oznamovania, riadiť služby a vzťahy, riadiť platobné povinnosti a odpovedať na požiadavky, ako je vyžadované zákonom. Systémy spoločnosti AbbVie obsahujú základné osobné informácie, ako napr. mená, tituly, odbornú príslušnosť a kontaktné údaje a tiež informácie o minulých a súčasných aktivitách, ktoré môže mať spoločnosť AbbVie so zákazníkmi, lekármi a zdravotníckymi pracovníkmi, odborníkmi a mienkotvorcami v odvetví, zákazníkmi, dodávateľmi, poskytovateľmi služieb, obchodnými partnermi a predajcami. Spoločnosť AbbVie uchováva všetky osobne identifikovateľné informácie bezpečne a v súlade s príslušnými zákonmi a normami. Spoločnosť AbbVie môže prenášať osobné informácie o vás iným prevádzkam spoločnosti AbbVie na celom svete vrátane prevádzok v Spojených štátoch a iných krajinách, ktoré nemusia mať rovnaké požiadavky na úroveň ochrany ako vaša krajina. Od všetkých prevádzok spoločnosti AbbVie na celom svete sa však vyžaduje, aby chránili osobne identifikovateľné informácie a narábali s nimi spôsobom, ktorý je v súlade s týmto oznámením a podľa zásad spoločnosti AbbVie a príslušných zákonov.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Zákazníci, lekári a zdravotnícki pracovníci, odborníci a mienkotvorcovia v odvetví, zákazníci, dodávatelia, poskytovatelia služieb, obchodní partneri a predajcovia majú právo na bezplatné informovanie o údajoch, ktoré o vás máme, a na upravenie alebo zmazanie vašich osobne identifikovateľných údajov nachádzajúcich sa v systémoch spoločnosti AbbVie. Za týmto účelom nás kontaktujte na nasledovnej e-mailovej adrese:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SLOVENIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Obvestilo izvajalca zdravstvenih storitev in dobavitelja AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Družba AbbVie zbira podatke, vključno z osebno določljivimi podatki, o svojih strankah, medicinskem in zdravstvenem osebju, zdravstvenih strokovnjakih, oblikovalcih javnega mnenja, potrošnikih, dobaviteljih, ponudnikih storitev, poslovnih partnerjih ter prodajalcih, s katerimi ima družba AbbVie poslovni ali trgovinski odnos. Ti osebno določljivi podatki so shranjeni v sistemih, s katerimi upravlja družba AbbVie. Njihov namen je omogočiti družbi AbbVie, da zadosti obveznostim rednega poročanja, upravlja s storitvami in odnosi, nadzira plačilne obveznosti in se odziva na zahteve, ki jih predvideva zakonodaja. Sistemi družbe AbbVie vsebujejo osnovne osebne podatke, kot so imena, nazivi, strokovna pripadnost in kontaktni podatki, ter tudi podatke o preteklih in sedanjih dejavnostih, ki jih je družba AbbVie morda imela s svojimi strankami, medicinskim in zdravstvenim osebjem, zdravstvenimi strokovnjaki, oblikovalci javnega mnenja, potrošniki, dobavitelji, ponudniki storitev, poslovnimi partnerji in prodajalci. Družba AbbVie hrani vse osebno določljive podatke varno in v skladu z veljavnimi zakoni in standardi. Družba AbbVie lahko posreduje vaše osebne podatke na lokacije družbe AbbVie po svetu, med drugim tudi v ZDA in druge države, ki morda nimajo enakih zahtev za varovanje podatkov kot vaša država. Vendar se tudi od teh lokacij družbe AbbVie zahteva, da zaščitijo osebno določljive podatke in z njimi ravnajo skladno s tem obvestilom ter v skladu s politiko družbe AbbVie in veljavno zakonodajo.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Stranke, medicinsko in zdravstveno osebje, zdravstveni strokovnjaki, oblikovalci javnega mnenja, potrošniki, dobavitelji, ponudniki storitev, poslovni partnerji in prodajalci imajo pravico da zaprosijo za brezplačno obvestilo o podatkih, ki jih hranimo o njih, in da spremenijo osebno določljive podatke, ki se hranijo v sistemih družbe AbbVie, ali zaprosijo za njihov izbris. V ta namen nam pišite na elektronski&amp;nbsp;naslov:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SOUTH AFRICA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie umhlinzeki kaye Nomphakeli ukunakekelwa kwezempilo Isaziso&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie iqoqa imininingwane, kubandakanya zokuhlonza ulwazi lomuntu siqu, ephathelene namakhasimende, ochwepheshe bezokwelapha kanye nokunakekela kwezempilo, imboni ochwepheshe kanye nemibono yabahole, yabathengi, yabaphakeli, yabahlinzeka ngemisebenzi, yabalingani ebhizinisini, nabathengisi okungekho kuye AbbVie ine amaibhizinisi noma ubuhlobo kwezohwebo. Le mininingwane yokuhlonza umuntu ingaphakathi iphethwe ngu AbbVie, lapho injongo ikuvumela AbbVie uhlangatshezwane nezibopho iziquodisana nokubika, ukuphatha izinsizakalo kanye nobudlelwano, ukuphatha zibopho zo kukhokha, kanye ukuphendula izicelo njengoba kudingwa yi umthetho, uhlelo ka AbbVie ziqukethe ulwazi lomuntu siqu eziyisisekelo njenga magama, iziqu, obulungu, ochwepheshe ,imininingwane yokuxhumana, kanye nemininingwane mayelana nemisebenzi esidlule nezamanje ukuthi AbbVie bangase babe namakhasimende, ochwepheshe bezokwelapha kanye nokunakekela kwezempilo, nochwepheshe embonini kanye nemibono yabaholi, abathengi, abaphakeli, abahlinzeka ngemisebenzi, abalingani ebhizinisini, kanye nabathengisi, AbbVie yigcini wonke ukwaziswa komuntu ngendlela ilondekile kanye ngokuhambisana nemithetho efanele kanye nemigomo. Kungenzeka AbbVie adlulisele imininingwane ngawe kwezinye izindawo za ka AbbVie emhlabeni jikelele, kubandakanya e-United States nakwamanye amazwe okungenzeka sigekho izidingo sokuvikelwa idatha njengoba ilizweni lakho. Noma kunjalo, izindawo za ka AbbVie emhlabeni jikelele kuzodingeka ukuze bavikele, kanye yokuphatha uqobo imininingwane ngendlela ehambisana nalesi saziso kanye ngokuhambisana nezinqubomgomo za ka AbbVie kanye nemithetho esebenzayo.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Amakhasimende, ochwepheshe bezokwelapha kanye nokunakekela kwezempilo, nochwepheshe embonini kanye nemibono yabaholi, abathengi, abaphakeli, abahlinzeka ngemisebenzi, abalingani ebhizinisini, kanye nabathengisi banelungelo, ngesihle, ukwaziswa mayelana ngolwazi esinalo ngabo kanye ukushintsha noma ukucele ukuthi kucinywe imininingwane yabo uqobo zokuhlonza eziqukethwe izinhlelweni za ka AbbVie. Ngenxa leyo njongo, sicela uxhumane nathi kuleli kheli e-mail elandelayo:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SOUTH KOREA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie 보건의료 제공자 및 공급업체에 대한 공지&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie는 고객, 의학 및 보건의료 전문가, 업계 전문가 및 오피니언 리더, 소비자, 공급업체, 서비스 제공업체, 비즈니스 파트너, AbbVie가 사업 또는 상업적인 관계를 맺고 있는 협력업체에 관한 개인 식별 정보를 포함한 정보를 수집합니다. 이 개인 식별 정보는 AbbVie가 규제 기관에 대한 보고 의무를 준수하고 여러 가지 서비스와 관계를 관리하며 결제 의무를 이행하고 법률에 따른 요청에 대응하게 하려는 목적으로 AbbVie에서 관리하는 시스템 내에 보관됩니다. AbbVie 시스템에는 고객, 의학 및 보건의료 전문가, 업계 전문가 및 오피니언 리더, 소비자, 공급업체, 서비스 제공업체, 비즈니스 파트너, 협력업체 등이 관련된 AbbVie의 과거 및 현재 활동에 관한 정보뿐만 아니라 이름, 직함, 전문직 협회 소속 여부, 연락처 세부 정보와 같은 기본적인 개인 정보가 저장되어 있습니다. AbbVie는 모든 개인 식별 정보를 적용 가능한 법률 및 표준에 따라 안전하게 보관합니다. AbbVie는 그러한 개인 정보를 미국 및 해당 국가와 동일한 데이터 보호 요건이 마련되어 있지 않을 수 있는 다른 국가를 비롯한 전 세계의 다른 AbbVie 지점으로 전송할 수 있습니다. 그렇지만 전 세계의 다른 AbbVie 지점에서도 본 공지와 일치하는 방식으로 AbbVie의 정책 및 적용 법률에 따라 개인 식별 정보를 보호 및 취급해야 합니다.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>고객, 의학 및 보건의료 전문가, 업계 전문가 및 오피니언 리더, 소비자, 공급업체, 서비스 제공업체, 비즈니스 파트너, 협력업체 등은 본인에 관해 보관되어 있는 정보에 대해 비용 부담 없이 공지를 받고 AbbVie 시스템에 있는 본인의 개인 식별 정보를 수정하거나 삭제하도록 요청할 수 있는 권리가 있습니다. 그러한 목적에 해당하는 경우, 다음 이메일 주소로 연락해 주십시오.&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SPAIN&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Aviso de AbbVie a proveedores y profesionales de la salud&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie recoge información (incluyendo información de identificación personal) relativa a clientes, profesionales médicos y de la salud, expertos de la industria y líderes de opinión, consumidores, distribuidores, proveedores de servicios, socios comerciales y vendedores con los que AbbVie tiene relaciones comerciales o de negocios. Esta información de identificación personal se halla en sistemas gestionados por AbbVie en los cuales el propósito es permitir que AbbVie cumpla con las obligaciones reglamentarias de notificación, gestión de servicios y relaciones, gestión de obligaciones de pago, y que responda a peticiones como lo exige la ley. Los sistemas de AbbVie contienen información personal básica como nombres, cargos, afiliaciones profesionales y datos de contacto, además de información sobre actividades presentes y pasadas que AbbVie pueda tener con clientes, profesionales médicos y de la salud, expertos de la industria y líderes de opinión, clientes, distribuidores, proveedores de servicios, socios comerciales y vendedores. AbbVie almacena toda la información de identificación personal de forma segura y de acuerdo con las leyes y estándares aplicables. AbbVie puede transmitir información personal sobre usted a otras ubicaciones de AbbVie en todo el mundo, incluyendo los Estados Unidos y otros países que puede que no tengan los mismos requisitos de protección de datos que su país. No obstante, las ubicaciones de AbbVie en todo el mundo están obligadas a proteger y tratar la información de identificación personal de una forma consistente con este aviso y según las políticas de AbbVie y las leyes aplicables.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Los clientes, los profesionales médicos y de la salud, los expertos de la industria y los líderes de opinión, los clientes, los distribuidores, los proveedores de servicios, los socios comerciales y los vendedores tienen derecho, de forma gratuita y sin cargo alguno, a ser informados acerca de la información que guardamos sobre ustedes y a modificar o solicitar el borrado de la información de identificación personal contenida en los sistemas de AbbVie. A tal efecto, póngase en contacto con nosotros en la siguiente dirección de correo&amp;nbsp;electrónico:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SWEDEN&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Meddelande till leverantörer och säljare av AbbVie sjukvårdsprodukter&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie samlar in data, inklusive personuppgifter , om kunder, läkare och sjukvårdspersonal, industriexperter och opinionsledare, konsumenter, leverantörer, serviceleverantörer, handelspartners och återförsäljare med vilka AbbVie gör affärer eller har ett kommersiellt förhållande. Personuppgifterna sparas i system som hanteras av AbbVie i syfte att företaget ska kunna fullgöra sina lagstadgade rapporteringsskyldigheter, hantera service och relationer, hantera betalningsförpliktelser och uppfylla krav på ett sådant sätt som förpliktas enligt lag. AbbVie-systemen innehåller grundläggande information om personer såsom namn, titel, yrkesanknytningar och kontaktuppgifter samt information om AbbVies eventuella tidigare och aktuella verksamheter med kunder, läkare och sjukvårdspersonal, industriexperter och opinionsledare, konsumenter, leverantörer, serviceleverantörer, handelspartners och återförsäljare. AbbVie sparar alla personuppgifter på ett säkert sätt och på ett sådant sätt som krävs enlig lagar och standarder. AbbVie kan överföra personlig information om dig till andra platser i världen där AbbVie driver sin verksamhet, inberäknat USA och andra länder som nödvändigtvis inte har liknande krav på datasäkerhet som ditt land. Emellertid ställer man krav på att AbbVies verksamhet på andra platser i världen hanterar och skyddar personuppgifter på ett sådant sätt som stämmer överens med detta meddelande och med AbbVies policy samt de lagar som&amp;nbsp;AbbVie iakttar.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kunder, läkare och sjukvårdspersonal, industriexperter och opinionsledare, konsumenter, leverantörer, serviceleverantörer, handelspartners och återförsäljare har kostnadsfri rätt att få uppgifter om den information vi har om er i AbbVie-systemet, ändra uppgifterna eller begära att personuppgifterna stryks. För detta ändamål vänligen kontakta oss på följande e-postadress:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>SWITZERLAND&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Mitteilung an Gesundheitsdienstleister und Lieferanten von AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie sammelt Informationen – darunter auch personenbezogene Daten – in Bezug auf Kunden, Ärzte und Gesundheitsdienstleister, Branchenexperten und Meinungsführer, Verbraucher, Lieferanten, Dienstleister, Geschäftspartner und Händler, zu denen AbbVie eine Geschäftsbeziehung pflegt. Diese personenbezogenen Daten werden in von AbbVie verwalteten Systemen gespeichert, deren Zweck darin besteht, es AbbVie zu ermöglichen, gesetzliche Meldepflichten zu erfüllen, Dienstleistungen und Beziehungen zu verwalten, Zahlungsverpflichtungen zu erfüllen und im gesetzlich vorgeschriebenen Rahmen auf Anfragen zu antworten. Die AbbVie-Systeme enthalten grundlegende Daten wie z. B. Namen, Titel, berufliche Zugehörigkeit und Kontaktinformationen, sowie Informationen zu früheren und aktuellen Aktivitäten zwischen AbbVie und Kunden, Ärzten und Gesundheitsdienstleistern, Branchenexperten und Meinungsführern, Verbrauchern, Lieferanten, Dienstleistern, Geschäftspartnern und Händlern. AbbVie speichert alle personenbezogenen Daten auf gesicherte Art und Weise und in Übereinstimmung mit den geltenden Gesetzen und Standards. AbbVie kann Ihre personenbezogenen Daten an andere AbbVie-Standorte auf der ganzen Welt übermitteln, einschliesslich in die Vereinigten Staaten und andere Länder, in denen möglicherweise nicht die gleichen Datenschutzvorschriften gelten wie in Ihrem Land. Die weltweiten AbbVie-Standorte sind jedoch verpflichtet, personenbezogene Daten in Übereinstimmung mit dieser Mitteilung und mit den Richtlinien von AbbVie sowie den geltenden Gesetzen zu schützen und&lt;br>&#xd;&#xa;zu behandeln.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Kunden, Ärzte und Gesundheitsdienstleister, Branchenexperten und Meinungsführer, Verbraucher, Lieferanten, Dienstleister, Geschäftspartner und Händler haben das Recht, kostenlos über die Daten, die wir über sie verfügen, informiert zu werden und ihre personenbezogenen Daten, die in den AbbVie-Systemen gespeichert sind, ändern oder löschen zu lassen. Zu diesem Zweck kontaktieren Sie uns bitte unter der folgenden&lt;br>&#xd;&#xa;E-Mail-Adresse：&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>TAIWAN&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie 健康照護機構與供應商通知&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie 會收集與客戶、醫療與健康照護專業人員、業界專家、意見領袖、消費者、供應商、服務提供者、企業夥伴以及與 AbbVie 有業務或商業上往來的廠商的相關資訊，其中包含可識別個人身份的資訊。此等可識別個人身份的資訊會存放在由 AbbVie 管理的系統中，其目的是為了讓 AbbVie 得以履行監管報告的義務、管理服務與關係、管理付款義務以及因應法律上的要求。AbbVie 系統中含有基本個人資訊，例如姓名、職稱、服務機構以及聯絡資訊等，以及關於 AbbVie 過去和現在可能與客戶、健康照護專業人員、業界專家、意見領袖、消費者、供應商、服務提供者、企業夥伴以及廠商所進行活動的相關資訊。AbbVie 會以安全的方式並遵守適用的法規與規範，來儲存所有可識別個人身份的資訊。AbbVie 可將您的個人資訊傳輸到全球其他 AbbVie 據點，其中包括美國與其他國家/地區，而該據點的資料保護規範可能與您的國家/地區不同。但是，AbbVie 在全球的據點都必須遵照本通知以及 AbbVie 的政策以及適用法律保護與處置可識別個人身份的資訊。&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>客戶、醫療與健康照護專業人員、業界專家、意見領袖、消費者、供應商、服務提供者、企業夥伴以及相關廠商有權免費獲知我們所擁有關於個人的資訊，並且要求修改與刪除 AbbVie 系統中可識別個人身份的資訊。若需要知道您在 AbbVie 系統中的資訊，或是要求修改或刪除個人資訊，&lt;br>&#xd;&#xa;請利用下列電子郵件地址與我們聯絡：&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>THAILAND&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>หนังสือแจ้งสำหรับผู้ให้บริการและผู้จัดหาสินค้าของแอบบ์วี เฮลธ์แคร์&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>แอบบ์วีเก็บรวบรวมข้อมูลซึ่งรวมถึงข้อมูลระบุตัวบุคคลที่เกี่ยวข้องกับลูกค้า ผู้เชี่ยวชาญทางการแพทย์และสาธารณสุข ผู้เชี่ยวชาญในอุตสาหกรรมและผู้นำทางความคิด ผู้บริโภค ผู้จัดหาสินค้า ผู้ให้บริการ คู่ค้าทางธุรกิจ และผู้ขายที่แอบบ์วีมีความสัมพันธ์ในทางธุรกิจหรือพาณิชย์ด้วย ข้อมูลระบุตัวบุคคลนี้อยู่ในระบบที่แอบบ์วีเป็นผู้จัดการ โดยมีจุดประสงค์ในการช่วยให้แอบบ์วีปฏิบัติตามภาระหน้าที่ในการรายงานตามระเบียบข้อบังคับ จัดการบริหารและความสัมพันธ์ ตลอดจนตอบสนองต่อคำขอตามที่กฎหมายกำหนด ระบบของแอบบ์วีมีข้อมูลส่วนบุคคลพื้นฐาน เช่น ชื่อ ยศ/ตำแหน่ง ต้นสังกัดทางธุรกิจ และรายละเอียดการติดต่อ รวมถึงข้อมูลเกี่ยวกับกิจกรรมในอดีตและในปัจจุบันที่แอบบ์วีได้ทำร่วมกับลูกค้า ผู้เชี่ยวชาญทางการแพทย์และสาธารณสุข ผู้เชี่ยวชาญในอุตสาหกรรมและผู้นำความคิดเห็น ผู้บริโภค&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>ผู้จัดหาสินค้า ผู้ให้บริการ คู่ค้าทางธุรกิจ และผู้ขาย แอบบ์วีจัดเก็บข้อมูลระบุตัวบุคคลทั้งหมดอย่างปลอดภัยและสอดคล้องกับกฎหมายและมาตรฐานที่มีผลบังคับใช้ แอบบ์วีอาจส่งข้อมูลส่วนบุคคลเกี่ยวกับคุณไปยังสำนักงานของแอบบ์วีทั่วโลก ซึ่งรวมถึงในสหรัฐอเมริหาและประเทศอื่นๆ ที่อาจมีข้อกำหนดการคุ้มครองข้อมูลแตกต่างไปจากประเทศของคุณ อย่างไรก็ตาม สำนักงานของแอบบ์วีทั่วโลกจะต้องคุ้มครองและปฏิบัติต่อข้อมูลระบุตัวบุคคลในลักษณะที่สอดคล้องกับหนังสือแจ้งฉบับนี้ และเป็นไปตามนโยบายของแอบบ์วี รวมถึงกฎหมายที่มีผลบังคับใช้&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>ลูกค้า ผู้เชี่ยวชาญทางการแพทย์และสาธารณสุข ผ้เชี่ยวชาญในอุตสาหกรรมและผู้นำทางความคิด ผู้บริโภค ผู้จัดหาสินค้า ผู้ให้บริการ คู่ค้าทางธุรกิจ และผู้ขายมีสิทธิ์ได้รับการแจ้งเกี่ยวกับข้อมูลของคุณที่เราเก็บไว้ และสามารถแก้ไข หรือขอให้ลบข้อมูลระบุตัวบุคคลของคุณที่มีอยู่ในระบบของแอบบ์วีได้โดยไม่มีค่าใช้จ่าย หากต้องการดำเนินการดังกล่าว โปรดติดต่อเราตามที่อยู่อีเมลด้านล่างนี้:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>TUNISIA&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>إشعار مقدم الرعاية الصحية AbbVie والمورد&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>تجمع AbbVie المعلومات، بما في ذلك معلومات تحديد الشخصية المتعلقة بالعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والباعة الذين لديهم علاقة عمل أو علاقة تجارية مع AbbVie. ومعلومات تحديد الشخصية هذه هي النظم التي تديرها AbbVie بغرض تمكينها من الوفاء بالتزامات الإبلاغ التنظيمي، وإدارة الخدمات والعلاقات، وإدارة التزامات الدفع، والاستجابة للطلبات وفقًا للقانون. وتحتوي نظم AbbVie على المعلومات الشخصية الأساسية مثل الأسماء والألقاب والانتماءات المهنية وتفاصيل الاتصال ومعلومات عن الأنشطة السابقة والحالية التي قد تكون لدى AbbVie مع العملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين. وتقوم AbbVie بحفظ جميع معلومات تحديد الشخصية بشكل آمن وفقًا للقوانين والمعايير المعمول بها. وقد تنقل AbbVie المعلومات الشخصية عنك إلى مواقع AbbVie أخرى في جميع أنحاء العالم بما في ذلك الولايات المتحدة ودول أخرى قد لا يكون لها نفس متطلبات حماية البيانات في بلدك. ومع ذلك، تلتزم مواقع AbbVie في جميع أنحاء العالم بحماية والتعامل مع معلومات تحديد الشخصية بشكل يتفق مع هذا الإشعار وفقًا لسياسات AbbVie والقوانين المعمول بها.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>للعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين الحق في الاطلاع مجانًا على المعلومات التي نحتفظ بها عنك وتعديل أو طلب حذف معلومات تحديد شخصيتك الموجودة في نظم AbbVie. ولهذا الغرض، يرجى الاتصال بنا على عنوان البريد الإلكتروني التالي:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>TURKEY&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie Sağlık Çalışanı ve Tedarikçi Bildirimi&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie, iş yaptığı veya ticari ilişki içinde bulunduğu müşteriler, tıp ve sağlık hizmeti çalışanları, endüstri uzmanları ve kanaat önderleri, tüketiciler, tedarikçiler, hizmet sağlayıcılar, iş ortakları ve satıcı firmalarla ilgili olarak, kişiyi tanımlayan bilgiler de dahil olmak üzere bazı bilgiler toplamaktadır. Kişiyi tanımlayan söz konusu bilgiler, AbbVie tarafından düzenleyici bildirim yükümlülüklerini yerine getirmek, hizmet ve ilişkileri yönetmek, ödeme yükümlülüklerini düzenlemek ve yasanın gerektirdiği durumlarda taleplere yanıt vermek amacıyla yönetilen sistemlerde bulunur. AbbVie sistemleri; isim, unvan, mesleki üyelikler ve iletişim bilgileri gibi temel kişisel bilgilerin yanı sıra AbbVie’nin müşteriler, tıp ve sağlık hizmeti çalışanları, endüstri uzmanları ve kanaat önderleri, tüketiciler, tedarikçiler, hizmet sağlayıcılar, iş ortakları ve satıcı firmalar ile geçmişte veya halihazırda yürüttüğü faaliyetlere ilişkin bilgiler içerir. AbbVie, kişiyi tanımlayan tüm bilgileri güvenli bir şekilde, geçerli yasa ve standartlara uygun biçimde saklamaktadır. AbbVie, ABD’deki ve ülkenizde uygulananlardan farklı veri koruma gereklilikleri olabilecek diğer ülkelerdeki temsilciliklerinin de aralarında bulunduğu dünya genelindeki diğer AbbVie kuruluşlarıyla kişisel bilgilerinizi paylaşabilir. Bununla birlikte, dünya genelindeki tüm AbbVie kuruluşları kişiyi tanımlayan bilgileri bu bildirime uygun şekilde, AbbVie’nin politikaları ve geçerli yasalar doğrultusunda korumak ve kullanmakla yükümlüdür.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Müşteriler, tıp ve sağlık hizmeti çalışanları, endüstri uzmanları ve kanaat önderleri, tüketiciler, tedarikçiler, hizmet sağlayıcılar, iş ortakları ve satıcı firmalar, bedelsiz olarak, AbbVie’de bulunan bilgileri hakkında bilgilendirilme ve AbbVie sistemlerinde bulunan kişisel tanımlayıcı bilgilerini değiştirme veya silinmesini talep etme hakkına sahiptir. Bu tür talepleriniz için lütfen&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>&amp;nbsp;e-posta adresinden bizimle iletişim kurun.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>UAE&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>إشعار مقدم الرعاية الصحية AbbVie والموردتجمع AbbVie المعلومات، بما في ذلك معلومات تحديد الشخصية المتعلقة بالعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والباعة الذين لديهم علاقة عمل أو علاقة تجارية مع AbbVie. ومعلومات تحديد الشخصية هذه هي النظم التي تديرها AbbVie بغرض تمكينها من الوفاء بالتزامات الإبلاغ التنظيمي، وإدارة الخدمات والعلاقات، وإدارة التزامات الدفع، والاستجابة للطلبات وفقًا للقانون. وتحتوي نظم AbbVie على المعلومات الشخصية الأساسية مثل الأسماء والألقاب والانتماءات المهنية وتفاصيل الاتصال ومعلومات عن الأنشطة السابقة والحالية التي قد تكون لدى AbbVie مع العملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين. وتقوم AbbVie بحفظ جميع معلومات تحديد الشخصية بشكل آمن وفقًا للقوانين والمعايير المعمول بها. وقد تنقل AbbVie المعلومات الشخصية عنك إلى مواقع AbbVie أخرى في جميع أنحاء العالم بما في ذلك الولايات المتحدة ودول أخرى قد لا يكون لها نفس متطلبات حماية البيانات في بلدك. ومع ذلك، تلتزم مواقع AbbVie في جميع أنحاء العالم بحماية والتعامل مع معلومات تحديد الشخصية بشكل يتفق مع هذا الإشعار وفقًا لسياسات AbbVie والقوانين المعمول بها.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>للعملاء وأخصائي الرعاية الصحية والطبية وخبراء الصناعة وقادة الرأي والمستهلكين والموردين ومقدمي الخدمات والشركاء التجاريين والبائعين الحق في الاطلاع مجانًا على المعلومات التي نحتفظ بها عنك وتعديل أو طلب حذف معلومات تحديد شخصيتك الموجودة في نظم AbbVie. ولهذا الغرض، يرجى الاتصال بنا على عنوان البريد الإلكتروني التالي:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;mailto:privacyoffice@abbvie.com&quot;>privacyoffice@abbvie.com&lt;/a>.&lt;/p>&#xd;&#xa;"
                            textIsRich="true"/>
                    </container_1316821532>
                </responsivegrid1>
                <experiencefragmentFooter
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="abbvie-com2/components/experiencefragment"
                    fragmentVariationPath="/content/experience-fragments/abbvie-com2/us/en/site/footer/master"/>
            </responsivegrid>
        </root>
    </jcr:content>
</jcr:root>
