<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<jcr:root xmlns:sling="http://sling.apache.org/jcr/sling/1.0" xmlns:cq="http://www.day.com/jcr/cq/1.0" xmlns:jcr="http://www.jcp.org/jcr/1.0" xmlns:mix="http://www.jcp.org/jcr/mix/1.0" xmlns:nt="http://www.jcp.org/jcr/nt/1.0"
    jcr:primaryType="cq:Page">
    <jcr:content
        cq:lastModified="{Date}2024-11-22T07:31:33.321-05:00"
        cq:lastModifiedBy="jewitca"
        cq:template="/conf/abbvie-com2/settings/wcm/templates/primary-page-template"
        jcr:isCheckedOut="{Boolean}true"
        jcr:lastModified="{Date}2024-11-22T07:31:33.315-05:00"
        jcr:lastModifiedBy="jewitca"
        jcr:mixinTypes="[mix:versionable]"
        jcr:primaryType="cq:PageContent"
        jcr:title="Πολιτική Tήρησης Aπορρήτου"
        jcr:uuid="33466cfa-2d82-4116-9fd4-f660c9da3f78"
        sling:resourceType="abbvie-com2/components/remotepage"
        hideInNav="true">
        <root
            jcr:primaryType="nt:unstructured"
            sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
            <responsivegrid
                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
                <experiencefragmentHeader
                    jcr:lastModified="{Date}2024-08-05T07:13:02.694-04:00"
                    jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="abbvie-com2/components/experiencefragment"
                    fragmentVariationPath="/content/experience-fragments/abbvie-com2/gr/el/site/header/greece-header"/>
                <responsivegrid1
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="wcm/foundation/components/responsivegrid">
                    <container
                        cq:styleIds="[1653545835859,1653545825683,1653545835879,1653545847148]"
                        jcr:primaryType="nt:unstructured"
                        sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container"/>
                    <container2
                        cq:styleIds="[1653545835855,1653545825685,1653242825678,1653545835860]"
                        jcr:primaryType="nt:unstructured"
                        sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container"
                        backgroundColor="#FFFFFF">
                        <container3
                            cq:styleIds="[1653545835982,1653545835879,1653242825678,1653545847150,1653545825686]"
                            jcr:primaryType="nt:unstructured"
                            sling:resourceType="abbvie-com2/components/container/v2/container">
                            <title
                                cq:styleIds="[1659545825678,1661545829678]"
                                jcr:lastModified="{Date}2024-08-05T07:17:22.907-04:00"
                                jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                jcr:title="Ενημέρωση Απορρήτου της AbbVie Οδηγίες για τους Χρήστες των Μέσων Κοινωνικής Δικτύωσης της AbbVie"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/title/v2/title"
                                type="h1"
                                variant="h"/>
                            <text
                                cq:styleIds="[1659545825678]"
                                jcr:lastModified="{Date}2024-08-05T07:17:43.728-04:00"
                                jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/text/v2/text"
                                text="&lt;p>&lt;span class=&quot;light-font&quot;>&lt;span class=&quot;body-unica-32-reg&quot;>Σε ισχύ από 17 Νοεμβρίου, 2021&lt;/span>&lt;/span>&lt;/p>&#xd;&#xa;"
                                textIsRich="true"/>
                            <text_508860724
                                cq:styleIds="[1659545825678]"
                                jcr:created="{Date}2024-08-05T07:18:04.756-04:00"
                                jcr:createdBy="GEORGIX2"
                                jcr:lastModified="{Date}2024-08-05T07:18:16.206-04:00"
                                jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/text/v2/text"
                                text="&lt;p>Στην παρούσα Ενημέρωση Απορρήτου (η «Ενημέρωση») εξηγείται η διαδικασία με την οποία η AbbVie Φαρμακευτική Α.Ε., Οδός Μαρίνου Αντύπα 41-45, Τ.Κ 14121, Νέο Ηράκλειο, Αττική («AbbVie», «εμείς» ή «εμάς») υποβάλλει σε επεξεργασία προσωπικά σας δεδομένα, τα οποία συλλέγει μέσα από τις διαδικτυακές και μη αλληλεπιδράσεις σας με εμάς μέσω υπηρεσιών, προϊόντων, κοινοποιήσεων και ψηφιακών μέσων ιδιοκτησίας της AbbVie (όπως, μεταξύ άλλων, ιστότοποι και εφαρμογές για κινητές συσκευές) που σχετίζονται με την παρούσα, όπως επίσης και στις περιπτώσεις που η AbbVie αποκτά και ελέγχει τα προσωπικά δεδομένα σας μέσω τρίτων (συλλογικά, «Σχέσεις με την AbbVie»).&lt;/p>&#xd;&#xa;"
                                textIsRich="true"/>
                            <text_402302189
                                cq:styleIds="[1659545825678]"
                                jcr:created="{Date}2024-08-05T07:21:17.534-04:00"
                                jcr:createdBy="GEORGIX2"
                                jcr:lastModified="{Date}2024-08-05T07:24:56.585-04:00"
                                jcr:lastModifiedBy="GEORGIX2"
                                jcr:primaryType="nt:unstructured"
                                sling:resourceType="abbvie-com2/components/text/v2/text"
                                text="&lt;p>&lt;u>&amp;nbsp;Ποια προσωπικά σας δεδομένα συλλέγουμε&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε αυτή την ενότητα περιγράφονται οι γενικές κατηγορίες προσωπικών δεδομένων που ενδέχεται να συλλέγουμε για τους σκοπούς που περιγράφονται στην παρούσα. Μπορείτε να βρείτε πρόσθετες πληροφορίες σχετικά με τα είδη των προσωπικών δεδομένων που συλλέγουμε όσον αφορά&amp;nbsp;τις διαδικτυακές αλληλεπιδράσεις,&amp;nbsp;τους υποψηφίους για εργασία,&amp;nbsp;τους επαγγελματίες υγείας, και&amp;nbsp;τα προγράμματα υποστήριξης ασθενών και πελατών&amp;nbsp;κάνοντας κλικ στους σχετικούς συνδέσμους.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Προσωπικά δεδομένα που συλλέγουμε από εσάς ή από άλλες πηγές&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η AbbVie μπορεί να συλλέγει προσωπικά δεδομένα απευθείας από εσάς, παραδείγματος χάριν όταν εγγράφεστε σε προγράμματα ή απαντάτε σε ερωτηματολόγια. Η AbbVie ενδέχεται επίσης να αποκτά προσωπικά δεδομένα έμμεσα, από δημόσια διαθέσιμες πηγές (π.χ. ιστότοπους ή δημόσια προσβάσιμες βάσεις δεδομένων), από τρίτους παρόχους προσωπικών δεδομένων, παρόχους υπηρεσιών υγείας, εταιρείες ασφάλισης υγείας και τρίτα μέρη και συνεργάτες). Ενδέχεται επίσης να συνδυάζουμε προσωπικά δεδομένα από διάφορες πηγές, διαδικτυακές και μη. Οι κατηγορίες προσωπικών δεδομένων που η AbbVie ενδέχεται να συλλέξει σχετικά με εσάς είναι οι εξής:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>άμεσα αναγνωριστικά στοιχεία ταυτότητας και στοιχεία επικοινωνίας, όπως ονοματεπώνυμο, διεύθυνση, αριθμό τηλεφώνου ή διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>στοιχεία εγγραφής, όπως όνομα χρήστη και κωδικό πρόσβασης,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>δεδομένα σχέσης, συμπεριλαμβανομένων πληροφοριών που αφορούν τα προϊόντα, τις θεραπείες και τις ιατρικές καταστάσεις που παρουσιάζουν ενδιαφέρον για εσάς,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>δεδομένα συναλλαγών σχετικά, μεταξύ άλλων, με αγορές που πραγματοποιείτε και ερωτήματα που υποβάλλετε,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>δεδομένα οικονομικού χαρακτήρα, όπως αριθμό πιστωτικής κάρτας,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>δημογραφικά και εισοδηματικά στοιχεία, όπως σε περίπτωση που αιτείστε οικονομική συνδρομή για προϊόν μας,&lt;a>&lt;/a>&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>πληροφορίες σχετικά με την υγεία, όπως στοιχεία που αφορούν ιατρικές παθήσεις, πληροφορίες σχετικά με την ασφάλεια και την υγεία για οποιοδήποτε από τα προϊόντα μας, ή ασφαλιστικά και δημογραφικά στοιχεία,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>στοιχεία σχετικά με την πραγματοποίηση πληρωμών σε περίπτωση που παρέχετε κάποια υπηρεσία στην AbbVie.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Πώς χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα για επιχειρηματικούς και εμπορικούς σκοπούς που σχετίζονται με τις Σχέσεις σας με την AbbVie που σας παρέχονται, την επικοινωνία μαζί σας, τη βελτίωση των Υπηρεσιών της AbbVie, καθώς και για άλλους ενδοεταιρικούς σκοπούς. Μπορείτε να βρείτε πρόσθετες πληροφορίες για το πώς χρησιμοποιούμε τα προσωπικά δεδομένα όσον αφορά&amp;nbsp;τις διαδικτυακές αλληλεπιδράσεις,&amp;nbsp;τους υποψηφίους για εργασία,&amp;nbsp;τους επαγγελματίες υγείας, και&amp;nbsp;τα προγράμματα υποστήριξης ασθενών και πελατών&amp;nbsp;κάνοντας κλικ στους σχετικούς συνδέσμους.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Διαχείριση προγραμμάτων, υπηρεσιών και άλλες αλληλεπιδράσεις μας με εσάς&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας για καθημερινούς επιχειρηματικούς σκοπούς, όπως η διεκπεραίωση πληρωμών, η διαχείριση οικονομικών λογαριασμών και συμβάσεων, η διαχείριση του ιστοτόπου μας, η εταιρική διακυβέρνηση και η σύνταξη αναφορών. Ενδέχεται επίσης να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας προκειμένου να σας παρέχουμε προγράμματα ή υπηρεσίες που αιτείστε, ή προκειμένου να διαχειριστούμε τις υπηρεσίες της AbbVie, όπως η πραγματοποίηση άμεσων αγορών και η συμμετοχή σε προγράμματα έκπτωσης ή η εγγραφή σε πρόγραμμα επιστροφής (rebates) για συνταγογραφούμενα προϊόντα. Αυτό σημαίνει ότι ενδέχεται να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας προκειμένου να απαντήσουμε σε ερωτήματά σας, να σας παρέχουμε υπηρεσίες που μας ζητάτε, να σας προσφέρουμε την καλύτερη δυνατή εξυπηρέτηση, να εκπληρώσουμε τις συμβατικές υποχρεώσεις μας απέναντί σας ή να προβούμε σε ενέργειες που βασίζονται στη συγκατάθεσή σας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εμπορικές επικοινωνίες και ευαισθητοποίηση για ασθένειες&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Αποστέλλουμε εμπορικές επικοινωνίες αναφορικά με τη χρήση ή τη δυνατότητα συμμετοχής σε προϊόντα, υπηρεσίες, προγράμματα και έρευνες της AbbVie ή παρέχουμε πληροφορίες που ενδέχεται να σας φανούν χρήσιμες, όπως πληροφορίες για μια συγκεκριμένη ιατρική πάθηση. Θα χρησιμοποιούμε τα προσωπικά δεδομένα σας προκειμένου να σας αποστέλλουμε εμπορικές επικοινωνίες και να καθορίσουμε το είδος των επικοινωνιών που θα σας αποστέλλουμε.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μπορείτε ανά πάσα στιγμή να εξαιρεθείτε από τη λήψη τέτοιων επικοινωνιών. Οι οδηγίες για την εξαίρεσή σας (opt-out) περιλαμβάνονται σε κάθε επικοινωνία που λαμβάνετε, ή εναλλακτικά μπορείτε να μας στείλετε μήνυμα στη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου&amp;nbsp;privacydsr@abbvie.com.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Προσωποποιημένη εμπειρία και βελτίωση των Υπηρεσιών&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Τα προσωπικά δεδομένα ενδέχεται να χρησιμοποιηθούν για τη δημιουργία προσαρμοσμένων προσφορών, πληροφοριών, ή υπηρεσιών ειδικά διαμορφωμένων με βάση τα ενδιαφέροντα και τις προτιμήσεις σας. Μπορούν επίσης να χρησιμοποιηθούν για την ανάπτυξη και βελτίωση των Σχέσεων με την AbbVie. Σε ορισμένες περιπτώσεις η συλλογή των προσωπικών δεδομένων σας γίνεται κατόπιν συγκατάθεσής σας. Σε άλλες περιπτώσεις, συλλέγουμε τις πληροφορίες αυτές στο πλαίσιο του έννομου επιχειρηματικού συμφέροντός μας να βελτιστοποιούμε και να προσαρμόζουμε τις Υπηρεσίες της AbbVie.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Διαχείριση και βελτίωση επιχειρηματικών λειτουργιών και προϊόντων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Στην AbbVie, προκειμένου να ανακαλύψουμε νέα στοιχεία που θα μας βοηθήσουν να κατανοήσουμε καλύτερα τις ανάγκες των πελατών και θα συμβάλλουν στη βελτίωση, ανάπτυξη και αξιολόγηση των προϊόντων, υπηρεσιών, υλικών, προγραμμάτων και θεραπειών μας, αναλύουμε προσωπικά δεδομένα στο πλαίσιο της προάσπισης των έννομων επιχειρηματικών μας συμφερόντων και της βελτίωσης των προϊόντων μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Συμμόρφωση με τις νομοθετικές και κανονιστικές διατάξεις&lt;a>&lt;/a>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η AbbVie ενδέχεται να υποβάλλει τα προσωπικά δεδομένα σας σε επεξεργασία για λόγους συμμόρφωσης με τις κείμενες νομοθετικές και κανονιστικές διατάξεις, όσον αφορά, μεταξύ άλλων, τη φαρμακοεπαγρύπνηση. Ενδέχεται επίσης να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα προκειμένου να ελέγξουμε τη συμμόρφωση με τις πολιτικές και τις διαδικασίες μας, για λόγους πρόληψης της απάτης, καθώς και για την έρευνα και δίωξη προσώπων που παραβιάζουν τους κανόνες μας ή προβαίνουν σε ενέργειες παράνομες, βλαπτικές για τρίτα πρόσωπα ή την περιουσία τρίτων προσώπων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Πώς γνωστοποιούμε Προσωπικά Δεδομένα&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η AbbVie κοινοποιεί προσωπικά δεδομένα σε τρίτους για τους επιχειρηματικούς και εμπορικούς σκοπούς που περιγράφονται στη συνέχεια. Η AbbVie δεν πωλεί προσωπικά δεδομένα σε τρίτους. Μπορείτε να βρείτε πρόσθετες πληροφορίες σχετικά με τη κοινοποίηση προσωπικών δεδομένων όσον αφορά&amp;nbsp;τις διαδικτυακές αλληλεπιδράσεις,&amp;nbsp;τους υποψηφίους για εργασία,&amp;nbsp;τους επαγγελματίες υγείας, και&amp;nbsp;τα προγράμματα υποστήριξης ασθενών και πελατών&amp;nbsp;κάνοντας κλικ στους σχετικούς συνδέσμους.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Συνδεδεμένες εταιρείες και προμηθευτές&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Έχουμε σχέσεις με διάφορους προμηθευτές, μεταξύ των οποίων οι συνδεδεμένες εταιρείες μας που μας βοηθούν να διεξάγουμε την επιχειρηματική μας δραστηριότητα. Οι εν λόγω προμηθευτές ενδέχεται να είναι αναγκαίο να έχουν πρόσβαση στα προσωπικά δεδομένα σας στο πλαίσιο της παροχής των υπηρεσιών τους στην AbbVie. Απαιτούμε από τους προμηθευτές μας να χειρίζονται τα προσωπικά δεδομένα σας που συλλέχθηκαν στο πλαίσιο των Σχέσεων με την AbbVie σύμφωνα με τις προβλεπόμενες συμβατικές διατάξεις που αφορούν την προστασία του απορρήτου και την ασφάλεια.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Επιχειρηματικοί και ερευνητικοί συνεργάτες&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να συνεργαστούμε με άλλες εταιρείες και δημόσιους ή ιδιωτικούς οργανισμούς ώστε να σας παρέχουμε προϊόντα, περιεχόμενο ή υπηρεσίες από κοινού, ή υπό κοινό σήμα (co-branding). Πρέπει να γνωρίζετε ότι, σε τέτοιες περιπτώσεις, εκτός από την παρούσα Ενημέρωση, ενδέχεται να εφαρμόζεται επίσης η δήλωση προστασίας προσωπικών δεδομένων του σχετικού συνεργάτη, και, σε περιορισμένο αριθμό περιπτώσεων, ενδέχεται να υπάρχει κοινή δήλωση προστασίας προσωπικών δεδομένων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε έντυπα και ιστότοπους υπό κοινό σήμα, θα δείτε να προβάλλεται τόσο το λογότυπο της AbbVie όσο και το λογότυπο του συνεργάτη στο πλαίσιο του co-branding. Προκειμένου να έχετε πρόσβαση στις υπηρεσίες αυτές, ενδεχομένως θα πρέπει να συμπληρώσετε μια φόρμα εγγραφής, και τα στοιχεία που συμπληρώνονται στην αίτηση ενδέχεται να κοινοποιηθούν στους εν λόγω συνεργάτες της AbbVie. Σε αυτή την περίπτωση, θα πρέπει να διαβάσετε τις πολιτικές τήρησης απορρήτου των συνεργατών μας, καθώς ενδέχεται σε ορισμένα θέματα να διαφέρουν από τη δική μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Επιπλέον, ενδέχεται να γνωστοποιήσουμε προσωπικά δεδομένα σε εξωτερικούς ελεγκτές, δικηγόρους, λογιστές και συναφείς επαγγελματίες με βάση το έννομο συμφέρον μας στο πλαίσιο της άσκησης της εμπορικής μας δραστηριότητας και των υποχρεώσεων συμμόρφωσης με τις κείμενες νομοθετικές και κανονιστικές διατάξεις.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Γνωστοποιήσεις στο πλαίσιο έννομων υποχρεώσεων, προς τις αρχές και για λόγους ασφάλειας προϊόντος&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε περίπτωση που επικοινωνήσετε με την AbbVie σχετικά με την εμπειρία σας όσον αφορά τη χρήση των προϊόντων μας, ενδέχεται να χρησιμοποιήσουμε τα στοιχεία που μας παρείχατε στο πλαίσιο της υποβολής εκθέσεων στην Υπηρεσία Τροφίμων και Φαρμάκων των ΗΠΑ (FDA), σε άλλους κρατικούς φορείς υγείας και οργανισμούς φαρμάκων σε όλο τον κόσμο, και όπως αλλιώς είμαστε υποχρεωμένοι εκ του νόμου. Ενδέχεται επίσης να χρησιμοποιήσουμε τα στοιχεία προκειμένου να επικοινωνήσουμε με τον θεράποντα ιατρό σας στο πλαίσιο της παρακολούθησης απροσδόκητου συμβάντος που αφορά χρήση προϊόντος μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε περιορισμένο αριθμό περιπτώσεων, ενδέχεται να είναι αναγκαίο γνωστοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας προκειμένου να συμμορφωθούμε με έννομη υποχρέωση, διαδικασία ή αίτημα, καθώς και για λόγους δημοσίου συμφέροντος, όπως στο πλαίσιο της τήρησης των υποχρεώσεων υποβολής στοιχείων στις οικείες ρυθμιστικές αρχές όσον αφορά την ασφάλεια των προϊόντων μας, κατόπιν κλήτευσης, ή στο πλαίσιο της εκπλήρωσης απαιτήσεων εθνικής ασφάλειας και επιβολής του νόμου.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Γνωστοποίηση στους καθολικούς διαδόχους μας&lt;a>&lt;/a>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να διαβιβάσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας στον καθολικό μας διάδοχο μετά από συγχώνευση ή άλλες μορφές εταιρικής αναδιοργάνωσης, σε αγοραστή του συνόλου ή μέρους των περιουσιακών μας στοιχείων, ή στο πλαίσιο συμφωνίας χρηματοδότησης ή από κοινού προώθησης. Τα προσωπικά δεδομένα που έχουμε σχετικά με εσάς ενδέχεται να διαβιβαστούν σε μέρη της συναλλαγής με βάση το έννομο συμφέρον μας να προετοιμάσουμε και να ολοκληρώσουμε τη συναλλαγή. Κάθε διάδοχος δεσμεύεται από όρους και προϋποθέσεις που θα είναι παρεμφερείς, στο μέτρο του δυνατού, με την παρούσα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Πρόσθετες πληροφορίες όσον αφορά τις διαδικτυακές αλληλεπιδράσεις και δήλωση cookies&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να συλλέγουμε πρόσθετες κατηγορίες προσωπικών δεδομένων που σχετίζονται με τις διαδικτυακές αλληλεπιδράσεις σας με εμάς, όπως περιγράφεται στην παρούσα ενότητα. Επίσης χρησιμοποιούμε, κοινοποιούμε και διαβιβάζουμε προσωπικά δεδομένα σας που αφορούν διαδικτυακές αλληλεπιδράσεις για τους πρόσθετους σκοπούς που περιγράφονται στην παρούσα ενότητα. Οι κατηγορίες των προσωπικών δεδομένων που συλλέγονται και οι σκοποί της χρήσης και γνωστοποίησης που περιγράφονται στην παρούσα ενότητα είναι επιπρόσθετοι σε κάθε άλλη συλλογή, χρήση ή γνωστοποίηση πρακτικών σχετικά με τα προσωπικά δεδομένα που περιγράφεται ξεχωριστά στην παρούσα δήλωση προστασίας προσωπικών δεδομένων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Στην παρούσα ενότητα περιγράφεται επίσης πώς χρησιμοποιούμε τα cookies και συναφείς τεχνολογίες και πώς μπορείτε να διαχειρίζεστε τα cookies που δεν είναι απαραίτητα για τη λειτουργία του ιστότοπου και των εφαρμογών για κινητές συσκευές.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Προσωπικά δεδομένα που συλλέγονται αυτόματα μέσα από τους ιστότοπους και τις εφαρμογές για κινητές συσκευές της AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μπορούμε να συλλέγουμε τις ακόλουθες πρόσθετες κατηγορίες προσωπικών δεδομένων όταν χρησιμοποιείτε τους ιστότοπους και τις εφαρμογές μας για κινητές συσκευές.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Διεύθυνση IP&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μπορούμε να καταγράφουμε τη διεύθυνση διαδικτυακού πρωτοκόλλου (IP) του υπολογιστή σας ή άλλης ηλεκτρονικής συσκευής όταν επισκέπτεστε τον ιστότοπό μας. Η διεύθυνση IP αναγνωρίζει την ηλεκτρονική συσκευή που χρησιμοποιείτε προκειμένου να συνδεθείτε στον ιστότοπο, γεγονός το οποίο μας επιτρέπει να διατηρούμε επικοινωνία με τη συσκευή σας και να προσαρμόζουμε το περιεχόμενο.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Cookies και άλλες τεχνολογίες συλλογής δεδομένων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Συλλέγουμε αυτόματα πληροφορίες μέσω των διαδικτυακών αλληλεπιδράσεών σας με εμάς μέσω τεχνολογίας εντοπισμού και συλλογής δεδομένων όπως τα cookies, τα web beacons και τα pixels, διεπαφές προγραμματισμού εφαρμογών (APIs), διαδικτυακές υπηρεσίες, scripts, εργαλεία ανάλυσης προγράμματος περιήγησης (browser) και αρχεία καταγραφής διακομιστή. Το «cookie» είναι ένας μοναδικός αριθμητικός κωδικός που μεταφέρεται στον υπολογιστή σας προκειμένου να ανιχνεύει τα ενδιαφέροντα και τις προτιμήσεις σας και να σας αναγνωρίζει ως επισκέπτη που επιστρέφει στον ιστότοπο. Τα «web beacon» (γνωστά επίσης και ως pixel tags) είναι διαφανείς εικόνες γραφικών που τοποθετούνται σε ιστότοπους, email και διαφημίσεις, οι οποίες επιτρέπουν την παρακολούθηση π.χ. της δραστηριότητας του χρήστη και της επισκεψιμότητας ενός ιστότοπου, συμπεριλαμβανομένης της συλλογής δεδομένων σχετικά με τον ιστότοπο και την εφαρμογή για κινητές συσκευές που επισκεφτήκατε πριν και μετά την επίσκεψη στον ιστότοπο ή την εφαρμογή για κινητές συσκευές της AbbVie. Για να μάθετε περισσότερα σχετικά με τα cookies και άλλες τεχνολογίες για την συλλογή δεδομένων, επισκεφθείτε τον ιστότοπο&amp;nbsp;www.allaboutcookies.org.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Τα cookies που χρησιμοποιούμε ταξινομούνται στις ακόλουθες κατηγορίες:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>&lt;u>Αναγκαία cookies&lt;/u>: Αυτά τα cookies είναι απαραίτητα προκειμένου οι βασικές λειτουργίες ενός ιστότοπου να λειτουργούν σωστά.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>&lt;u>Λειτουργικά cookies&lt;/u>: Τα cookies αυτά μας επιτρέπουν την ανάλυση της χρήσης του ιστότοπου προκειμένου να αξιολογηθεί και να βελτιωθεί ή απόδοσή του. Χρησιμοποιούνται επίσης προκειμένου να παρέχουν μια καλύτερη εμπειρία στον χρήστη του ιστότοπου, όπως για τον υπολογισμό των αλληλεπιδράσεων με συγκεκριμένο περιεχόμενο ή απομνημόνευση των ρυθμίσεων.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>&lt;u>Cookies διαφήμισης&lt;/u>: Αυτά τα cookies χρησιμοποιούνται για να προβάλλουν σε εσάς διαφημίσεις σχετικές με τα ενδιαφέροντά σας. Ενδέχεται να κοινοποιήσουμε τις πληροφορίες αυτές σε διαφημιστές ή να τις χρησιμοποιήσουμε προκειμένου να καταλάβουμε καλύτερα τα ενδιαφέροντά σας. Τα cookies διαφήμισης, για παράδειγμα, μπορούν να χρησιμοποιηθούν για την κοινοποίηση δεδομένων σε διαφημιστές έτσι ώστε οι διαφημίσεις τις οποίες βλέπετε να είναι πιο σχετικές με τα ενδιαφέροντά σας, να σας επιτρέπουν την κοινοποίηση ορισμένων ιστοσελίδων στα κοινωνικά δίκτυα ή να σας επιτρέψουν να αναρτήσετε σχόλιά στον ιστότοπό μας.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;p>Κάνοντας κλικ στις «Ρυθμίσεις για τα cookies» μπορείτε να δείτε αναλυτικό κατάλογο με τα cookies που χρησιμοποιούμε στον ιστότοπό μας, συμπεριλαμβανομένων των cookies τρίτων που τοποθετούνται στον ιστότοπό μας, πληροφορίες για ένα συγκεκριμένο είδος cookie, και τη διάρκεια ζωής του cookie. Εάν η διάρκεια ζωής δεν γνωστοποιείται στις ρυθμίσεις για τα cookies, χρησιμοποιούμε cookies με προκαθορισμένη διάρκεια ζωής 13 μηνών, εκτός εάν απαιτείται από τον νόμο μικρότερη διάρκεια ζωής Μέσω των ρυθμίσεων για τα cookies μπορείτε να αποκλείσετε μη απαραίτητα cookies.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Επίσης, πέραν της λειτουργίας αυτής, μπορείτε να απενεργοποιείτε τα cookies μέσω του προγράμματος περιήγησης (browser) που χρησιμοποιείτε. Λάβετε υπόψη ότι ορισμένα cookies είναι απαραίτητα για τη λειτουργία του ιστότοπου μας και η διαγραφή ή απενεργοποίηση τους στο πρόγραμμα περιήγησης θα μειώσει τη λειτουργικότητα του ιστότοπου.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Αν θέλετε να χρησιμοποιήσετε το δικό σας πρόγραμμα περιήγησης αντί των δικών μας ρυθμίσεων cookies για να αποκλείσετε τα cookies παρακολούθησης της Google Analytics ή της Adobe Analytics, μπορείτε να εγκαταστήσετε το&amp;nbsp;Google Analytics opt-out browser add-on, και μπορείτε να&amp;nbsp;εξαιρεθείτε από το Adobe Analytics.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εντοπισμός κινητής συσκευής&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Κάποιες από τις Σχέσεις σας με την AbbVie είναι διαθέσιμες είτε ως εφαρμογές είτε ως ιστότοποι για κινητές συσκευές που μπορείτε να χρησιμοποιήσετε στην κινητή συσκευή σας. Εάν χρησιμοποιείτε κινητή συσκευή προκειμένου να έχετε πρόσβαση και να χρησιμοποιήσετε τις Υπηρεσίες της AbbVie, ενδέχεται, εκτός των στοιχείων που περιγράφονται παραπάνω, να συλλέξουμε τα ακόλουθα στοιχεία που αφορούν ειδικά τις κινητές συσκευές: αναγνωριστικό συσκευής και διαφήμισης, είδος συσκευής, είδος hardware, διεύθυνση ελέγχου πρόσβασης στα μέσα («MAC»), το διεθνές αναγνωριστικό κινητού εξοπλισμού («IMEI»), την έκδοση λειτουργικού συστήματος της συσκευής, την πλατφόρμα που χρησιμοποιείται για την πρόσβαση σε ιστότοπους ή τη λήψη των εφαρμογών και ιστότοπων της AbbVie (π.χ. Apple, Google, Amazon, Windows), στοιχεία τοποθεσίας και τη χρήση στοιχείων σχετικά με τη συσκευή σας και τις Σχέσεις με την AbbVie.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Πώς χρησιμοποιούμε τα προσωπικά σας δεδομένα που συλλέγονται μέσω διαδικτυακών αλληλεπιδράσεων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εκτός από τις χρήσεις που περιγράφονται ξεχωριστά στην παρούσα, ενδέχεται να χρησιμοποιούμε προσωπικά δεδομένα σας που συλλέγονται διαδικτυακά για τους πρόσθετους σκοπούς που περιγράφονται στην παρούσα ενότητα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Προσαρμοσμένη εμπειρία χρήσης&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να χρησιμοποιούμε τη διεύθυνση IP και τα προσωπικά δεδομένα που αποκτήσαμε αυτόματα μέσω της χρήσης των cookies ή παρόμοιων τεχνολογιών ιχνηλάτησης προκειμένου να καταστήσουμε τις εφαρμογές για κινητές συσκευές και τους ιστοτόπούς μας πιο εύκολους στη χρήση και περιήγηση, να βοηθήσουν στις εγγραφές και τις συνδέσεις σας, να προσαρμόσουν το περιεχόμενο με πληροφορίες και υπηρεσίες που ενδέχεται να σας ενδιαφέρουν και να εξατομικεύουν και βελτιώνουν τις αλληλεπιδράσεις σας μαζί μας, καθιστώντας τις πληροφορίες που σας παρέχουμε πιο σχετικές με τα ενδιαφέροντά σας. Ενδέχεται επίσης να προσθέσουμε δεδομένα σχετικά με τη χρήση του ιστότοπου στο αρχείο γενικού προφίλ που διατηρούμε σχετικά με εσάς ώστε οι Σχέσεις μας με την AbbVie που σας παρέχονται να αποτελέσουν μια πιο εξατομικευμένη εμπειρία. Όταν στέλνουμε μηνύματα ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, ενδέχεται να τοποθετούμε ένα web beacon ή παρόμοια τεχνολογία ιχνηλάτησης στο email προκειμένου να γνωρίζουμε εάν η συσκευή μπορεί να δέχεται email σε μορφή HTML και να συλλέγουμε δεδομένα για το εάν το email, ένα συνημμένο ή ένας σύνδεσμος του email έχει ανοιχτεί. Η χρήση των στοιχείων αυτών μας βοηθάει να καθορίσουμε και να καταγράψουμε εάν ένα συγκεκριμένο τμήμα του μηνύματός μας σάς ενδιέφερε περισσότερο.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε ορισμένες περιπτώσεις η συλλογή των συγκεκριμένων προσωπικών δεδομένων σας γίνεται κατόπιν συγκατάθεσής σας. Σε άλλες περιπτώσεις, συλλέγουμε τις πληροφορίες αυτές στο πλαίσιο του έννομου επιχειρηματικού συμφέροντός μας να βελτιστοποιούμε και να προσαρμόζουμε την εμπειρία του χρήστη.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ανάλυση και βελτίωση ψηφιακών δεδομένων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να χρησιμοποιούμε τα προσωπικά δεδομένα που μας παρέχετε και τις πληροφορίες που συλλέγουμε διαδικτυακά μέσω cookies και παρόμοιων τεχνολογιών ιχνηλάτησης για την παρακολούθηση των μοτίβων επισκεψιμότητας και των προτιμήσεων του χρήστη. Ενδέχεται επίσης να παρακολουθούμε κοινοποιήσεις ηλεκτρονικού ταχυδρομείου μέσω web beacons ή παρόμοιων τεχνολογιών ιχνηλάτησης προκειμένου να δημιουργούμε συγκεντρωτικά στατιστικά στοιχεία και εκθέσεις για την ανάλυση της αποτελεσματικότητας και τη βελτίωση των εκστρατειών εμπορικής προώθησης της AbbVie.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Συλλέγουμε τις ως άνω πληροφορίες στο πλαίσιο του έννομου επιχειρηματικού συμφέροντός μας για ασφάλεια, βελτίωση, ανάλυση δεδομένων και βελτιστοποίηση των Σχέσεων με την AbbVie.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ανάλυση δεδομένων μέσων κοινωνικής δικτύωσης&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται επίσης να αναλύουμε πληροφορίες που είναι διαθέσιμες σε δημόσιες πηγές, όπως ιστότοποι και κανάλια κοινωνικής δικτύωσης, με σκοπό τον έλεγχο, την ανάλυση και βελτίωση της αντίληψής μας όσον αφορά τις αλληλεπιδράσεις και τις γνώμες για τα προϊόντα, τις υπηρεσίες και τις εκδηλώσεις μας. Κατά τη διενέργεια αυτών των δραστηριοτήτων, η AbbVie και οι πάροχοι υπηρεσιών της θα σέβονται τις δηλώσεις προστασίας προσωπικών δεδομένων και τους όρους χρήσης που ισχύουν για τις εν λόγω πηγές.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Λειτουργία «tell-a-friend»&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να προσφέρουμε την υπηρεσία «tell-a-friend» στους ιστοτόπούς μας. Εάν επιλέξετε να χρησιμοποιήσετε την εν λόγω λειτουργία, θα συλλέγουμε τα στοιχεία επικοινωνίας του προσώπου που ορίσατε ως φίλο. Θα στείλουμε αυτόματα στον φίλο σας ένα μοναδικό email που θα περιέχει τις πληροφορίες που μας έχετε δώσει ή θα τον προσκαλεί να επισκεφτεί τον ιστότοπο. Χρησιμοποιούμε τα εν λόγω προσωπικά δεδομένα που μας παρέχετε στο πλαίσιο της υπηρεσίας «tell-a-friend» αποκλειστικά για την αποστολή του μοναδικού αυτού email.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Κοινοποίηση των προσωπικών σας δεδομένων μέσω διαδικτυακών αλληλεπιδράσεων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εκτός από τους τύπους γνωστοποίησης προσωπικών δεδομένων που περιγράφονται ξεχωριστά στην παρούσα, ενδέχεται να κοινοποιήσουμε στο διαδίκτυο προσωπικά δεδομένα για τους πρόσθετους σκοπούς που περιγράφονται στην παρούσα ενότητα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Διαφημίσεις τρίτων και διαδικτυακή συμπεριφορική διαφήμιση&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η AbbVie ενδέχεται να σας παρέχει διαδικτυακές διαφημίσεις προϊόντων και υπηρεσιών της AbbVie σε ιστότοπους τρίτων και κινητές υπηρεσίες που έχουν προσαρμοστεί για εσάς, οι οποίες ενδεχομένως να βασίζονται σε προσωπικά δεδομένα που παρέχετε σε εμάς ή σε τρίτους ιστότοπους τους οποίους επισκέπτεστε, ή στις δραστηριότητες περιήγησης, τις αγορές και τα ενδιαφέροντά σας. Ενδέχεται να κοινοποιήσουμε στους παρόχους διαφημιστικών υπηρεσιών μας ορισμένα από τα στοιχεία της συσκευής σας τα οποία αποκτήσαμε μέσω cookies και άλλων τεχνολογιών ιχνηλάτησης και συλλογής δεδομένων στη βάση των Σχέσεών σας με την AbbVie.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ορισμένες από τις Σχέσεις σας/ αλληλεπιδράσεις σας με την AbbVie λαμβάνονται υπόψη διαδικτυακή συμπεριφορική διαφήμιση (γνωστή και ως στοχευμένη διαφήμιση, targeted advertising ή διαφήμιση βάσει ενδιαφερόντων, interest-based advertising). Μπορείτε να διαπιστώνετε ποιοι ιστότοτοποι παρέχουν διαδικτυακή συμπεριφορική διαφήμιση μέσω του συνδέσμου «Advertising Choices» της διαφήμισης. Το διαφημιστικό δίκτυο των συνεργατών μας μπορεί να τοποθετήσει και να χρησιμοποιήσει cookies στους ιστοτόπούς μας και στους ιστότοπους τρίτων προκειμένου να συλλέξει προσωπικά δεδομένα σχετικά με τις δραστηριότητές σας με σκοπό να σας παρέχει διαδικτυακές διαφημίσεις που βασίζονται στα ενδιαφέροντά σας. Όταν λαμβάνετε μια διαδικτυακή συμπεριφορική διαφήμιση της AbbVie εμφανίζεται το εικονίδιο&amp;nbsp;Ad Choices&lt;u>.&lt;/u>&amp;nbsp;Κάνοντας κλικ πάνω στο εικονίδιο ή τον σύνδεσμο θα μεταβείτε σε έναν ιστότοπο όπου μπορείτε να διαχειριστείτε ή να αποκλείσετε (opt-out) τη χρήση δεδομένων όσον αφορά το ιστορικό περιήγησής σας, το οποίο χρησιμοποιείται για την αποστολή διαδικτυακών συμπεριφορικών διαφημίσεων. Εάν επιλέξετε τη εξαίρεση από τις διαφημίσεις (opt-out), ενδέχεται να βλέπετε ακόμη διαδικτυακές διαφημίσεις, συμπεριλαμβανομένων διαφημίσεων της AbbVie, οι οποίες βασίζονται σε άλλες πληροφορίες (π.χ. το περιεχόμενο της υπό παρακολούθηση σελίδας και όχι τα προηγούμενα δεδομένα ανάλυσης της συχνότητας επιλογής όσον αφορά τις δραστηριότητές σας). Σε ορισμένες περιπτώσεις μπορούν να εξακολουθούν να συλλέγονται δεδομένα όσον αφορά την δραστηριότητα περιήγησης από τρίτους διαφημιστές, όμως δεν θα χρησιμοποιήσουν αυτά τα δεδομένα για την αποστολή διαφημίσεων που βασίζονται στο ιστορικό περιήγησής σας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μπορείτε επίσης να εξαιρεθείτε από ορισμένες διαδικτυακές συμπεριφορικές διαφημίσεις κάνοντας χρήση του σχετικού εργαλείου της&amp;nbsp;Digital Advertising Alliance&amp;nbsp;ή της&amp;nbsp;Network Advertising Initiative.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ορισμένα προγράμματα περιήγησης ενδέχεται να εμφανίζουν σήμα «Χωρίς παρακολούθηση» (Do Not Track) σε υπηρεσίες διαδικτύου με τις οποίες επικοινωνεί ο περιηγητής σας. Δεδομένου ότι κατά την ημερομηνία έναρξης ισχύος της παρούσας δεν είχε ακόμη θεσπιστεί πρότυπο του κλάδου για τον τρόπο χειρισμού αυτών των περιστατικών αυτών, δεν παρέχεται επί του παρόντος σχετική δυνατότητα. Ωστόσο, έχετε τη δυνατότητα να αποκλείετε διαφημίσεις που χρησιμοποιούν το ιστορικό περιήγησής σας για την ανάρτηση διαδικτυακών συμπεριφορικών διαφημίσεων μέσω των μηχανισμών που παρατίθενται παραπάνω.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a>&lt;/a>&lt;br>&#xd;&#xa;&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Σύνδεσμοι σε ιστότοπους τρίτων και πρόσθετα (plug-ins) μέσων κοινωνικής δικτύωσης&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>H παρούσα ισχύει αποκλειστικά για τις Σχέσεις με την AbbVie που συνδέονται με την παρούσα και δεν τυγχάνει εφαρμογής σε ιστότοπους τρίτων με τους οποίους συνδέονται οι υπηρεσίες της AbbVie, μέσω, μεταξύ άλλων, συνδέσμων που οδηγούν σε εξωτερικούς ιστότοπους ή διαφημίσεις τρίτων. Σας προτρέπουμε να ελέγχετε τις δηλώσεις προστασίας προσωπικών δεδομένων που παρέχονται από τρίτους πριν τους παράσχετε προσωπικά δεδομένα σας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Οι υπηρεσίες της AbbVie ενδέχεται να χρησιμοποιούν πρόσθετα (plug-ins) μέσων κοινωνικής δικτύωσης (π.χ. όπως το Like στο Facebook και Share στο Twitter) προκειμένου να μοιράζεστε με ευκολία πληροφορίες με άλλους. Κατά την επίσκεψή σας στους ιστότοπους της AbbVie ο χειριστής των plug-ins και των ενσωματωμένων πλατφορμών μέσων κοινωνικής δικτύωσης μπορεί να τοποθετήσει ένα cookie στη συσκευή σας που του επιτρέπει να λαμβάνει τα προσωπικά δεδομένα σας έτσι ώστε να αναγνωρίζει τους μεμονωμένους χρήστες που είχαν προηγουμένως επισκεφτεί τους ιστοτόπούς μας. Εάν είστε συνδεδεμένοι στα μέσα κοινωνικής δικτύωσης (π.χ. Facebook, Twitter) κατά την περιήγησή σας στον ιστότοπό μας, τα πρόσθετα (plug-ins) των μέσων κοινωνικής δικτύωσης επιτρέπουν στον συγκεκριμένο ιστότοπο κοινωνικής δικτύωσης να λαμβάνει πληροφορίες σχετικά με την επίσκεψή σας στον ιστότοπο της AbbVie. Τα πρόσθετα μέσων κοινωνικής δικτύωσης επιτρέπουν επίσης στον ιστότοπο κοινωνικής δικτύωσης να κοινοποιεί πληροφορίες σχετικά με τις δραστηριότητες στον ιστότοπό μας σε άλλους χρήστες του ιστότοπου κοινωνικής δικτύωσης. Οι ρυθμίσεις κοινοποίησης δεδομένων γίνονται από τον εκάστοτε ιστότοπο κοινωνικής δικτύωσης και για πληροφορίες που αφορούν τις πρακτικές που ακολουθούν οι εν λόγω ιστότοποι όσον αφορά το απόρρητο και την κοινοποίηση δεδομένων θα πρέπει να ανατρέχετε στις αντίστοιχες δηλώσεις τους για την προστασία προσωπικών δεδομένων.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a>&lt;/a>&lt;br>&#xd;&#xa;&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Πρόσθετες πληροφορίες για υποψηφίους για εργασία&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εάν έχετε υποβάλει αίτηση για θέση εργασίας στην AbbVie, τα προσωπικά δεδομένα που υποβάλλατε μαζί με την αίτηση ενδέχεται να περιλαμβάνουν το βιογραφικό σας σημείωμα, την προηγούμενη εργασιακή σας εμπειρία και εκπαίδευση και γενικές πληροφορίες, στοιχεία διπλώματος οδήγησης, αριθμό κοινωνικής ασφάλισης ή αριθμό δελτίου ταυτότητας (όπως απαιτείται ή επιτρέπεται από την τοπική νομοθεσία), συνοδευτική επιστολή, άδειες, διπλώματα και βεβαιώσεις που έχετε αποκτήσει, συστάσεις και οποιαδήποτε άλλη πληροφορία που επιλέξατε να μας δώσετε (π.χ. εργασιακές προτιμήσεις, προθυμία μετεγκατάστασης, βραβεύσεις ή συμμετοχή σε επαγγελματικές οργανώσεις). Οι πληροφορίες αυτές μπορεί να προέρχονται από εσάς, τον υπεύθυνο προσλήψεων, άτομα που σας παρέχουν συστατικές επιστολές, προηγούμενους εργοδότες ή εκπαιδευτικά ιδρύματα στα οποία φοιτήσατε.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σύμφωνα με την εφαρμοστέα νομοθεσία, ενδέχεται να υποβάλλουμε ερωτήσεις σχετικά με τη φυλετική/εθνοτική καταγωγή, το φύλο, την ιδιότητα αποστράτου και την κατάσταση αναπηρίας για τα άτομα που αναζητούν εργασία στην AbbVie, με σκοπό την παρακολούθηση της εξασφάλισης ίσων ευκαιριών απασχόλησης. Με την εξαίρεση όσων απαιτούνται ειδικώς ή εκ του νόμου, σας ζητούμε να μην συμπεριλάβετε στην αίτησή σας πληροφορίες οι οποίες ενδέχεται να συνιστούν ευαίσθητες πληροφορίες σύμφωνα με την ισχύουσα νομοθεσία. Στις ευαίσθητες πληροφορίες περιλαμβάνονται πληροφορίες σχετικά με τη φυλή, το χρώμα, τη θρησκεία, την εθνότητα, την εθνοτική καταγωγή, την ταυτότητα ή έκφραση φύλου, τον σεξουαλικό προσανατολισμό, την οικογενειακή κατάσταση, πληροφορίες σχετικά με την υγεία και το ιατρικό ιστορικό (περιλαμβάνονται οι διανοητικές ή σωματικές αναπηρίες και η κατάσταση εγκυμοσύνης), βιομετρικά στοιχεία και γενετικές πληροφορίες, πολιτικές ή φιλοσοφικές πεποιθήσεις, δεδομένα σχετικά με τη συμμετοχή σε πολιτικό κόμμα ή συνδικαλιστική οργάνωση, η ιδιότητα αποστράτου, φωτογραφίες, πληροφορίες ελέγχων ιστορικού, δικαστικά δεδομένα όπως το ποινικό μητρώο ή πληροφορίες για άλλες δικαστικές ή διοικητικές διαδικασίες ή οποιαδήποτε άλλη κατάσταση προστατεύεται από τον νόμο.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η επεξεργασία των προσωπικών δεδομένων σας θα γίνει με βάση το έννομο συμφέρον μας όσον αφορά την επεξεργασία της αίτησης για θέση εργασίας και την αξιολόγηση της υποψηφιότητάς και των προσόντων σας καθώς και για τον έλεγχο των συστάσεων των υποψηφίων. Ενδέχεται επίσης να ζητήσουμε πληροφορίες σχετικά με το ποινικό μητρώο και να διενεργήσουμε ελέγχους σχετικά με το ποιόν του ατόμου που αναζητά εργασία ύστερα από την υπό αίρεση προσφορά της θέσης εργασίας, εφόσον το επιτρέπει ο νόμος. Ενδέχεται επίσης να προβούμε σε επεξεργασία των προσωπικών δεδομένων που μας υποβάλλατε στην αίτηση για θέση εργασίας για κανονιστικούς σκοπούς, σκοπούς συμμόρφωσης και νομικούς σκοπούς σύμφωνα με την παρούσα. Τα προσωπικά δεδομένα ενδέχεται να χρησιμοποιηθούν για πρόσθετους διοικητικούς σκοπούς, όπως, μεταξύ άλλων, για την υποβολή συγκεντρωτικών εκθέσεων διαχείρισης, εσωτερική εκπαίδευση και, γενικότερα, για να διεκπεραιωθεί ό,τι απαιτείται για τη λειτουργία της επιχείρησής μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται επίσης να κοινοποιούμε τα δεδομένα που υποβάλλατε στις αιτήσεις σας σε υπεύθυνους προσλήψεων, συμβούλους, δικηγόρους, υπηρεσίες ελέγχου ιστορικού πριν από την πρόσληψη εργαζομένων και σε συνδεδεμένες με εμάς οντότητες.&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;a>&lt;/a>&lt;br>&#xd;&#xa;&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Πρόσθετες πληροφορίες όσον αφορά τους επαγγελματίες υγείας&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να συλλέγουμε πρόσθετες κατηγορίες προσωπικών δεδομένων σε περίπτωση που είστε επαγγελματίας υγείας, όπως περιγράφεται στην παρούσα ενότητα. Επίσης, χρησιμοποιούμε και γνωστοποιούμε προσωπικά δεδομένα σχετικά με επαγγελματίες υγείας για τους πρόσθετους σκοπούς που περιγράφονται στην παρούσα ενότητα. Οι κατηγορίες των προσωπικών δεδομένων που συλλέγονται και οι σκοποί της χρήσης και γνωστοποίησης που περιγράφονται στην παρούσα ενότητα είναι επιπρόσθετοι προς κάθε άλλη συλλογή, χρήση ή γνωστοποίηση πρακτικών σχετικά με τα προσωπικά δεδομένα που περιγράφεται ξεχωριστά στην παρούσα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Πρόσθετα προσωπικά δεδομένα που συλλέγει η AbbVie σχετικά με τους επαγγελματίες υγείας&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εάν είστε επαγγελματίας υγείας, ενδέχεται να συλλέγουμε προσωπικά σας δεδομένα είτε απευθείας από εσάς είτε από τρίτους, όπως ο οργανισμός για τον οποίο εργάζεστε, δημόσια διαθέσιμες πηγές, αλληλεπιδράσεις με την AbbVie (συμπεριλαμβανομένων διαθέσιμων διαδικτυακών πηγών), καθώς και η συμμετοχή σε πρωτοβουλίες τις οποίες επιχορηγεί ή υποστηρίζει η AbbVie, όπως δραστηριότητες κλινικής έρευνας και ανάπτυξης, βάσεις δεδομένων τρίτων και αναφορές για συμβάντα που σχετίζονται με τη φαρμακοεπαγρύπνηση.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να συλλέξουμε τις ακόλουθες πρόσθετες κατηγορίες προσωπικών δεδομένων σχετικά με τους επαγγελματίες υγείας:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>επαγγελματικές πληροφορίες, όπως βιογραφικά σημειώματα ή άλλα έγγραφα ή έντυπα που παρέχονται απευθείας σε εμάς, τόπος εργασίας, θέση εργασίας, επαγγελματικά στοιχεία επικοινωνίας, ιατρική ειδικότητα, αριθμός άδειας άσκησης επαγγέλματος, επαγγελματικά προσόντα και επιστημονική δραστηριότητα (όπως προηγούμενη εμπειρία σε κλινικές μελέτες, δραστηριότητα σε πλατφόρμες κοινωνικής δικτύωσης ή άλλους ιστότοπους και συμμετοχή σε ερευνητικές μελέτες στο παρελθόν ή υπό εξέλιξη που οργανώνονται από την AbbVie και άλλες εταιρείες), συνεργαζόμενα ιδρύματα και φορείς, δημοσιεύσεις ακαδημαϊκής ή επιστημονικής έρευνας και άρθρων, συμμετοχή σε επιστημονικές ενώσεις και συμβούλια,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>προσωπικά δεδομένα που παρέχονται για τη συμμετοχή σε πρωτοβουλίες που επιχορηγούνται ή υποστηρίζονται από εμάς, όπως επιχορηγούμενες κλινικές έρευνες και δραστηριότητες ανάπτυξης, οnline ή δια ζώσης σεμινάρια σχετικά με πληροφορίες προϊόντος, εκπαιδευτικές εκδηλώσεις και πληροφορίες για κλινικές εξελίξεις,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>στοιχεία των αλληλεπιδράσεων σας με εμάς, όπως τις συναντήσεις που πραγματοποιήσαμε μαζί σας, τα θέματα που συζητήθηκαν, τη γνώση και τα ερωτήματα που είχατε για τις δραστηριότητές μας και τα προϊόντα της, το είδος του υλικού που σας έχουμε παρουσιάσει και τυχόν σχόλια που έχετε παράσχει, τις απόψεις και τακτικές σας για τη συνταγογράφηση, τους ασθενείς σας και τη διάγνωση, καθώς και την αυτόματη ιχνηλάτηση πληροφοριών στις διαδικτυακές αλληλεπιδράσεις σας με εμάς,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>στοιχεία αμοιβών και παροχών/ μεταβιβάσεων αξίας που γίνονται προς εσάς, τα οποία λαμβάνουμε στο πλαίσιο των αλληλεπιδράσεών σας με την AbbVie, συμπεριλαμβανομένου του αριθμού φορολογικού μητρώου ή δελτίου ταυτότητας (εάν απαιτείται ή επιτρέπεται από τον νόμο), την επιχορήγηση της συμμετοχής σας σε εκπαιδευτικές εκδηλώσεις (όπως το κόστος εγγραφής και τα έξοδα μετάβασης και διαμονής) και τις αμοιβές για την παροχή υπηρεσιών, συμπεριλαμβανομένων συμβουλευτικών υπηρεσιών.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;p>Πρόσθετη χρήση ή γνωστοποίηση προσωπικών δεδομένων επαγγελματιών υγείας&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Προβαίνουμε σε χρήση και γνωστοποίηση προσωπικών δεδομένων επαγγελματιών υγείας για τους ακόλουθους πρόσθετους σκοπούς:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>Την εκτέλεση της σύμβασης, σε περίπτωση που εσείς ή το ίδρυμά σας έχετε συνάψει σύμβαση παροχής συμβουλευτικών, επαγγελματικών υπηρεσιών ή άλλου είδους σύμβαση με εμάς.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Βάσει του έννομου συμφέροντός μας για την ανάπτυξη και βελτίωση των υπηρεσιών μας, θα προβαίνουμε σε χρήση και γνωστοποίηση προσωπικών δεδομένων σχετικά με τους επαγγελματίες υγείας για τους εξής σκοπούς:&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>Για τη διαχείριση και βελτίωση της μεταξύ μας σχέσης, στην οποία συμπεριλαμβάνονται η σχεδίαση, η οργάνωση και η επανεξέταση της συνεργασίας μας, καθώς για τη μεταξύ μας επικοινωνία,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Για τη διασφάλιση ότι οι πληροφορίες που σας παρέχουμε είναι συναφείς για την περίπτωσή σας με βάση την εμπειρία, τα ενδιαφέροντα και τις προτιμήσεις σας,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>την επιλογή και αξιολόγηση της καταλληλότητας επαγγελματιών υγείας για τη συμμετοχή τους σε κλινικές μελέτες και έρευνες αγοράς καθώς και άλλες ερευνητικές μελέτες,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>τη διενέργεια ερευνών αγοράς και ερευνητικών μελετών στον δημόσιο και ιδιωτικό τομέα,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>την επικοινωνία μαζί σας σχετικά με τα προϊόντα και τα προγράμματά μας (υπό την επιφύλαξη τυχόν πρόσθετων απαιτήσεων συγκατάθεσης), τη συμμετοχή σας σε επιστημονικά εκπαιδευτικά προγράμματα, τη διαχείριση των προγραμμάτων υποστήριξης των ασθενών μας και προκειμένου να σας παράσχουμε πρόσβαση εφόσον απαιτείται, την εκτέλεση παραγγελιών προϊόντων και την παροχή δειγμάτων προϊόντων,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>για σκοπούς έρευνας και ανάλυσης για την ανάπτυξη και αξιολόγηση των προϊόντων, υπηρεσιών, υλικών και των θεραπειών που προσφέρουμε,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>τη διενέργεια εσωτερικών λογιστικών ελέγχων και αναλύσεων αναφορικά με τις εσωτερικές πολιτικές και τους κανόνες της εταιρείας μας, όπως είναι ο Κώδικας Επιχειρηματικής Συμπεριφοράς της AbbVie.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Βάσει των νομικών υποχρεώσεών μας και για λόγους δημοσίου συμφέροντος, προβαίνουμε σε χρήση και γνωστοποίηση προσωπικών δεδομένων σχετικά με επαγγελματίες υγείας για τους εξής σκοπούς:&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>την παρακολούθηση της ασφάλειας, την σύνταξη και υποβολή αναφορών, τη διενέργεια ελέγχων και τη διεκπεραίωση ερωτημάτων ή ζητημάτων που σχετίζονται με τα προϊόντα μας,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>τη συμμόρφωση με τις κείμενες νομοθετικές και κανονιστικές διατάξεις, συμπεριλαμβανομένων των απαιτήσεων που ορίζονται από κώδικες δεοντολογίας του κλάδου, όσον αφορά τις παροχές (χρηματικές ή μη) που γίνονται προς επαγγελματίες υγείας και τη δημοσιοποίηση των σχετικών στοιχείων, υπό την επιφύλαξη της συγκατάθεσης που απαιτείται σε τοπικό επίπεδο για τη δημοσιοποίηση των εν λόγω δεδομένων όταν αυτή γίνεται με τρόπο που έχει ως αποτέλεσμα την αναγνώριση της ταυτότητας ενός επαγγελματία υγείας.&lt;a>&lt;/a>&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;p>&amp;nbsp;&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Πρόσθετες πληροφορίες όσον αφορά τους συμμετέχοντες σε προγράμματα υποστήριξης ασθενών και πελατών&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να συλλέγουμε πρόσθετες κατηγορίες προσωπικών δεδομένων σχετικά με συμμετέχοντες σε προγράμματα υποστήριξης ασθενών και πελατών της AbbVie, όπως περιγράφεται στην παρούσα ενότητα, μεταξύ των οποίων προγράμματα υποστήριξης ασθενών και προγράμματα επιβράβευσης. Ενδέχεται επίσης να προβούμε σε χρήση και γνωστοποίηση προσωπικών δεδομένων σχετικά με συμμετέχοντες σε προγράμματα ασθενών και πελατών για πρόσθετους σκοπούς οι οποίοι περιγράφονται στην παρούσα ενότητα. Οι κατηγορίες των προσωπικών δεδομένων που συλλέγονται και οι σκοποί της χρήσης και γνωστοποίησης που περιγράφονται στην παρούσα ενότητα είναι επιπρόσθετοι σε κάθε άλλη συλλογή, χρήση ή γνωστοποίηση πρακτικών σχετικά με τα προσωπικά δεδομένα που περιγράφεται ξεχωριστά στην παρούσα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Πρόσθετα προσωπικά δεδομένα που συλλέγει η AbbVie όσον αφορά προγράμματα ασθενών και πελατών&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εάν συμμετέχετε σε πρόγραμμα ασθενών ή πελατών, ενδέχεται να προβούμε σε επεξεργασία των ακόλουθων πρόσθετων κατηγοριών προσωπικών δεδομένων που σας αφορούν, τα οποία λάβαμε απευθείας από εσάς ή από τους επαγγελματίες υγείας, ασφαλιστικούς φορείς υγειονομικής περίθαλψης και σχετιζόμενους τρίτους:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>στοιχεία επικοινωνίας, όπως διεύθυνση, αριθμός τηλεφώνου και άλλα στοιχεία επικοινωνίας,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>προσωπικά στοιχεία, όπως ονοματεπώνυμο, ημερομηνία γέννησης και φύλο,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>στοιχεία που συλλέγονται ή δημιουργούνται σχετικά με τη χρήση των προγραμμάτων και υπηρεσιών μας από εσάς,&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>οικονομικά στοιχεία όσον αφορά το δικαίωμα συμμετοχής σε προγράμματα με βάση το εισόδημα και προγράμματα οικονομικής στήριξης, όπως ο αριθμός μητρώου κοινωνικής ασφάλισης ή δελτίου ταυτότητας (εφόσον απαιτείται ή επιτρέπεται από τον νόμο),&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>ευαίσθητα δεδομένα, όπως δεδομένα υγείας που σχετίζονται με τη νόσο ή την πάθησή σας, το ιατρικό ιστορικό, τη θεραπεία, την αιτία για οριστική διακοπή της θεραπείας, δεδομένα σχετικά με τη διαχείριση της νόσου και την ασφαλιστική κάλυψη, και τις παροχές που σχετίζονται με την από μέρους σας χρήση των προϊόντων μας.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;p>Πρόσθετη χρήση δεδομένων στο πλαίσιο προγραμμάτων ασθενών και πελατών&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Με τη συγκατάθεσή σας, προβαίνουμε σε χρήση και γνωστοποίηση των προσωπικών σας δεδομένων στο πλαίσιο της συμμετοχής σας σε προγράμματα και με σκοπό την υλοποίηση και τη διαχείριση του προγράμματος, μεταξύ άλλων την προσαρμογή του προγράμματος στις ανάγκες σας, την παροχή προϊόντων και υπηρεσιών μας, τη διαχείριση προγραμμάτων επιβράβευσης, την αποστολή υπενθυμίσεων προς εσάς προκειμένου να λαμβάνετε το προϊόν σύμφωνα με τις οδηγίες που σας παρασχέθηκαν, ή την αναπλήρωση του προϊόντος, την υποστήριξη σχετικά με το πρόγραμμα, την αποστολή επικοινωνιών και παροχή υλικών που σχετίζονται με τη θεραπεία και το πρόγραμμα. Ενδέχεται επίσης να επικοινωνήσουμε με τον επαγγελματία υγείας σας που σας παρακολουθεί σχετικά με πληροφορίες ασφαλείας φαρμάκων και προκειμένου να παρέχουμε στον επαγγελματία υγείας πληροφορίες σχετικά με το φάρμακο σας και τη συμμετοχή σας στο πρόγραμμα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Βάσει των νομικών μας υποχρεώσεων και για λόγους δημοσίου συμφέροντος, ενδέχεται να προβούμε σε χρήση και γνωστοποίηση προσωπικών δεδομένων με σκοπό την παρακολούθηση της ασφάλειας, την παροχή πληροφόρησης, τη διενέργεια λογιστικών ελέγχων και τη διεκπεραίωση ερωτημάτων ή ζητημάτων που σχετίζονται με τα προϊόντα μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Θα χρησιμοποιήσουμε επίσης προσωπικά δεδομένα που δεν έχουν ως αποτέλεσμα την άμεση αναγνώριση της ταυτότητάς σας για συμβατούς σκοπούς ανάλυσης δεδομένων, έρευνας και σχετικών δημοσιεύσεων, όπως, μεταξύ άλλων, η αξιολόγηση, ανάπτυξη και βελτίωση των προγραμμάτων και των σχετικών υπηρεσιών, προϊόντων και φαρμάκων της AbbVie.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>[Πίσω στην αρχή]&lt;a>&lt;/a>&lt;br>&#xd;&#xa;&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;a href=&quot;https://www.abbvie.gr/28.html&quot;>&lt;/a>&lt;u>Προστασία προσωπικών δεδομένων παιδιών&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η AbbVie δε συλλέγει σκόπιμα οποιαδήποτε προσωπικά δεδομένα απευθείας από παιδιά που δεν έχουν συμπληρώσει τη νόμιμη ηλικία. Όλες οι Υπηρεσίες της AbbVie που παρέχονται σε παιδιά στοχεύουν και απευθύνονται αποκλειστικά στους γονείς και κηδεμόνες τους. Εάν είστε γονέας ή κηδεμόνας και υποπέσει στην αντίληψη σας ότι το παιδί σας μάς έχει παράσχει προσωπικά δεδομένα, επικοινωνήστε μαζί μας με κάποιον από τους τρόπους που παρατίθενται στην ενότητα&amp;nbsp;Τα δικαιώματα και οι επιλογές σας σχετικά με το απόρρητο&amp;nbsp;και θα έχετε τη συνδρομή μας για την αντιμετώπιση του ζητήματος.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Πώς μπορείτε να επικοινωνήσετε μαζί μας&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μπορείτε ανά πάσα στιγμή να επικοινωνήσετε μαζί μας ή με το Global Privacy Office, συμπεριλαμβανομένου του Υπευθύνου Προστασίας Δεδομένων της AbbVie, χρησιμοποιώντας τα στοιχεία επικοινωνίας που αναφέρονται κατωτέρω, σε περίπτωση που έχετε ερωτήσεις σχετικά με την παρούσα ή σε περίπτωση που έχετε οποιοδήποτε άλλο αίτημα ή ερώτημα σχετικά με το απόρρητο. Έχετε επίσης το δικαίωμα να εξαιρεθείτε (opt-out) ή να διαγραφείτε από οποιοδήποτε από τα προγράμματα ή τις υπηρεσίες μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μπορείτε να υποβάλετε αιτήματα και ερωτήματά σας σχετικά με το απόρρητο&amp;nbsp;εδώ. Μπορείτε επίσης να επικοινωνήσετε μαζί μας κάνοντας κλικ στον σύνδεσμο&amp;nbsp;«Επικοινωνία», χρησιμοποιώντας τη λειτουργία στοιχείων επικοινωνίας που προσφέρει η εφαρμογή για κινητές συσκευές της AbbVie, ή αποστέλλοντας e-mail στη διεύθυνση&amp;nbsp;privacydsr@abbvie.com&lt;u>,&lt;/u>&amp;nbsp;ή καλώντας χωρίς χρέωση στο 1-800-255-5162.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εναλλακτικά, μπορεί να στείλετε επιστολή στην ακόλουθη διεύθυνση:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>AbbVie Customer Service&lt;br>&#xd;&#xa;Attn: Privacy&lt;br>&#xd;&#xa;Department 36M&lt;br>&#xd;&#xa;1 N. Waukegan Road&lt;br>&#xd;&#xa;North Chicago, IL 60064-6163&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε κάθε επικοινωνία σας με εμάς, παρακαλούμε να συμπεριλάβετε τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου που χρησιμοποιήθηκε για την εγγραφή (κατά περίπτωση), τη διεύθυνση του ιστότοπου, την εφαρμογή για κινητές συσκευές ή το ειδικό πρόγραμμα με το οποίο παρείχατε τα προσωπικά δεδομένα (π.χ. abbvie.com) καθώς και λεπτομερή εξήγηση του αιτήματός σας. Εάν θέλετε να διαγράψετε, τροποποιήσετε ή διορθώσετε τα προσωπικά δεδομένα σας και επικοινωνείτε μαζί μας μέσω ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, παρακαλούμε στο θέμα επικοινωνίας να αναγράψετε «Αίτημα διαγραφής» (Deletion Request) ή «Αίτημα τροποποίησης/διόρθωσης» (Amendment/Correction Request). Θα απαντήσουμε εμπρόθεσμα σε κάθε εύλογο ερώτημα, ενώ ενδέχεται να ζητήσουμε πρόσθετα στοιχεία ταυτοποίησης προκειμένου να προβούμε σε επεξεργασία ορισμένων αιτημάτων που μας έχετε απευθύνει.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Τα δικαιώματα και οι επιλογές σας σχετικά με το απόρρητο&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Βάσει του εφαρμοστέου δικαίου περί προστασίας δεδομένων μπορεί να έχετε το δικαίωμα να ζητήσετε πρόσβαση στα προσωπικά δεδομένα που σας αφορούν και/ή την τροποποίηση, τον περιορισμό της επεξεργασίας ή τη διαγραφή τους, τη φορητότητα των προσωπικών δεδομένων σε άλλο υπεύθυνο επεξεργασίας, την ανάκληση της συγκατάθεσης σας οποιαδήποτε στιγμή (το γεγονός αυτό δεν θα επηρεάσει τη νομιμότητα της επεξεργασίας που έχει ήδη λάβει χώρα) ή την εναντίωση σε οποιαδήποτε επεξεργασία των προσωπικών δεδομένων σας. Εάν δεν είμαστε σε θέση να παρέχουμε τις πληροφορίες ή να πραγματοποιήσουμε τις αλλαγές που μας ζητήσατε, θα σας γνωστοποιηθούν οι λόγοι για τους οποίους λάβαμε τις εν λόγω αποφάσεις. Η τοπική νομοθεσία ενδέχεται να σας παρέχει το δικαίωμα να υποβάλλετε καταγγελία στην Αρχή Προστασίας Δεδομένων Προσωπικού Χαρακτήρα (www.dpa.gr): Τηλεφωνικό Κέντρο: (+30) 210 6475600, Fax: (+30) 210 6475628, Ηλεκτρονικό Ταχυδρομείο:&amp;nbsp;contact@dpa.gr.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να έχετε δικαίωμα εναντίωσης στις δραστηριότητες επεξεργασίας που περιγράφονται στην παρούσα και οι οποίες βασίζονται στα έννομα συμφέροντά μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μπορείτε να υποβάλετε αιτήματα και ερωτήματά σας σχετικά με το απόρρητο&amp;nbsp;εδώ.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Ασφάλεια και διατήρηση δεδομένων&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η AbbVie εφαρμόζει κατάλληλα τεχνικά, διοικητικά και φυσικά μέτρα για την εύλογη προστασία όλων των προσωπικών δεδομένων που συλλέγονται μέσω των Σχέσεων της AbbVie. Ωστόσο, υπάρχει πάντα ο κίνδυνος κάποιος μη εξουσιοδοτημένος τρίτος να υποκλέψει δεδομένα που μεταδίδονται μέσω διαδικτύου ή να βρει τρόπο να παρακάμψει τα συστήματα ασφαλείας μας. Σας προτρέπουμε να είστε προσεκτικοί όταν διαβιβάζετε προσωπικά δεδομένα μέσω του διαδικτύου, ειδικά όσον αφορά πληροφορίες που σχετίζονται με την υγεία σας. Δεν μπορούμε να διασφαλίσουμε ότι μη εξουσιοδοτημένοι τρίτοι δεν θα αποκτήσουν πρόσβαση στα προσωπικά δεδομένα που σας αφορούν. Για τον λόγο αυτό, όταν υποβάλλετε προσωπικά δεδομένα σας σε εμάς, θα πρέπει να σταθμίζετε τα οφέλη και τους κινδύνους.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Θα τηρούμε τα προσωπικά δεδομένα σας αποκλειστικά για το χρονικό διάστημα που απαιτείται για την εκπλήρωση των σκοπών που περιγράφονται στην παρούσα, εκτός αν άλλως απαιτείται από την εφαρμοστέα εθνική νομοθεσία ή έννομες εντολές. Στα κριτήρια που χρησιμοποιούμε για τον καθορισμό του χρονικού διαστήματος διατήρησης των δεδομένων συγκαταλέγονται τα εξής: i) το χρονικό διάστημα της διαρκούς Σχέσης σας με την AbbVie, ii) η ύπαρξη νομικής υποχρέωσης ή βέλτιστης πρακτικής διατήρησης δεδομένων που διέπει την AbbVie, και iii) η αναγκαιότητα διατήρησης στο πλαίσιο δικαστικής διαδικασίας ή έρευνας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Διεθνής διαβίβαση προσωπικών δεδομένων&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδέχεται να διαβιβάσουμε προσωπικά δεδομένα διεθνώς όπως περιγράφεται στην παρούσα ενότητα.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ενδοομιλικές διαβιβάσεις&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Διαβίβαση και επεξεργασία προσωπικών δεδομένων μπορεί να γίνει από και μεταξύ της AbbVie Inc, στις Ηνωμένες Πολιτείες, της μητρικής εταιρείας της AbbVie και των θυγατρικών εταιρειών της σε άλλες χώρες. Για πλήρη κατάλογο των θυγατρικών της AbbVie και των αντίστοιχων χωρών ανατρέξτε στην πιο πρόσφατη&amp;nbsp;έκθεση της εταιρείας προς την Επιτροπή Κεφαλαιαγοράς των ΗΠΑ (SEC). Η εταιρεία μας διατηρεί σειρά συμβάσεων ενδοομιλικής διαβίβασης δεδομένων, οι οποίες βασίζονται στις τυποποιημένες συμβατικές ρήτρες της ΕΕ και καλύπτουν διαβιβάσεις προσωπικών δεδομένων μεταξύ της AbbVie Inc και των θυγατρικών της παγκοσμίως με σκοπό τη διασφάλιση της επαρκούς προστασίας των προσωπικών δεδομένων. Μπορείτε να προμηθευτείτε αντίγραφα των συμβάσεων αυτών αποστέλλοντας e-mail στη διεύθυνση:&amp;nbsp;privacyoffice@abbvie.com.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Διαβιβάσεις σε παρόχους, προμηθευτές και επιχειρηματικούς εταίρους&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Τα προσωπικά δεδομένα ενδέχεται επίσης να διαβιβαστούν και να υποστούν επεξεργασία από παρόχους, προμηθευτές και επιχειρηματικούς εταίρους μας σε άλλες χώρες. Κάθε διεθνής διαβίβαση προσωπικών δεδομένων σε τρίτους, μεταξύ άλλων και εκτός της χώρας στην οποία πραγματοποιήθηκε η συλλογή των προσωπικών δεδομένων που σας αφορούν, διενεργείται σύμφωνα με τους διεθνείς περιορισμούς και απαιτήσεις όσον αφορά τη διαβίβαση δεδομένων που ισχύουν βάσει της νομοθεσίας για την προστασία των προσωπικών δεδομένων, μεταξύ άλλων, χρησιμοποιώντας τυποποιημένες συμβατικές ρήτρες της ΕΕ για τη διαβίβαση προσωπικών δεδομένων σε υπεύθυνους επεξεργασίας ή εκτελούντες την επεξεργασία.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>[Πίσω στην αρχή]&lt;a>&lt;/a>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&amp;nbsp;&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Παγκόσμια πρόσβαση στον ιστότοπό μας&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Ιδιοκτήτης και διαχειριστής του παρόντος ιστότοπου είναι η AbbVie στην Ελλάδα. Εάν επισκέπτεστε αυτόν τον ιστότοπο από χώρες εκτός Ελλάδας, η επικοινωνία σας μαζί μας θα έχει ως αποτέλεσμα τη διασυνοριακή διαβίβαση προσωπικών δεδομένων. Θα προβούμε σε επεξεργασία των προσωπικών δεδομένων σας μόνον κατόπιν συγκατάθεσής σας, για την εκτέλεση σύμβασης που έχει συναφθεί μεταξύ μας, για τη συμμόρφωση με τις νομικές μας υποχρεώσεις ή εφόσον έχουμε έννομο συμφέρον. Στα εν λόγω έννομα συμφέροντα συγκαταλέγονται διοικητικές δραστηριότητες και η συμμόρφωση με αιτήματά σας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>&lt;u>Αλλαγές στην παρούσα Ενημέρωση&lt;/u>&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Θα χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά δεδομένα σας αποκλειστικά με τον τρόπο που περιγράφεται στην Ενημέρωση που θα βρίσκεται σε ισχύ κατά τον χρόνο συλλογής των προσωπικών δεδομένων. Ωστόσο, και με την επιφύλαξη οποιωνδήποτε απαιτήσεων συγκατάθεσης, διατηρούμε το δικαίωμα να τροποποιήσουμε τους όρους της παρούσας ανά πάσα στιγμή. Κάθε αλλαγή στην παρούσα θα αναρτάται αμέσως στην παρούσα σελίδα και θα συνοδεύεται από νέα ημερομηνία ισχύος στην αρχή της σελίδας. Σας συνιστούμε να ελέγχετε τακτικά την παρούσα για τυχόν αλλαγές. Η διαχείριση όλων των προσωπικών δεδομένων που συλλέγονται στο πλαίσιο της διαρκούς Σχέσης με την AbbVie γίνεται σύμφωνα με την εκάστοτε ισχύουσα αναρτημένη Ενημέρωση.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Οδηγίες για τους Χρήστες των Μέσων Κοινωνικής Δικτύωσης της AbbVie&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε ισχύ από 4 Νοεμβρίου, 2021&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Καλώς ήλθατε στη διαδικτυακή κοινότητα της AbbVie Φαρμακευτική Α.Ε (εφεξής αποκαλούμενη “AbbVie Greece”), την οποία διαχειρίζεται το τμήμα επικοινωνίας της AbbVie. Η AbbVie Greece χρησιμοποιεί την κοινότητα αυτή για να παρέχει εξειδικευμένη πληροφόρηση για τις δράσεις της.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Χαιρετίζουμε την ευκαιρία να επικοινωνούμε μαζί σας μέσω Facebook, Twitter ή YouTube. Εάν δημοσιεύετε σχόλια, ερωτήσεις ή βλέπετε αναφορές και απαντήσεις στο @abbviegr, σας παρακαλούμε να ακολουθείτε αυτές τις οδηγίες για τους χρήστες, ώστε να διασφαλίσουμε ότι σας παρέχουμε τη βέλτιστη εμπειρία.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Μην ξεχνάτε ότι η φαρμακευτική βιομηχανία διέπεται από αυστηρό κανονιστικό πλαίσιο, με ιδιαίτερους νομικούς περιορισμούς. Δεν επιτρέπονται οι αναφορές σε ευαίσθητα θέματα ή οι συζητήσεις για προϊόντα μας, προϊόντα άλλων εταιρειών ή θεραπευτικές επιλογές στα μέσα κοινωνικής δικτύωσης. Τέτοιου είδους συζητήσεις είναι προτιμότερο να γίνονται ιδιωτικά με επαγγελματίες υγείας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Λόγω των κανονισμών αυτών, οι συζητήσεις πρέπει να είναι στοχευμένες και εποικοδοµητικές. Σχόλια ή μηνύματα σε σελίδες των μέσων κοινωνικής δικτύωσης της AbbVie Greece που περιλαμβάνουν οτιδήποτε από τα παρακάτω θα θεωρούνται μη εποικοδομητικά και ενδέχεται να αποκρύπτονται, να διαγράφονται ή να μην απαντώνται:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>Ονόματα προϊόντων της εταιρείας μας ή άλλων εταιρειών&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Παροχή ιατρικών συμβουλών για την υγεία&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Όταν περιλαμβάνουν βωμολοχίες, δυσφημιστικό, συκοφαντικό, προσβλητικό, υβριστικό περιεχόμενο ή περιεχόμενο που προωθεί τις διακρίσεις, την παρενόχληση ή τη μειωτική μεταχείριση, συμπεριλαμβανομένων εικόνων, βίντεο και συνδέσμων.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Υποτιμητικά ή απειλητικά σχόλια ή σχόλια που υποκινούν τη βία και την παράνομη συμπεριφορά.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Όταν περιέχονται προσωπικά δεδομένα, όπως ονόματα ατόμων, διευθύνσεις ηλεκτρονικού ταχυδρομείου, αριθμοί τηλεφώνου, προσωπικές φωτογραφίες ή βίντεο.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Όταν περιέχονται αποκλειστικές, εμπιστευτικές, ευαίσθητες ή μη δημόσιες πληροφορίες, μη εγκεκριμένες ιατρικές πληροφορίες και εκτός θέματος σχόλια.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Όταν παραβιάζονται οι διατάξεις προστασίας της πνευματικής ή διανοητικής ιδιοκτησίας.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Εμπορικής φύσεως περιεχόμενο με στόχο την πώληση προϊόντων και υπηρεσιών ή τη διαφήμισή τους και την απόκτηση ακολούθων σε άλλες κοινότητες των μέσων κοινωνικής δικτύωσης.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Όταν περιέχει πληροφορίες που είναι ψευδείς, ανακριβείς ή παραπλανητικές.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Όταν επαναλαμβάνεται με μεγάλη συχνότητα, είναι ενοχλητικό για την κοινότητα (SPAM), ή παραβιάζει τους όρους των κοινωνικών μέσων στα οποία έχει παρουσία η AbbVie Greece.&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;p>Κάντε κλικ παρακάτω για να διαβάσετε τους Όρους και Προϋποθέσεις της κάθε πλατφόρμας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;ul>&#xd;&#xa;&lt;li>Facebook: https://www.facebook.com/terms.php&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>Twitter: https://twitter.com/en/tos&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;li>YouTube&amp;nbsp;https://www.youtube.com/static?gl=GR&amp;amp;template=terms&lt;/li>&#xd;&#xa;&lt;/ul>&#xd;&#xa;&lt;p>Λάβετε υπόψη ότι οι ακόλουθοι που παραβιάζουν τους παραπάνω κανόνες ενδέχεται να αποκλείονται από τα κανάλια των κοινωνικών μέσων της AbbVie Greece. Σε αυτήν την περίπτωση, ο χρήστης δεν θα μπορεί πλέον να παρακολουθεί τις ειδήσεις μας ή να σχολιάζει τις αναρτήσεις μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Τα κανάλια κοινωνικών μέσων που ακολουθεί η AbbVie Greece και το περιεχόμενο που «της αρέσει», μοιράζεται ή αναδημοσιεύει ή οι σελίδες που προτιμά δεν αποτελούν σε καμία περίπτωση ένδειξη πως η AbbVie υποστηρίζει τα κανάλια αυτά ή το περιεχόμενο το οποίο δημοσιεύουν, ούτε υποδηλώνουν την οποιαδήποτε επιχειρηματική σχέση με τους δημιουργούς του περιεχομένου τους. Η AbbVie Greece δεν φέρει καμία ευθύνη και δεν δεσμεύεται για το περιεχόμενο που αφορά ή προέρχεται από τρίτα µέρη. Η AbbVie Greece δεν φέρει καμία ευθύνη για τους Όρους και τις Προϋποθέσεις, την Πολιτική Ιδιωτικότητας ή το περιεχόμενο οποιουδήποτε διαδικτυακού τόπου, στον οποίο είναι δυνατόν να ανακατευθυνθούν οι χρήστες μέσω συνδέσμων ή αναφορών σε αναρτήσεις μας.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Αναφορά ανεπιθύμητων συμβάντων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Εάν πιστεύετε ότι έχετε εμφανίσει κάποιο ανεπιθύμητο συμβάν με τη χρήση προϊόντος της AbbVie, συμβουλευτείτε αμέσως τον γιατρό σας, τον φαρμακοποιό σας ή άλλον επαγγελματία υγείας. Μπορείτε να αναφέρετε ένα ανεπιθύμητο συμβάν ή άλλη πληροφορία ασφάλειας ή να θέσετε μια ερώτηση για κάποιο προϊόν άμεσα σε εμάς επικοινωνώντας με το Τμήμα Φαρμακοεπαγρύπνησης και Ιατρικής Πληροφόρησης μέσα από τα στοιχεία που θα βρείτε στην ενότητα «Επικοινωνία» στην υποενότητα &amp;quot;Αναφορά Ανεπιθύμητων Συμβάντων και Ιατρική Πληροφόρηση&amp;quot; στο www.abbvie.gr. Σας συμβουλεύουμε να αποφεύγετε να μοιράζεστε συγκεκριμένες πληροφορίες που αφορούν την υγεία σας σε σελίδες μέσων κοινωνικής δικτύωσης και γενικότερα στο διαδίκτυο. Εάν αποφασίσετε να μας στείλετε μήνυμα, για να μας ενημερώσετε λεπτομερώς για τυχόν ανεπιθύμητα συμβάντα ή να αναφέρετε κάποιο παράπονο σας, ενδέχεται να χρειαστεί να επικοινωνήσουμε μαζί σας για περισσότερες πληροφορίες, όπως τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου ή τον αριθμό τηλεφώνου σας, προκειμένου να σας εξυπηρετήσουμε.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η χρήση και αποθήκευση προσωπικών δεδομένων&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Η AbbVie Greece δεν θα αποκαλύψει ή θα γνωστοποιήσει σε τρίτους, προσωπικά δεδομένα στα κανάλια της στα μέσα κοινωνικής δικτύωσης, αν δεν έχει τη ρητή συγκατάθεσή σας. Δεν αποθηκεύουμε το μοναδικό σας αναγνωριστικό, τη διεύθυνση ηλεκτρονικού ταχυδρομείου σας ή άλλες προσωπικές σας πληροφορίες. Ωστόσο, σε περίπτωση αναφοράς ενός ανεπιθύμητου συμβάντος ή παραπόνου για κάποιο προϊόν, θα χρειαστεί να αποθηκεύσουμε και να χρησιμοποιήσουμε τα προσωπικά σας στοιχεία, όπως το όνομά σας, την τοποθεσία σας, πληροφορίες σχετικά με την υγεία σας, σύμφωνα με την ισχύουσα νομοθεσία. Αυτές οι πληροφορίες είναι απαραίτητο να υποβληθούν στη τμήμα Φαρμακοεπαγρύπνησης και Ασφάλειας Ασθενών της AbbVie Greece ή / και στις ρυθμιστικές αρχές. Επιπλέον είναι απαραίτητο να αποθηκεύουμε τα προσωπικά σας δεδομένα για λόγους ελέγχου.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σε κάποιες περιπτώσεις η AbbVie Greece ενδέχεται να επιλέξει την παροχή υπηρεσιών από τρίτους για τη διαχείριση των σχολίων και των μηνυμάτων, γεγονός που σημαίνει ότι θα έχουν πρόσβαση στα προσωπικά δεδομένα που έχετε μοιραστεί μαζί μας. Τα τρίτα μέρη που μας παρέχουν υπηρεσίες δεσμεύονται μέσω συμβολαίων και εκπαιδεύονται ώστε να εξασφαλίζουν την επαρκή προστασία και ασφάλεια των προσωπικών σας δεδομένων.&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Επισημαίνεται επίσης ότι και οι πλατφόρμες των κοινωνικών μέσων δικτύωσης, μέσω των οποίων επικοινωνείτε μαζί μας έχουν πρόσβαση στις πληροφορίες που μοιράζεστε μαζί μας. Για περισσότερες λεπτομέρειες ανατρέξτε στην:&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Πολιτική ιδιωτικότητας του Facebook&amp;nbsp;/&amp;nbsp;Πολιτική ιδιωτικότητας του Twitter/&amp;nbsp;Πολιτική ιδιωτικότητας του YouTube&lt;/p>&#xd;&#xa;&lt;p>Σας ευχαριστούμε και πάλι για τη συμμετοχή σας στη διαδικτυακή κοινότητα της AbbVie Greece!&lt;/p>&#xd;&#xa;"
                                textIsRich="true"/>
                        </container3>
                    </container2>
                </responsivegrid1>
                <experiencefragmentFooter
                    jcr:primaryType="nt:unstructured"
                    sling:resourceType="abbvie-com2/components/experiencefragment"
                    fragmentVariationPath="/content/experience-fragments/abbvie-com2/us/en/site/footer/master"/>
            </responsivegrid>
        </root>
    </jcr:content>
</jcr:root>
